<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_16384">%1$s: ocorreu um problema ao estabelecer ligação ao ponto de acesso Wi-Fi da Verizon devido ao erro 16384.</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_16385">%1$s: ocorreu um problema ao estabelecer ligação ao ponto de acesso Wi-Fi da Verizon devido ao erro 16385.</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32760">%1$s: não é possível estabelecer ligação ao ponto de acesso Wi-Fi da Verizon fora da área de cobertura da Verizon. (Erro = 32760)</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32761">%1$s: não possui uma subscrição do ponto de acesso Wi-Fi da Verizon. Contacte-nos através do número 800-922-0204. (Erro = 32761)</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32762">%1$s: existe um problema com a sua conta do ponto de acesso Wi-Fi da Verizon. Contacte-nos através do número 800-922-0204. (Erro = 32762)</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32763">%1$s: já tem ligação ao ponto de acesso Wi-Fi da Verizon. (Erro = 32763)</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32764">%1$s: ocorreu um problema ao estabelecer ligação ao ponto de acesso Wi-Fi da Verizon. Contacte-nos através do número 800-922-0204. (Erro = 32764)</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32765">%1$s: existe um problema com a sua conta do ponto de acesso Wi-Fi da Verizon. Contacte-nos através do número 800-922-0204. (Erro = 32765)</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32766">%1$s: o ponto de acesso Wi-Fi da Verizon não está disponível a partir da sua localização. Tente novamente mais tarde ou experimente a partir de uma localização diferente. (Erro = 32766)</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32767">%1$s: ocorreu um problema ao estabelecer ligação ao ponto de acesso Wi-Fi da Verizon. Tente novamente mais tarde ou experimente a partir de uma localização diferente.</string>
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32768" />
    <string name="wifi_eap_error_message_code_32769" />
    <string name="wifi_eap_error_message_unknown_error_code">%1$s: ocorreu um problema ao estabelecer ligação ao ponto de acesso Wi-Fi da Verizon.</string>
</resources>
