<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">"Navega fins a la pàgina d'inici"</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navega cap amunt</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Més opcions</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Fet</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Mostra-ho tot</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Selecciona una aplicació</string>
    <string name="abc_capital_off">DESACTIVA</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVA</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Supr</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Retorn</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funció+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Maj+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Espai</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menú+</string>
    <string name="abc_search_hint">Cerca…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Esborra la consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Consulta de cerca</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Cerca</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Envia la consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Cerca per veu</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Comparteix amb</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Comparteix amb %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Replega</string>
    <string name="access_non_personal_data">Si retireu el consentiment per a l’accés i ús de dades no personals del vostre dispositiu, els serveis de Tipus de fons de pantalla es desactivaran i les dades recollides s’eliminaran dins del termini especificat a les lleis i normatives aplicables.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accessibilitat habilitada.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Enrere</string>
    <string name="activate_esim_tips">"No s'ha pogut activar. Proveu-ho de nou."</string>
    <string name="activating_esim_tips">"S'està activant…"</string>
    <string name="address_dialing_introduction">"Podeu utilitzar aquesta aplicació per fer trucades, veure l'historial de trucades i gestionar els contactes."</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Tarda</string>
    <string name="agree">Accepto</string>
    <string name="agree_and_next">Accepto</string>
    <string name="agree_cookie">Accepta galetes</string>
    <string name="agree_terms">"He llegit i accepto l'Acord d'usuari i la Política de privadesa."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">He llegit i he acceptat la Política de privadesa de Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">He llegit i he acceptat la Política de privadesa de Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"A més, els serveis següents es connectaran a la xarxa i accediran a la teva ubicació: "</string>
    <string name="ai_button_desc">El botó IA et permet activar Mi IA i fer servir les dreceres de Mi IA.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Doble pulsació</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">"Premeu dues vegades el botó d'IA per completar les tasques personalitzades"</string>
    <string name="ai_button_long_press">Mantén premut</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">"Mantingueu premut el botó d'IA per parlar amb Mi IA"</string>
    <string name="ai_button_single_press">Premeu</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">"Premeu el botó d'IA per veure les dreceres Mi IA"</string>
    <string name="ai_button_title">"Botó d'IA"</string>
    <string name="album_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per gestionar, editar i embellir fotos i vídeos.</string>
    <string name="am">a. m.</string>
    <string name="app_name">Provisions</string>
    <string name="application_package_introduction">El programa d’instal·lació de paquets s’utilitza per instal·lar aplicacions de tercers, inclosos els serveis de recomanació d’aplicacions d’escaneig i d’instal·lació prèvia a la instal·lació.</string>
    <string name="application_permissions">"Permisos de l'aplicació"</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Enrere</string>
    <string name="backup_introduction">Pots utilitzar aquesta aplicació per fer una còpia de seguretat i restaurar els elements del teu dispositiu.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">El sistema utilitza Bluetooth per a la comunicació sense fil. Per poder funcionar amb normalitat, Bluetooth necessita els permisos següents:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Reproduir de nou</string>
    <string name="boot_video_skip">Omet</string>
    <string name="calculator_introduction">Pots fer servir aquesta aplicació per a fer càlculs, convertir unitats i monedes, i calcular els pagaments de la teva hipoteca.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per fer fotos i vídeos.</string>
    <string name="camera_introduction">Pots fer servir la càmera per a fer fotos i gravar vídeos.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>"Quan toqueu imatges i històries a Tipus de fons de pantalla, les seves versions completes s'obriran al vostre navegador. El nostre proveïdor de contingut de tercers de confiança pot recomanar contingut i anuncis addicionals que s'adaptin als vostres interessos. Si accepteu activar aquesta funció, col·locaran galetes al vostre navegador, tal com es descriu en aquesta &lt;a href=\"%1$s\">Política de galetes&lt;/a>. Si rebutges les galetes, Tipus de fons de pantalla continuarà funcionant, però el seu contingut i recomanacions poden deixar de ser rellevants per a tu. Sempre pots canviar les teves preferències a Configuració."</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Les galetes ens permeten personalitzar la vostra experiència de pantalla de bloqueig.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Contingut personalitzat i galetes</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>"Llegiu i accepteu la &lt;a href=\"%1$s\">Política de privadesa&lt;/a> i l'&lt;a href=\"%2$s\">Acord d'usuari&lt;/a> del nostre proveïdor de serveis de confiança abans d'utilitzar el Tipus de fons de pantalla."</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Configura la teva pantalla de bloqueig</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Tipus de fons de pantalla us mostrarà històries noves cada vegada que desbloquegeu el dispositiu</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Per oferir-vos millors serveis, els processos que s'executen al vostre dispositiu (inclosos SystemHelper, RegService i Carrier Services) poden enviar periòdicament la informació relacionada amb el vostre dispositiu i la targeta SIM (inclosos IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adreça MAC, versió del sistema, versió d'Android, model de dispositiu i especificacions bàsiques de maquinari), així com informació d'ubicació aproximada (incloent-hi la regió, les coordenades, l'identificador d'àrea i l'identificador de l'estació base) a l'operador mitjançant WLAN, xarxa de dades mòbils o SMS gratuïts. L'operador es compromet a analitzar la informació rellevant només per millorar la qualitat dels serveis o per proporcionar serveis o tecnologies personalitzats, i no revelarà informació rellevant a tercers en cap forma que l'identifiqui personalment. Prevaldrà la declaració específica de l'operador. Consulteu el vostre operador sobre el cost d'utilitzar aquest servei."</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Netejar</string>
    <string name="clock_introduction">"Pots utilitzar aquesta aplicació per a veure l'hora, a més de fer servir un temporitzador o un cronòmetre, el rellotge mundial, configurar alarmes i més."</string>
    <string name="close">Tanca</string>
    <string name="close_location_service_setting">"Pots desactivar l'accés a la ubicació en Configuració > Protecció de privadesa > Gestionar o restringir permisos d'aplicacions individuals en Seguretat."</string>
    <string name="cm_terms_content">"Per tal de millorar els serveis que et proporcionem, l'operador de la xarxa mòbil que triïs pot pujar les dades personals i la informació sobre aquest dispositiu als teus servidors mitjançant xarxes Wi-Fi o connexió de dades mòbils. Aquesta informació només es farà servir amb finalitats estadístiques per tal de millorar la qualitat dels serveis i proporcionar un contingut més personalitzat. Aquesta informació no s'utilitzarà per identificar-te personalment i no es revelarà a tercers."</string>
    <string name="cm_terms_title">"Acord de l'operador de la xarxa mòbil"</string>
    <string name="compass_introduction">Pots fer servir aquesta aplicació per a navegar, a més de consultar coordinades, la pressió atmosfèrica i la altitud.</string>
    <string name="congratulation_label">Gaudiu del nou telèfon :)</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Un moment…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">"S'està preparant el sistema…"</string>
    <string name="congratulation_swipe">Feu lliscar cap amunt per entrar al sistema</string>
    <string name="congratulation_title">"S'ha completat la configuració"</string>
    <string name="content_description_complete">Completada</string>
    <string name="content_description_start">Inicia</string>
    <string name="content_introduction">El Centre de continguts afegeix continguts i serveis des de diversos canals. Aquí pots llegir articles, veure vídeos i elements destacats diaris, i rebre recomanacions de continguts.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">"Mantén premuda amb dos dits per habilitar l'accessibilitat."</string>
    <string name="cookies_content_one">"Quan toqueu les imatges i les històries al Tipus de fons de pantalla, obrirem les seves versions completes al navegador. Taboola, el nostre proveïdor de contingut de tercers de confiança, pot recomanar contingut i anuncis addicionals adaptats als vostres interessos. Si accepteu activar aquesta funció, Taboola col·locarà galetes al vostre dispositiu mitjançant el navegador, tal com es descriu a la &lt;a href =%1$s>Política de galetes&lt;/a> de Taboola. Si rebutgeu l'ús de galetes, els elements del carrusel de fons continuaran apareixent a la pantalla de bloqueig i s'obriran històries completes al navegador, però no es seleccionaran específicament recomanacions addicionals. Podeu canviar les vostres preferències en qualsevol moment a Configuració."</string>
    <string name="cookies_content_two">Decidiu si voleu que els nostres proveïdors de contingut de tercers de confiança utilitzin galetes per personalitzar les recomanacions de contingut i els anuncis en funció dels vostres interessos.</string>
    <string name="cookies_title">Contingut personalitzat i galetes</string>
    <string name="copy">Copia</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Si no estàs connectat ara al wifi, el teu dispositiu farà servir les dades mòbils, el qual pot implicar costos de telefonia addicionals.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Calendari tradicional xinès</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">"Configura la data i l'hora"</string>
    <string name="default_font">Per defecte</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Utilitzeu la empremta per desbloquejar el dispositiu, comprovar les transaccions de Mi Pay o per connectar-vos a aplicacions i serveis.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">"Utilitzeu l'empremta per desbloquejar el dispositiu o per iniciar sessió en aplicacions i serveis."</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Aquest servei us permet veure la informació del dispositiu, connectar-lo a xarxes i configurar-ne les funcions.</string>
    <string name="diagnose_report">"Enviar dades de diagnòstic per a localitzar i analitzar problemes en el sistema i millorar l'experiència d'usuari. Aquestes dades inclouen informació personal (per exemple, l'IP o la ubicació)"</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquest servei."</string>
    <string name="disagree">Cancel·leu</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquesta aplicació. En aquest cas, pots escollir no fer-la servir o restringir els permisos en els ajustaments."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos, no podràs fer servir aquesta aplicació. Pots optar per restringir els permisos i desactivar aquesta funció en Ajustaments."</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Si no accepteu concedir aquests permisos, no podreu utilitzar aquesta aplicació.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquesta aplicació. En aquest cas pots optar per no utilitzar aquesta aplicació."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquest producte. En aquest cas pots optar per no utilitzar aquest producte."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquest servei. En aquest cas pots optar per no utilitzar aquest servei."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquesta aplicació. En aquest cas pots optar per desconnectar o restringir els permisos en Ajustaments."</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Si no accepteu concedir aquests permisos, no podreu utilitzar aquesta aplicació. Podeu activar o desactivar aquest servei en qualsevol moment a Configuració > Bluetooth > Configuració addicional > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquesta funció. En aquest cas pots optar per no utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquest servei."</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"Si no accepteu concedir aquests permisos, no podreu utilitzar els serveis d'ubicació. Podeu activar o desactivar els serveis d'ubicació en qualsevol moment a Configuració > Protecció de privadesa."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Si no accepteu concedir aquests permisos, no podreu utilitzar els serveis del Compte Mi. Podeu activar o desactivar els serveis del Compte Mi en qualsevol moment a Configuració > Compte Mi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Si no accepteu concedir aquests permisos, no podreu utilitzar aquesta aplicació.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Si no accepteu concedir aquests permisos, aquest servei no podrà funcionar amb normalitat.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Si decidiu no concedir aquests permisos, el servei no podrà funcionar amb normalitat.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Si no voleu concedir aquests permisos, no podreu utilitzar el Bluetooth. Pots activar i desactivar el Bluetooth i afegir dispositius Bluetooth a Configuració > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Utilitzarem els permisos només quan comenceu a transferir dades del dispositiu quan la pantalla estigui danyada. Si no accepteu concedir aquests permisos, no podreu utilitzar aquesta aplicació.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Si no estàs d'acord amb donar aquests permisos ni amb compartir i carregar la teva informació personal, no podràs fer servir aquesta aplicació. En aquest cas pots optar per desinstal·lar, desconnectar o restringir els permisos en Ajustaments."</string>
    <string name="download_introduction">Baixades és una aplicació subministrada per Xunlei que s’utilitza per baixar i gestionar el contingut baixat (inclòs el contingut de la botiga d’aplicacions, vídeos, actualitzacions del sistema, temes i contingut del navegador) per als usuaris de dispositius Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Matí</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accessibilitat cancel·lada.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">"TalkBack s'activa prement amb 2 dits la pantalla durant més de 10 segons. TalkBack proporciona comentaris de veu per a persones amb discapacitat visual. Si l'has activada per accident, prem el botó Cancel·lar i, després, fes doble clic a la pantalla."</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancel·leu</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">"D'acord"</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">EC</string>
    <string name="eras_bc">AEC</string>
    <string name="evening">Tarda</string>
    <string name="expand_button_title">Opcions avançades</string>
    <string name="fast_application_introduction">El marc de serveis d’aplicacions ràpides és un marc de serveis bàsic que admet la distribució i el funcionament ràpids d’aplicacions.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'en punt'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'en punt'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Mida del text per defecte</string>
    <string name="font_hint_normal">Augmenta la mida del text</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Seleccioneu la font del sistema</string>
    <string name="font_settings_title">Configuració de font</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Cos</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Títol</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">To provide you with these services, Xiaomi service framework (Xiaomi Account, Mi Push, Analytics) needs to connect to the internet, access your location, phone number, IMEI, and IMSI, and allow your device to receive push notifications.</string>
    <string name="friday">divendres</string>
    <string name="friday_short">dv.</string>
    <string name="friday_shortest">dv.</string>
    <string name="game_introduction">"El plug-in de jocs et permet inscriure't, crear comandes, fer pagaments, utilitzar cupons i participar en esdeveniments promocionals."</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">"Identificador únic del dispositiu d'accés (IMEI)"</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clàssic</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">"Calaix d'aplicacions"</string>
    <string name="home_settings_title">"Selecciona l'iniciador per defecte"</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de Privadesa del teclat seleccionat</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">"Sense connexió de xarxa. Vegeu la política de privadesa d'aquest teclat a %s."</string>
    <string name="ims_introduction">El servei IMS proporciona funcions bàsiques de comunicació i s’utilitza per a trucades d’àudio i vídeo d’alta definició.</string>
    <string name="input_method_category">"Seleccioneu el teclat predeterminat que s'utilitzarà per escriure correus electrònics, notes i gairebé tota la resta. Recordeu que també podeu instal·lar teclats de tercers."</string>
    <string name="input_method_setting">Seleccioneu el teclat predeterminat</string>
    <string name="install_preinstall_app">"S'estan carregant les aplicacions…"</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Serveis de comunicació per Internet de Xiaomi us permet descobrir, connectar-vos i comunicar-vos amb altres dispositius Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Si el dispositiu es perd, no podreu evitar que altres persones l’utilitzin i no accedeixin a les vostres dades tret que establiu un bloqueig de pantalla. Ometre igualment?</string>
    <string name="item_facerecognition">Desbloqueig facial</string>
    <string name="item_fingerprint">Empremta digital</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Només pantalla de bloqueig</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Bloqueig de pantalla</string>
    <string name="item_return">Estableix</string>
    <string name="item_skip">Omet</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">"Compartició d'informació d'ubicació amb agències i cossos de seguretat, emergència i rescat"</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Més idiomes</string>
    <string name="language_settings">"Seleccioneu l'idioma"</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Més regions</string>
    <string name="locale_picker_title">Seleccioneu la configuració regional</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">"Segons la llei, les operadores mòbils poden obtenir la informació de la ubicació dels dispositius mòbils per tal de complir amb els requeriments d'agències o cossos destinats a seguretat, rescat i emergència (com ara bombers i policia)."</string>
    <string name="location_introduction">Els serveis d’ubicació proporcionen una gran varietat de serveis basats en la ubicació basats en la informació de la vostra ubicació.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Els cossos de seguretat, rescat i emergència poden obtenir la teva ubicació actual si ho demanen</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Tipus de fons de pantalla et permet rebre cada dia imatges noves per a la teva pantalla de bloqueig.</string>
    <string name="media_storage_devices">"Dispositius d'emmagatzematge multimèdia"</string>
    <string name="media_storage_introduction">Aquest servei permet a les aplicacions accedir i desar fotos, vídeos, àudio i fitxers.</string>
    <string name="message_introduction">Podeu utilitzar aquesta aplicació per enviar i rebre SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">El Compte Mi us permet registrar-vos, iniciar la sessió i gestionar comptes del sistema.</string>
    <string name="midnight">Nit</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">He llegit i acceptat la Política de privadesa del teclat Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de privadesa del teclat Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">No hi ha connexió a internet. Vegeu la política de privadesa a %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Configuració</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"No tens connexió a internet. Consulta l'Acord d'usuari a %s."</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Seleccionat</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Deseleccionar tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Seleccioneu-ho tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Selecciona elements</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Més</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Cancel·leu</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirma</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Suprimeix</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Deseleccionar tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Desseleccioneu-ho tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Cancel·leu</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Cerca</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Seleccioneu-ho tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Seleccioneu-ho tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Selecciona elements</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Tira cap avall per a refrescar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">"S'ha refrescat correctament"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Refrescant…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Deixa anar per a refrescar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Això és tot per ara</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Això és tot per ara</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Un segon…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"No s'han pogut carregar els elements"</string>
    <string name="mobile_network">"S'estan utilitzant les dades mòbils"</string>
    <string name="monday">dilluns</string>
    <string name="monday_short">dl.</string>
    <string name="monday_shortest">dl.</string>
    <string name="month_april">abril</string>
    <string name="month_april_short">abr</string>
    <string name="month_april_shortest">abr</string>
    <string name="month_august">agost</string>
    <string name="month_august_short">ago</string>
    <string name="month_august_shortest">ago</string>
    <string name="month_december">desembre</string>
    <string name="month_december_short">des</string>
    <string name="month_december_shortest">des</string>
    <string name="month_february">febrer</string>
    <string name="month_february_short">feb</string>
    <string name="month_february_shortest">feb</string>
    <string name="month_january">gener</string>
    <string name="month_january_short">gen</string>
    <string name="month_january_shortest">gen</string>
    <string name="month_july">juliol</string>
    <string name="month_july_short">jul</string>
    <string name="month_july_shortest">jul</string>
    <string name="month_june">juny</string>
    <string name="month_june_short">jun</string>
    <string name="month_june_shortest">jun</string>
    <string name="month_march">març</string>
    <string name="month_march_short">mar</string>
    <string name="month_march_shortest">mar</string>
    <string name="month_may">maig</string>
    <string name="month_may_short">mai</string>
    <string name="month_may_shortest">mai</string>
    <string name="month_november">novembre</string>
    <string name="month_november_short">nov</string>
    <string name="month_november_shortest">nov</string>
    <string name="month_october">octubre</string>
    <string name="month_october_short">oct</string>
    <string name="month_october_shortest">oct</string>
    <string name="month_september">setembre</string>
    <string name="month_september_short">set</string>
    <string name="month_september_shortest">set</string>
    <string name="more">Més</string>
    <string name="morning">Matí</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Això permet utilitzar les dades mòbils i la connexió GPS en funció del que sol·liciti l'usuari. La sincronització de comptes i altres elements pot requerir l'ús de dades mòbils segons les especificacions del telèfon intel·ligent."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"Si no tens un pla de dades il·limitades, l'ús de dades mòbils pot generar costos addicionals. Vols fer servir les dades mòbils de totes maneres?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Cancel·la</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Pots restringir més tard la connexió de dades mòbils a la configuració</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Utilitza-les</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM de dades</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM predeterminada per a les trucades</string>
    <string name="multisim_settings_category">Configuració de SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d targeta SIM detectada</string>
    <string name="multisim_settings_title">"S'han detectat 2 targetes SIM"</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guia de gestos</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos de pantalla completa</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botons</string>
    <string name="next">Següent</string>
    <string name="next_fingerprint">Següent</string>
    <string name="night">Vespre</string>
    <string name="noon">Migdia</string>
    <string name="not_set">No definit</string>
    <string name="note_introduction">Aquesta aplicació et permet crear, veure i editar notes.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Configuració bàsica</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activa</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Quan les recomanacions d'anuncis personalitzats estiguin desactivades, continuareu veient la mateixa quantitat d'anuncis que quan la funció està activada. Tanmateix, els anuncis deixaran de ser rellevants, ja que no es basaran en les vostres preferències personals."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"When personalized ad recommendations are off, you'll still see the same quantity of ads in system apps as when the feature is on. The ads from Xiaomi and third party platforms, however, will no longer be relevant as they won't be based on your personal preferences."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Desactiva</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activa per personalitzar anuncis</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Anuncis personalitzats</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalitzar anuncis basats en els teus interessos</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualitzacions del sistema automàtiques</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">El sistema seleccionarà el millor moment per baixar i instal·lar les actualitzacions. El vostre dispositiu es reiniciarà automàticament per aplicar els canvis.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Permet que el sistema seleccioni el millor moment per descarregar i instal·lar actualitzacions. El vostre dispositiu es reiniciarà automàticament per aplicar els canvis.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Tipus de fons de pantalla</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance per a Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de privadesa</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obteniu imatges i històries curades que es lliuren a la vostra Pantalla de bloqueig diàriament. %1$s i %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">"Acord de llicència d'usuari final"</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Actualitza les aplicacions automàticament</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Actualitza el sistema i les aplicacions de socis de tercers mitjançant GetApps per poder utilitzar les seves últimes funcions.
Pots desactivar les actualitzacions automàtiques a GetApps > Configuració > Actualitzacions automàtiques."</string>
    <string name="other_settings_location">Ubicació</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permetre que les aplicacions i els llocs web accedeixin a la informació de la vostra informació d’ubicació per proporcionar serveis basats en la ubicació</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Permisos de Daemon del sistema</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">"Daemon del sistema s'utilitza per millorar l'estabilitat i el rendiment del sistema. Per poder funcionar amb normalitat, aquest servei necessita permisos per accedir i desar elements a l'emmagatzematge del dispositiu."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Ajudeu a millorar la vostra experiència del enviant automàticament dades de diagnòstic, dispositius i ús de les aplicacions a Xiaomi. Això ajudarà a millorar la durada de la bateria, l'estabilitat del sistema, de l'aplicació i molt més.
Les dades que envieu inclouran informació general sobre el vostre dispositiu i sobre com el feu servir (per exemple, el nivell de bateria, l'activitat del sistema i de l'aplicació i els errors). Les dades s’utilitzaran per millorar els dispositius Xiaomi.
La desactivació d’aquesta funció no afecta la capacitat del dispositiu d’enviar la informació necessària per a serveis essencials, com ara actualitzacions del sistema i seguretat.
Podeu controlar aquesta funció des de Configuració > Contrasenyes i seguretat > Privadesa > Ús i diagnòstic."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">"Ajudeu a millorar la vostra experiència enviant automàticament dades de diagnòstic, dispositiu i ús de les aplicacions a Xiaomi. Això ajudarà a millorar la durada de la bateria, el sistema i l'estabilitat de l'aplicació, etc."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar dades d’ús i diagnòstic</string>
    <string name="other_settings_user_experience">"Programa d'experiència d'usuari"</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ajudeu-nos a millorar els nostres productes i serveis compartint les estadístiques d’ús i dades amb nosaltres.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Mostra els detalls</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Accedir al calendari</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Per permetre que les aplicacions ràpides accedeixin al calendari;</string>
    <string name="permission_account">Accedir als comptes del teu dispositiu</string>
    <string name="permission_account_introduction">Per a iniciar sessió amb Mi Account</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">"Per a accedir a l'emmagatzematge per tal d'analitzar i escanejar paquets d'instal·lació"</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">"Accedint a l'emmagatzematge"</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Per accedir i desar les còpies de seguretat al dispositiu</string>
    <string name="permission_call_records">Accediu al registre de trucades</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">"Per permetre que els altres dispositius compatibles que connecteu a aquest dispositiu accedeixin a l'historial de trucades. Això només passarà quan demaneu utilitzar l'historial de trucades de manera proactiva mitjançant un altre dispositiu. L'historial de trucades i els contactes compartits pel sistema mitjançant Bluetooth només s'emmagatzemaran a la memòria cau localment als vostres dispositius i es compartiran amb ells amb el vostre permís."</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">"Per a accedir a l'historial de trucades per tal de mostrar els elements bloquejats"</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Per a accedir als estats del telèfon, gravar trucades i aturar gravacions durant trucades entrants</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">"Per a desar dades d'alarma"</string>
    <string name="permission_contact">Accediu als contactes</string>
    <string name="permission_contact_describe">Accediu als contactes</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Per verificar la vostra identitat.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Per permetre que els altres dispositius compatibles que connecteu a aquest dispositiu accedeixin als contactes. Això només passarà quan activeu el Bluetooth o editeu els vostres contactes mentre el Bluetooth està activat.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">"Per utilitzar la funció de contacte d'emergència de la pantalla d'inici en mode bàsic i mostrar notificacions de converses;"</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Per mostrar la informació de contacte corresponent de SMS i MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">"Per a oferir la funcionalitat de Blocklist i trucar contactes d'emergència"</string>
    <string name="permission_device">Accedir a la informació del dispositiu</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Per accedir a la informació del dispositiu (per exemple, el nom de l’operador);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Per accedir a l’estat del dispositiu i comunicar-lo a dispositius portables;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Per enviar i rebre SMS i MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">"Per garantir la seguretat de l'entorn d'inici de sessió."</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Per a identificar serveis associats amb diferents dispositius</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Per a identificar diferents dispositius</string>
    <string name="permission_direct_call">Feu trucades</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Per a afegir elements a Blocklist</string>
    <string name="permission_download_introduction">Per a emmagatzemar en la memòria cau elements i desar-los al teu dispositiu</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Per poder trobar dispositius a prop, Mi Link ha de connectar-se a Internet i requereix els permisos següents:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Per mostrar informació i especificacions del dispositiu</string>
    <string name="permission_imei_service">"Per a accedir a l'IMEI per tal d'oferir serveis associats al teu dispositiu"</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Per a desar fotos i vídeos en el dispositiu</string>
    <string name="permission_location">"Accedir a l'informació d'ubicació:"</string>
    <string name="permission_location_describe">Accés a la ubicació</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Per accedir a noms de xarxes Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Per permetre que les aplicacions ràpides accedeixin a la vostra ubicació;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Per mostrar els dispositius Bluetooth de baix consum disponibles;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Per accedir a la vostra ubicació per proporcionar serveis de descobriment i connexió mitjançant Bluetooth o Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Per accedir a la vostra ubicació exacta per proporcionar una varietat de serveis basats en la ubicació.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Per a facilitar serveis segons la ubicació</string>
    <string name="permission_log_introduction">Per a desar registres</string>
    <string name="permission_login_introduction">Per a iniciar sessió i gestionar comptes del sistema</string>
    <string name="permission_make_a_call">Feu trucades</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Per permetre que les aplicacions ràpides facin trucades;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Per comprovar com les aplicacions utilitzen els permisos relacionats amb la privadesa mentre accedeixen als fitxers</string>
    <string name="permission_message_introduction">Per a enviar missatges a contactes bloquejats</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">"Per a accedir a l'IMEI per tal d'identificar dispositius"</string>
    <string name="permission_phone_network">"Per a accedir al tipus de xarxa per tal d'optimitzar i ajustar els elements descarregables"</string>
    <string name="permission_phone_service">Accedeix al número de telèfon, IMEI i IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Per a desar imatges en la galeria i publicar estats</string>
    <string name="permission_photo_video">Fer fotos i gravar vídeo:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Per a fer fotos, gravar vídeos i fer servir el flaix</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Per a desar, editar i sincronitzar fotos i vídeos</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">"Accediu a la llista d'aplicacions instal·lades en aquest dispositiu"</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Per actualitzar les aplicacions baixades i confirmar la informació de l’aplicació que utilitza l’instal·lador de paquets;</string>
    <string name="permission_read_call_records">"Editar l'historial de trucades"</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">"Per a afegir elements a l'historial de trucades i eliminar trucades bloquejades"</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accedint als contactes</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">"Accediu a l'emmagatzematge del dispositiu"</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">"Per accedir als fitxers font baixats i als fitxers de configuració d'origen;"</string>
    <string name="permission_read_message">Accediu a missatges de text</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Per a accedir a notes i adjunts</string>
    <string name="permission_read_send_message">Enviar i rebre SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Per permetre a les aplicacions ràpides enviar i rebre SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">"Per enviar i rebre SMS d'activació;"</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Per rebre, visualitzar i enviar SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Enviar i rebre MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Per rebre, visualitzar i enviar MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">"Accediu i editeu l'historial de trucades"</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">"Per mostrar i editar l'historial de trucades."</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Accediu i editeu contactes</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Per permetre a les aplicacions ràpides accedir i editar contactes;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Per visualitzar i gestionar contactes;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Accediu i deseu elements a Emmagatzematge</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Per a emmagatzemar, mostrar, editar, sincronitzar i baixar les teves fotos i vídeos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">"Per analitzar i escanejar paquets d'instal·lació."</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Per desar fitxers al dispositiu després de fer fotos o vídeos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Per emmagatzemar a la memòria cau, accedir i gestionar el contingut baixat.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Per permetre a les aplicacions ràpides accedir, emmagatzemar i editar fitxers;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Accedir i desar fitxers i fotos al teu dispositiu</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Per a accedir, desar i emmagatzemar en memòria cau elements al teu dispositiu</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Per accedir i desar elements a l’emmagatzematge del dispositiu;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">"Per accedir i desar elements de la pantalla d'inici;"</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Per a accedir i desar gravacions de so</string>
    <string name="permission_recording">Gravar trucades i so:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Per a gravar so mentre es grava vídeo</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Per a accedir i desar gravacions de pantalla</string>
    <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Accedir a la càmera</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Per a fer fotos, gravar vídeos i fer servir el flaix;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Per determinar si és compatible amb la funció de llanterna;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Per permetre que les aplicacions ràpides accedeixin a la càmera;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Per fer videotrucades.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Accediu al micròfon</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Per a gravar so mentre es grava vídeo;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">"Per mostrar l'estat de la gravació."</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Per permetre que les aplicacions ràpides accedeixin al micròfon;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Per a gravar so</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Per a realitzar anàlisi de virus i optimitzar el teu dispositiu</string>
    <string name="permission_write_device_store">Deseu els elements a l’emmagatzematge del dispositiu</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">"Per emmagatzemar a la memòria cau els fitxers de configuració d'origen baixats."</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">"Per a iniciar sessió i gestionar comptes del sistema per tal d'oferir serveis Xunlei"</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">p. m.</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">"(Incloent la Política de privadesa i Acord d'usuari del llançador POCO)"</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de privadesa del Llançador POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">"Acord d'usuari del Llançador POCO"</string>
    <string name="position_header">"Compartint informació d'ubicació"</string>
    <string name="position_subheading">"Informació d'ubicació"</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Targeta SIM de dades preferida</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Targeta SIM de veu preferida</string>
    <string name="preference_copied">"\"%1$s\" s'ha copiat al porta-retalls"</string>
    <string name="privacy_content_one">"Les recomanacions del Tipus de fons de pantalla estan impulsades per Taboola, el nostre proveïdor de contingut de tercers de confiança. Per proporcionar aquest contingut, Taboola ha d’accedir i emmagatzemar dades no personals del dispositiu, inclosos l’idioma del sistema i el tipus de navegador. Podeu obtenir informació sobre com Taboola utilitza les dades recollides a la &lt;a href =%1$s>Política de privadesa&lt;/a> de Taboola i a l'&lt;a href =%2$s>Acord d'usuari&lt;/a>. Llegiu i accepteu els termes i condicions proporcionats en aquests documents abans de continuar. Si no hi esteu d'acord, es desactivaran els serveis del Tipus de fons de pantalla."</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privadesa</string>
    <string name="privacy_provision_more">Aprèn més sobre la protecció de privadesa</string>
    <string name="privacy_provision_summary">La protecció de privadesa és el compromís del disseny dels nostres productes</string>
    <string name="privacy_provision_text">"Ens comprometem a respectar i protegir la teva privadesa. Xiaomi prioritza la recerca i el desenvolupament en el camp de la seguretat de la informació i per això treballa constantment per a millorar els mètodes, pràctiques i solucions tècniques que protegeixen les teves dades També compartim els nostres assoliments més recents amb els nostres socis, per tal d'assegurar la teva privadesa en tots els àmbits."</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privadesa</string>
    <string name="privacy_refuse">"No hi estic d'acord"</string>
    <string name="privacy_title">Termes i Política de privadesa</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Protegirem la teva informació personal de conformitat amb les lleis, directrius i polítiques de privadesa aplicables.</string>
    <string name="provision_back">Enrere</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Veure la &lt;a href=%1$s>Política de privadesa&lt;/a > del teclat seleccionat.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de privadesa</string>
    <string name="provision_next">Següent</string>
    <string name="provision_skip_underline">Omet</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Recomanat</string>
    <string name="recorder_introduction">Pots fer servir aquesta aplicació per a gravar àudio i fer còpies de seguretat de gravacions en el núvol.</string>
    <string name="refuse_cookie">Rejecta galetes</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Per poder treballar amb normalitat, aquest servei requereix els permisos següents:</string>
    <string name="require_authority_statement">"Per a permetre'ns oferir-te serveis bàsics, ens hauràs de donar els següents permisos per tal que puguem recopilar la teva informació personal:"</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Per poder oferir els serveis bàsics, calen els permisos següents:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Per permetre’ns proporcionar-vos aquest servei, heu d’atorgar els permisos següents per tal que puguem recollir la vostra informació personal:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Per poder treballar amb normalitat, aquest servei ha de connectar-se a Internet i requereix els permisos següents:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Per poder treballar amb normalitat, aquest servei ha de connectar-se a Internet i requereix els permisos següents:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Per poder treballar amb normalitat, aquest servei ha de connectar-se a Internet i requereix els permisos següents:</string>
    <string name="saturday">dissabte</string>
    <string name="saturday_short">ds.</string>
    <string name="saturday_shortest">ds.</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Aquesta aplicació et permet enregistrar el que hi ha a la teva pantalla.</string>
    <string name="search_menu_title">Cerca</string>
    <string name="security_introduction">Pots fer servir aquesta aplicació per a netejar la brossa del teu dispositiu, trobar i neutralitzar virus, optimitzar el rendiment per a jocs, estalviar bateria, gestionar aplicacions i permisos, i més coses.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Per a iniciar sessió i gestionar comptes del sistema</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Sempre podeu seleccionar un tipus de lletra nou a Temes</string>
    <string name="send">Envia</string>
    <string name="service_agreement">He llegit i acceptat els termes i condicions.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">"Acord d'usuari dels Serveis de xarxa Xunlei"</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>RLlegiu i accepteu la &lt;a href=%1$s>Política de privadesa de Mi Link&lt;/a > abans de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Serveis de comunicació per Internet de Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>RLlegiu i accepteu la &lt;a href=%1$s>Declaració de privadesa dels serveis d’ubicació&lt;/a > abans de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Compte Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Contactes i Telèfon</string>
    <string name="service_name_album">Galeria</string>
    <string name="service_name_application_package">Instal·lador de paquets</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Còpies de seguretat</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
    <string name="service_name_camera">Càmera</string>
    <string name="service_name_carrier">"Declaració sobre serveis d'operadora"</string>
    <string name="service_name_clock">Rellotge</string>
    <string name="service_name_compass">Brúixola</string>
    <string name="service_name_content_center">Centre de continguts</string>
    <string name="service_name_download">Descàrregues</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework de Quick Apps</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in de jocs</string>
    <string name="service_name_google_service">Declaració sobre serveis de Google</string>
    <string name="service_name_ims">Servei IMS</string>
    <string name="service_name_location">Serveis de localització</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Tipus de fons de pantalla</string>
    <string name="service_name_message">Missatgeria</string>
    <string name="service_name_note">Notes</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Gravadora</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Gravadora de pantalla</string>
    <string name="service_name_security">Seguretat</string>
    <string name="service_name_service_framework">Framework de Mi Services</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Connector de servei de pantalla d’inici</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Llegeix i accepta la nostra &lt;a href=%1$s>Política de privadesa&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Política de privadesa de Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">"&lt;Data>RLlegiu i accepteu la &lt;a href=%1$s>Política de privadesa de Xunlei&lt;/a > i &lt;a href=%1$s>Acord d'usuari de Serveis de xarxa Xunlei&lt;/a >abans de continuar.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_privacy_index">Política de privadesa</string>
    <string name="service_security_over_r">"&lt;Data>Llegiu i accepteu la nostra &lt;a href=%1$s>Política de privadesa&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>D'acord amb els estàndards d'Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, es retirarà un permís únic en un període de temps definit (al voltant de &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) després que deixi de funcionar l'aplicació corresponent. Si obriu l'aplicació durant aquest curt període de temps, el permís es retirarà.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_sim_activation">Activació de targeta SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Declaració sobre serveis bàsics</string>
    <string name="setting_locale">"S'està ajustant la configuració regional…"</string>
    <string name="shut_down">Tanca</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Comprovant la SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"No s'ha pogut trobar la targeta SIM. Assegura't que la targeta SIM estigui instal·lada correctament i que disposes de fons suficients en el teu saldo."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Permeteu connectar-se a les xarxes de dades mòbils? De ser així, la targeta SIM que introduïu serà emprada per connectar-se a les xarxes de dades mòbils.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">"S'està comprovant la targeta SIM…"</string>
    <string name="sim_card_detection">Inseriu una targeta SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Per inserir la targeta SIM, llegiu les instruccions subministrades amb el dispositiu.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Inseriu una targeta SIM abans de continuar. La funció de cerca de dispositius i sincronització no estarà totalment disponible si creeu un compte sense targeta SIM. Aquest dispositiu admet eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Premeu per activar a eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"La targeta Mi no s'ha pogut connectar a la xarxa"</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Activa a eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">No activat</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continua</string>
    <string name="sim_redetection">Torna-ho a comprovar</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"La vostra targeta SIM no s'ha pogut connectar a un operador de xarxa vàlid. Assegureu-vos que teniu fons suficients al vostre balanç i proveu-ho de nou."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Assegureu-vos de saber utilitzar els gestos de pantalla completa abans de seleccionar aquesta opció.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancel·leu</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">"D'acord"</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos de pantalla completa</string>
    <string name="skip_underline">Omet aquest pas</string>
    <string name="start_up_slogan">Només teu</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">"No s'ha configurat"</string>
    <string name="sunday">diumenge</string>
    <string name="sunday_short">dg.</string>
    <string name="sunday_shortest">dg.</string>
    <string name="system_navigation_mode">Sistema de navegació del sistema</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">El connector de servei de Pantalla d’inici us proporciona funcions bàsiques com ara Pantalla d’inici, interfície d’usuari del sistema i captures de pantalla.</string>
    <string name="term_condition_detail">"Obteniu imatges impressionants i històries emocionants que es lliuren diàriament a la Pantalla de bloqueig. Aquesta funció no utilitzarà les vostres dades per a la personalització sense el vostre consentiment. Llegiu i accepteu la &lt;a href =%1$s>Política de privadesa&lt;/a> i el &lt;a href =%2$s>Acord d'usuari&lt;/a> del proveïdor de contingut de tercers abans d'utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Termes i condicions</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Botiga Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Gestor de permisos</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Assistent IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">"Calaix d'aplicacions"</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Servei de còpia de seguretat</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Proveïdor de localització fusionada</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Núvol Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Serveis de comunicació per Internet de Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Troba dispositiu</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Jocs</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">"Pantalla d'inici"</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">"Lector d'HTML"</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Vista del paisage</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Compte Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Configuració OS IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Instal·lador de paquets</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Finestres paral·leles</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Frases freqüents</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detector de potència</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Bateria i rendiment</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Aplicacions ràpides</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">"Aplicació d'element segur"</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">"Servei d'activació de SIM"</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Serveis intel·ligents</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Estadístiques</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">"Servei d'autoinscripció"</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Servei de traducció</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">"Servei d'actualització del sistema (comprova si hi ha actualitzacions en línia i notifica sobre noves versions)"</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Abans d’utilitzar el sistema, heu de llegir i acceptar el nostre Acord d’usuari i la nostra Política de privadesa. Protegirem la vostra informació personal d’acord amb les lleis, regulacions i polítiques de privadesa pertinents. Quan el dispositiu estigui activat, els serveis següents es connectaran a la xarxa i accediran a la vostra ubicació::</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Fons de pantalla</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Heu d'acceptar la Política de privadesa de Facemoji abans d'utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Heu d'acceptar la Política de privadesa de Kika abans d'utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Has d'acceptar la Política de privadesa del teclat Mint abans de fer servir aquesta funció."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Serveis de Jocs de Google</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Tarjetes intel·ligents</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Servei Xiaomi Framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de privadesa de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de privadesa de Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">"Aniversari de l'aixecament de la llei marcial"</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Dia contra les Agressions</string>
    <string name="the_arbor_day">"Dia de l'Arbre"</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Dia de les Forces Armades</string>
    <string name="the_armys_day">Dia PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">Dia dels Nens</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Dia de la Joventut</string>
    <string name="the_christmas_day">Nadal</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival del doble novè</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival de la barca drac</string>
    <string name="the_easter_day">Pasqua</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">"Vigília de l'any nou xinès"</string>
    <string name="the_fifth_day">"Cinquè dia de l'any nou xinès"</string>
    <string name="the_fools_day">Dia dels Innocents</string>
    <string name="the_forth_day">"Quart dia de l'any nou xinès"</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">"Dia de l'Establiment de la RAE de Hong Kong"</string>
    <string name="the_international_womens_day">Dia de la Dona</string>
    <string name="the_laba_festival">Festival de Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Dia del Treball</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival de les llanternes</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festival de mitjans de tardor</string>
    <string name="the_national_day">Dia Nacional</string>
    <string name="the_national_father_day">Aniversari de Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">Any nou</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festival de Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Dia CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Dia del Record</string>
    <string name="the_retrocession_day">Dia del Retrocés</string>
    <string name="the_second_day">"Segon dia de l'any nou xinès"</string>
    <string name="the_seventh_day">"Setè dia de l'any nou xinès"</string>
    <string name="the_sixth_day">"Sisè dia de l'any nou xinès"</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival dels fantasmes</string>
    <string name="the_spring_festival">Any nou xinès</string>
    <string name="the_teachers_day">Dia dels Mestres</string>
    <string name="the_third_day">"Tercer dia de l'any nou xinès"</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Dia dels Nens</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Dia de la Joventut</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dia de les Nacions Unides</string>
    <string name="the_valentines_day">Sant Valentí</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">"Festival de les llanternes d'aigua"</string>
    <string name="thursday">dijous</string>
    <string name="thursday_short">dj.</string>
    <string name="thursday_shortest">dj.</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Definir hora</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Configura el bloqueig de pantalla</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Bloqueig de pantalla</string>
    <string name="today">Avui</string>
    <string name="tomorrow">Demà</string>
    <string name="tuesday">dimarts</string>
    <string name="tuesday_short">dm.</string>
    <string name="tuesday_shortest">dm.</string>
    <string name="user_agreement">"Acord d'usuari"</string>
    <string name="v7_preference_off">DESACTIVAT</string>
    <string name="v7_preference_on">ACTIVAT</string>
    <string name="voice_assist_desp">Diguis «Mi IA» al teu telèfon. Mi IA reconeixerà la teva veu i podrà controlar el teu dispositiu.</string>
    <string name="voice_assist_title">Desperta amb veu</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Accepto</string>
    <string name="wc_dialog_reject">No accepto</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Tipus de fons de pantalla ofereix imatges impressionants i històries emocionants que es lliuren diàriament a la Pantalla de bloqueig.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Pantalla de bloqueig reinventada</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Prova-ho</string>
    <string name="wc_double_check_reject">No, gràcies</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Podeu activar Tipus de fons de pantalla per veure si us funciona. Recordeu que sempre podeu activar i desactivar el Tipus de fons de pantalla a Configuració i a la Pantalla de bloqueig.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Proveu el Tipus de fons de pantalla</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Llegiu i accepteu la &lt;a href=\"%1$s\">Política de privadesa&lt;/a> del proveïdor de contingut de tercers i &lt;a href=\"%2$s\">l'Acord d'usuari&lt;/a> abans d'utilitzar aquesta funció."</string>
    <string name="wednesday">dimecres</string>
    <string name="wednesday_short">dc.</string>
    <string name="wednesday_shortest">dc.</string>
    <string name="welcome">Benvinguts</string>
    <string name="withdraw_consent">Si retireu el consentiment, els serveis de Tipus de fons de pantalla es desactivaran.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Ahir</string>
    <string name="zone_picker_title">Trieu la zona horària</string>
</resources>
