<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navigați la ecranul de pornire</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navigați în sus</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Mai multe opțiuni</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Gata</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Afișați tot</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Alegeți o aplicație</string>
    <string name="abc_capital_off">DEZACTIVAT</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVAT</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Meniu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Căutați…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Ștergeți interogarea</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Termen de căutare</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Căutați</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Trimiteți interogarea</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Căutare vocală</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Trimiteți la</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Trimiteți folosind %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Restrângeți</string>
    <string name="access_non_personal_data">Dacă retrageți consimțământul pentru accesul și utilizarea datelor non-personale de pe dispozitivul dvs., serviciile Imagine de fundal Carusel vor fi dezactivate și orice date colectate vor fi șterse în perioada specificată în legile și reglementările aplicabile.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accesibilitate activat.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Înapoi</string>
    <string name="activate_esim_tips">Nu s-a putut activa. Încercați din nou.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Se activează…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a efectua apeluri, pentru a vedea istoricul apelurilor și pentru a gestiona contacte.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">După-amiază</string>
    <string name="agree">De acord</string>
    <string name="agree_and_next">De acord</string>
    <string name="agree_cookie">Acceptă cookies</string>
    <string name="agree_terms">Am citit și sunt de acord cu Acordul de utilizare și Politica de confidențialitate.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Am citit și am fost de acord cu Politica de confidențialitate Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Am citit și am fost de acord cu Politica de confidențialitate Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"În plus, următoarele servicii se vor conecta la rețea și vă vor accesa locația: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Butonul IA vă permite să declanșați Mi IA și să utilizați comenzi rapide Mi IA.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Apasă de două ori</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Apăsați de două ori butonul IA pentru a finaliza sarcinile personalizate</string>
    <string name="ai_button_long_press">Țineți apăsat</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Țineți apăsat butonul IA pentru a vorbi cu Mi IA</string>
    <string name="ai_button_single_press">Apasă</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Apăsați butonul IA pentru a vizualiza comenzile rapide Mi IA</string>
    <string name="ai_button_title">Buton IA</string>
    <string name="album_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a gestiona, edita și înfrumuseța fotografii și videoclipuri.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">Programul de instalare a pachetelor este utilizat pentru instalarea de aplicații terță parte, inclusiv servicii de scanare înainte de instalare și servicii de recomandare a aplicațiilor după instalare.</string>
    <string name="application_permissions">Permisiuni aplicații</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Înapoi</string>
    <string name="backup_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a face copii de rezervă și a restabili elementele de pe dispozitiv.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth este utilizat de sistem pentru comunicații wireless. Pentru a putea funcționa normal, Bluetooth are nevoie de următoarele permisiuni:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Redă din nou</string>
    <string name="boot_video_skip">Treci peste</string>
    <string name="calculator_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru calcule, conversie de unități, valute și pentru estimarea rambursărilor ipotecare.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a face fotografii și videoclipuri.</string>
    <string name="camera_introduction">Puteți utiliza Aparat foto pentru a face fotografii și a filma videoclipuri.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Când atingeți imagini și povești în Imagine de fundal Carusel, versiunile lor complete vor fi deschise în browser. Furnizorul nostru de conținut terță parte de încredere vă poate recomanda apoi conținut suplimentar și anunțuri adaptate intereselor dvs. Dacă sunteți de acord să activați această funcție, aceștia vor plasa cookie-uri în browserul dvs., așa cum este descris de aceasta &lt;a href=\"%1$s\">Cookie Policy&lt;/a>. Dacă refuzați cookie-urile, Imagine de fundal Carusel va funcționa în continuare, dar conținutul și recomandările sale ar putea să nu mai fie relevante pentru dvs. Vă puteți schimba oricând preferințele în Setări.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Cookie-urile ne permit să vă personalizăm experiența cu Ecranul de blocare.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Conținut personalizate și cookies</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Citiți și acceptați &lt;a href=\"%1$s\">Politica de confidențialitate&lt;/a> și &lt;a href=\"%2$s\">Acordul utilizatorului&lt;/a> a furnizorilor noștri de servicii terță parte de încredere înainte de a utiliza Imagine de fundal Carusel.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Configurați Ecranul de blocare</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Imagine de fundal Carusel vă va arăta povești noi de fiecare dată când vă deblocați dispozitivul</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Pentru a vă oferi servicii mai bune, procesele care rulează pe dispozitivul dvs. (inclusiv SystemHelper, RegService și Serviciile Operatorului) pot trimite periodic informații legate de dispozitiv și cartela SIM (inclusiv IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adresa MAC). , versiunea de sistem, versiunea Android, modelul dispozitivului și specificațiile hardware de bază), precum și informații aproximative despre locație (inclusiv regiune, coordonate, identificatorul zonei și ID-ul stației de bază) către operator prin WLAN, rețea de date mobile sau SMS gratuit. Operatorul promite să analizeze informațiile relevante doar pentru a îmbunătăți calitatea serviciilor sau pentru a oferi servicii sau tehnologii personalizate și nu va dezvălui informații relevante către părți terță sub nicio formă care vă identifică personal. Declarația specifică a operatorului va prevala. Consultați operatorul cu privire la costul utilizării acestui serviciu.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Șterge</string>
    <string name="clock_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a vizualiza ora, precum și pentru a utiliza temporizatorul, ceasul mondial, cronometrul, setați alarme și multe altele.</string>
    <string name="close">Închide</string>
    <string name="close_location_service_setting">Puteți alege să dezactivați accesul la locație în Setări > Protejarea confidențialități > Gestionează sau restricționează permisiuni pentru aplicații individuale în Securitate.</string>
    <string name="cm_terms_content">Pentru a îmbunătăți serviciile furnizate pentru dvs., operatorul de rețea mobilă de alegere poate încărca datele dvs. personale și informații despre acest dispozitiv la serverele sale utilizând rețelele Wi-Fi sau prin conexiunea de date mobile. Aceste informații vor fi utilizate numai în scopuri statistice, în scopul de a îmbunătăți calitatea serviciilor și a oferi conținut mai personalizat. Aceste informații nu vor fi utilizate pentru a vă identifica personal și nu vor fi divulgate unor terțe părți.</string>
    <string name="cm_terms_title">Acordul operator de rețea mobilă</string>
    <string name="compass_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru navigare, precum și pentru vizualizarea coordonatelor, presiunii atmosferice și altitudinii.</string>
    <string name="congratulation_label">Ești gata pentru a face senzație!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Doar o secundă…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Se pregătește sistemul…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Glisează sus pentru a intra în sistem</string>
    <string name="congratulation_title">Configurare completă</string>
    <string name="content_description_complete">Complet</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">Centru de conținut agregă conținut și servicii de pe mai multe canale. Aici puteți citi articole, viziona videoclipuri, vizualiza articole prezentate zilnic și primi recomandări de conținut.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Țineți cu două degete pentru a permite accesul.</string>
    <string name="cookies_content_one">Când atingeți imaginile și poveștile din Imagine de fundal Carusel, le vom deschide versiunile complete în browser. Taboola, furnizorul nostru de conținut terță parte de încredere, poate recomanda apoi conținut suplimentar și anunțuri adaptate intereselor dvs. Dacă sunteți de acord să activați această funcție, Taboola va plasa cookie-uri pe dispozitivul dvs. prin browser, așa cum este descris în &lt;a href =%1$s>Politica privind cookie-urile&lt;/a> a Taboola. Dacă refuzați utilizarea cookie-urilor, elemente de la Imagine de fundal Carusel vor continua să apară pe ecranul de blocare și poveștile complete vor fi deschise în browserul dvs., dar recomandările suplimentare nu vor fi selectate special pentru dvs. Vă puteți modifica preferințele oricând în Setări.</string>
    <string name="cookies_content_two">Decideți dacă doriți ca furnizorii noștri de conținut de încredere să utilizeze cookie-uri pentru a personaliza recomandările de conținut și anunțurile pe baza intereselor dvs.</string>
    <string name="cookies_title">Conținut personalizate și cookies</string>
    <string name="copy">Copiați</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Dacă nu sunteți conectat la Wi-Fi acum, dispozitivul dvs. va utiliza date mobile. Utilizarea datelor mobile poate genera taxe suplimentare.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Calendar Tradițional Chinezesc</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Setează data și ora</string>
    <string name="default_font">Implicit</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Folosește amprenta pentru a debloca dispozitivul, a verifica tranzacțiile Mi Plată, sau pentru a se conecta la aplicații și servicii.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Folosește amprenta pentru a debloca dispozitivul sau pentru a se conecta la aplicații și servicii.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Trimiteți date de diagnostic pentru a localiza și analiza problemele sistemului și pentru a îmbunătăți experiența utilizatorului. Aceste date pot include informații personale (de exemplu, IP, locație etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest serviciu.</string>
    <string name="disagree">Anulează</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile personale, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să nu utilizați această aplicație sau să restricționați permisiunile din Setări în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să restricționați permisiunile și să dezactivați această funcție în Setări în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Dacă nu sunteți de acord să acordați aceste permisiuni, nu veți putea utiliza această aplicație.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile personale, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să nu utilizați această aplicație în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să distribuiți și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest produs. Puteți alege să nu utilizați acest produs în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest serviciu. Puteți alege să nu utilizați acest serviciu în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile personale, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să vă deconectați sau să restricționați permisiunile din Setări în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Dacă nu sunteți de acord să acordați aceste permisiuni, nu veți putea folosi această aplicație. Puteți activa sau dezactiva oricând acest serviciu în Setări > Bluetooth > Setări adiționale > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza această funcție. Puteți alege să nu utilizați această caracteristică în astfel de cazuri.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile dvs. personale, nu veți putea utiliza acest serviciu.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Dacă nu sunteți de acord să acordați aceste permisiuni, nu veți putea utliza serviciile de localizare. Puteți activa sau dezactiva serviciile de localizare oricând în Setări > Protecție confidențialitate.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Dacă nu sunteți de acord să acordați aceste permisiuni, nu veți putea utiliza serviciile Contului Mi. Puteți activa sau dezactiva serviciile Contului Mi oricând în Setări > Cont Mi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Dacă nu sunteți de acord să acordați aceste permisiuni, nu veți putea folosi această aplicație.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Dacă alegeți să nu acordați aceste permisiuni, serviciul nu va putea funcționa normal.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Dacă nu doriți să acordați aceste permisiuni, nu veți putea folosi Bluetooth. Puteți activa și dezactiva Bluetooth și puteți adăuga dispozitive Bluetooth în Setări > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Vom utiliza permisiunile numai atunci când începeți să transferați date de pe dispozitiv când ecranul acestuia este deteriorat. Dacă nu sunteți de acord să acordați aceste permisiuni, nu veți putea utiliza această aplicație.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Dacă nu sunteți de acord să acordați astfel de permisiuni sau să partajați și să încărcați informațiile personale, nu veți putea utiliza această aplicație. Puteți alege să dezinstalați, să vă deconectați sau să restricționați permisiunile din Setări în astfel de cazuri.</string>
    <string name="download_introduction">Descărcări este o aplicație furnizată de Xunlei, utilizată pentru descărcări și gestionarea conținutului descărcat (inclusiv conținutul Magazinului de Aplicații, videoclipuri, actualizări de sistem, teme și conținut browser) pentru utilizatorii dispozitivelor Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Dimineaţa</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accesibilitate anulat.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ați activat TalkBack prin apăsarea ecranului cu 2 degete pentru mai mult de 10 secunde. TalkBack oferă răspuns vocal pentru persoanele cu deficiențe de vedere. Dacă ați pornit din greșeală, apăsați butonul Anulare, apoi apăsați dublu pe ecran.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Anulează</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">d.Hr.</string>
    <string name="eras_bc">î.Hr.</string>
    <string name="evening">După-amiază</string>
    <string name="expand_button_title">Avansat</string>
    <string name="fast_application_introduction">Aplicații rapide Service Framework este un cadru de servicii de bază care acceptă distribuția și operarea rapidă a aplicațiilor.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Dimensiune text implicită</string>
    <string name="font_hint_normal">Măriți dimensiunea textului</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Selectează fonturile de sistem</string>
    <string name="font_settings_title">Setări font</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Corp</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Titlu</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Vineri</string>
    <string name="friday_short">Vin</string>
    <string name="friday_shortest">Vin</string>
    <string name="game_introduction">Plug-in-ul pentru jocuri vă permite să vă conectați, să creați comenzi, să plătiți, să utilizați cupoane și să participați la evenimente de promovare.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clasic</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Aplicație sertar</string>
    <string name="home_settings_title">Selectează lansator implicit</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Politica de confidențialitate pentru tastatura selectată</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nu există conexiune la rețea. Vezi Politica de confidențialitate pentru această tastatură la %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Serviciul IMS oferă capabilități de comunicare de bază și este utilizat pentru apeluri audio și video de înaltă definiție.</string>
    <string name="input_method_category">Alege tastatura implicită pe care o veți utiliza pentru scrierea mesajelor, notelor, și orice altceva. Rețineți că puteți instala alte tastaturi terțe părți mai târziu.</string>
    <string name="input_method_setting">Alege tastatură</string>
    <string name="install_preinstall_app">Se încarcă aplicații…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Serviciile de Comunicare prin Internet Xiaomi vă permit să descoperiți, să vă conectați și să comunicați cu alte dispozitive Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Interconectivitate Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Interconectivitate Xiaomi vă permite ca dispozitivele tale pentru a interacționa între ele wireless. Prin activarea acestui comutator, sunteți de acord cu &lt;a href=%1$s>Politica de confidențialitate&lt;/a > a Interconectivitate Xiaomi.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">Xiaomi Interconnectivity Services allow your devices to interact with each other wirelessly. %1$s .Available interconnectivity services may differ based on your system version and device model. Find more information at%2$s.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment1">These services include Mi Smart Play, casting, app handoff, Home screen+, shared clipboard, wireless tethering (including network sync), cross-device controls, cross-device camera, and Mi Smart Hub. To be able to work normally, Xiaomi Interconnectivity Services need to connect to the internet and require the following permissions:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment10">For accessing the info of nearby devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment11">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment12">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment13">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment14">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment15">Access device MAC address</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment16">For recognizing connected devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment17">Access screen content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment18">For accessing screen content while recording or casting, including sensitive information such as audio, passwords, payment passwords, photos, messages, etc.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment19">App handoff and Home screen+:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment2">Mi Smart Play and casting:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment20">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment21">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment22">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment23">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment24">Access device MAC address</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment25">For recognizing connected devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment26">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment27">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment28">Transfer items to other devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment29">For establishing a Bluetooth connection between devices and transferring items</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment3">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment30">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment31">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment32">Access screen content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment33">For accessing screen content while recording or casting, including sensitive information such as audio, passwords, payment passwords, photos, messages, etc.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment34">Shared clipboard:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment35">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment36">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment37">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment38">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment39">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment4">>For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment40">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment41">Access clipboard</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment42">For allowing apps to access copied content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment43">Wireless tethering (including network sync), cross-device controls, and cross-device camera:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment44">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment45">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment46">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment47">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment48">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment49">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment5">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment50">Access camera</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment51">For taking photos and recording video</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment52">Mi Smart Hub:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment53">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment54">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment55">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment56">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment57">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment58">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment59">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment6">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment60">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment61">"If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use these services."</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment7">Transfer items to other devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment8">For establishing a Bluetooth connection between devices and transferring items</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment9">Access location info</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Funcțiile de Interconectivitate Xiaomi pot varia în funcție de modelul dispozitivului și versiunea sistemului. Vizitați site-ul oficial al sistemului pentru a afla mai multe.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Dacă dispozitivul dvs. se pierde, nu veți putea împiedica alte persoane să îl folosească și să vă acceseze datele decât dacă setați o blocare a ecranului. Omiteți oricum?</string>
    <string name="item_facerecognition">Deblocare facială</string>
    <string name="item_fingerprint">Amprentă</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Numai blocarea ecranului</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Blocare ecran</string>
    <string name="item_return">Setează</string>
    <string name="item_skip">Treci peste</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Partajarea informațiilor despre locație cu agențiile de salvare de urgență</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Mai multe limbi</string>
    <string name="language_settings">Alege limbă</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Mai multe regiuni</string>
    <string name="locale_picker_title">Alegeți locația dvs.</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">În conformitate cu legea, operatorii de telefonie mobilă pot obține informații despre locația dispozitivelor mobile pentru a se conforma cerințelor agențiilor de salvare de urgență (pompieri și poliție) care urmăresc securitatea și salvarea de urgență.</string>
    <string name="location_introduction">Serviciile de localizare oferă o varietate de servicii bazate pe locație pe baza informațiilor despre locație.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Agențiile de salvare de urgență pot obține locația dvs. actuală la cerere</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Imagine de fundal Carusel vă permite să obțineți imagini proaspete livrate zilnic pe Ecranul dvs. de blocare.</string>
    <string name="media_storage_devices">Dispozitive de stocare media</string>
    <string name="media_storage_introduction">Acest serviciu permite aplicațiilor să acceseze și să salveze fotografii, videoclipuri, audio și fișiere.</string>
    <string name="message_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a trimite și primi SMS-uri.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Contul Mi vă permite să vă înregistrați, să vă conectați și să gestionați conturile de sistem.</string>
    <string name="midnight">Noapte</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Am citit și am fost de acord cu Politica de confidențialitate Tastatură Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Politica de confidențialitate Tastatură Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Nu aveți o conexiune la internet. Vezi Politica de confidențialitate de la %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Nu aveți conexiune la internet. Consultați Acordul Utilizatorului la %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Selectat</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Deselectează tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Selectează tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Selectați elementele</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Mai multe</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Anulează</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmă</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Șterge</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Deselectează tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Deselectează tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Anulează</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Caută</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Selectează tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Selectează tot</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Selectați elementele</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Trage în jos pentru a reîmprospăta</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Reîmprospătat cu succes</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Se reîmprospătează…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Eliberați pentru a reîmprostăta</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Asta este tot pentru acum</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Asta este tot pentru acum</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Doar o secundă…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Nu s-au putut încărca elemente</string>
    <string name="mobile_network">Utilizarea datelor mobile</string>
    <string name="monday">Luni</string>
    <string name="monday_short">Lun</string>
    <string name="monday_shortest">Lun</string>
    <string name="month_april">aprilie</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">august</string>
    <string name="month_august_short">Aug</string>
    <string name="month_august_shortest">Aug</string>
    <string name="month_december">decembrie</string>
    <string name="month_december_short">Dec</string>
    <string name="month_december_shortest">Dec</string>
    <string name="month_february">februarie</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">ianuarie</string>
    <string name="month_january_short">Ian</string>
    <string name="month_january_shortest">Ian</string>
    <string name="month_july">iulie</string>
    <string name="month_july_short">Iul</string>
    <string name="month_july_shortest">Iul</string>
    <string name="month_june">iunie</string>
    <string name="month_june_short">Iun</string>
    <string name="month_june_shortest">Iun</string>
    <string name="month_march">martie</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">mai</string>
    <string name="month_may_short">Mai</string>
    <string name="month_may_shortest">Mai</string>
    <string name="month_november">noiembrie</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">octombrie</string>
    <string name="month_october_short">Oct</string>
    <string name="month_october_shortest">Oct</string>
    <string name="month_september">septembrie</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Mai mult</string>
    <string name="morning">Dimineaţa</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Aceasta permite utilizarea datelor mobile și a conexiunii GPS pe baza solicitării utilizatorului. Sincronizarea conturilor și a altor elemente poate necesita utilizarea datelor mobile în funcție de specificațiile smartphone-ului.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Cu excepția cazului în care aveți un plan cu date nelimitate, utilizarea de date mobile poate genera taxe de operator suplimentare. Utilizați date mobile oricum?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Anulează</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Puteți restricționa conexiunea de date mobile în Setări ulterior</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Utilizează</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Date SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM implicit pentru apeluri</string>
    <string name="multisim_settings_category">Setări cartela SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d cartelă SIM detectată</string>
    <string name="multisim_settings_title">Au fost detectate 2 cartele SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Ghid gesturi</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesturi pe ecran complet</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Butoane</string>
    <string name="next">Următorul</string>
    <string name="next_fingerprint">Următorul</string>
    <string name="night">Seara</string>
    <string name="noon">La amiază</string>
    <string name="not_set">Nesetată</string>
    <string name="note_introduction">Această aplicație vă permite să creați, să vizualizați și să editați note.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Setări de bază</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activează</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Când recomandările de anunțuri personalizate sunt dezactivate, veți vedea în continuare aceeași cantitate de anunțuri ca atunci când funcția este activată. Cu toate acestea, anunțurile nu vor mai fi relevante, deoarece nu se vor baza pe preferințele dvs. personale.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Când recomandările de anunțuri personalizate sunt oprite, veți vedea în continuare aceeași cantitate de anunțuri în aplicațiile de sistem ca atunci când funcția este activată. Reclamele de la Xiaomi și platformele terță parte, totuși, nu vor mai fi relevante, deoarece nu se vor baza pe preferințele dumneavoastră personale.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Dezactivează</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activați pentru a personaliza anunțurile</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personalizați anunțurile</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizați anunțurile în funcție de interesele dvs.</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualizări automate ale sistemului</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sistemul va selecta cel mai bun moment pentru a descărca și instala actualizări. Dispozitivul dvs. va fi repornit automat pentru a aplica modificările.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Permiteți ca sistemul să selecteze cel mai bun moment pentru a descărca și instala actualizările. Dispozitivul dvs. va fi repornit automat pentru a aplica modificările.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Imagine de fundal Carusel</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance pentru Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obțineți imagini curate și povești livrate zilnic pe Ecranul de blocare. %1$s și %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Glance End User Licence Agreement</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Actualizează automat aplicațiile</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Actualizați aplicațiile de sistem și aplicațiile partenere terță parte prin GetApps pentru a putea folosi cele mai recente funcții ale acestora.
Puteți dezactiva actualizările automate în GetApps > Setări > Actualizări automate."</string>
    <string name="other_settings_location">Locație</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permiteți aplicațiilor și site-urilor web să vă acceseze informațiile despre locație pentru a oferi servicii bazate pe locație</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Permisiuni Sistemul Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Sistemul Daemon este folosit pentru a îmbunătăți stabilitatea și performanța sistemului. Pentru a putea funcționa normal, acest serviciu are nevoie de permisiuni pentru a accesa și a salva elemente în stocarea dispozitivului.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Contribuiți la îmbunătățirea experienței trimițând date despre diagnostic, dispozitiv și utilizare a aplicației către Xiaomi. Acest lucru va ajuta la îmbunătățirea duratei de viață a bateriei, a sistemului și a stabilității aplicației și multe altele.
Datele pe care le veți trimite vor conține informații generale despre dispozitivul dvs. și modul în care îl utilizați (de exemplu, nivelul bateriei, activitatea sistemului și a aplicației și erori). Datele vor fi utilizate pentru a îmbunătăți dispozitivele Xiaomi.
Dezactivarea acestei funcții nu afectează capacitatea dispozitivului dvs. de a trimite informațiile necesare pentru servicii esențiale, cum ar fi actualizări de sistem și securitate.
Puteți controla această funcție din Setări > Parole și securitate > Confidențialitate > Utilizare și diagnostice."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Contribuiți la îmbunătățirea experienței trimițând date despre diagnostic, dispozitiv și utilizare a aplicației către Xiaomi. Acest lucru va ajuta la îmbunătățirea duratei de viață a bateriei, a sistemului și a stabilității aplicației și multe altele.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Trimiteți date de utilizare și de diagnosticare</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program Experiență Utilizator</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ajutați-ne să ne îmbunătățim produsele și serviciile, împărtășind statisticile dvs. de utilizare și analizele cu noi.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Vezi detalii</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Accesare calendar</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Pentru a permite aplicațiilor rapide să acceseze calendarul;</string>
    <string name="permission_account">Accesați conturile de pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_account_introduction">Pentru conectarea la Contul Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Pentru accesarea stocării pentru a analiza și scana pachetele de instalare</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Se accesează stocarea</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Pentru accesarea și salvarea copiilor de rezervă pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_call_records">Accesează istoricul apelurilor</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Pentru a permite altor dispozitive compatibile pe care le conectați la acest dispozitiv să acceseze istoricul apelurilor. Acest lucru se va întâmpla numai atunci când solicitați în mod proactiv utilizarea istoricului apelurilor prin alt dispozitiv. Istoricul apelurilor și contactele partajate de sistem prin Bluetooth vor fi stocate în cache doar local pe dispozitivele dvs. și partajate cu ei cu permisiunea dvs.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Pentru accesarea istoricului apelurilor pentru a afișa articole blocate</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Pentru accesarea stării telefonului, înregistrarea apelurilor și întreruperea înregistrărilor în timpul apelurilor de intrare</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Pentru salvarea datelor de alarmă</string>
    <string name="permission_contact">Accesează contacte</string>
    <string name="permission_contact_describe">Accesare contacte</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Pentru verificarea identității dvs.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Pentru a permite altor dispozitive compatibile pe care le conectați la acest dispozitiv să acceseze contactele. Acest lucru se va întâmpla numai când activați Bluetooth sau editați contactele în timp ce Bluetooth este activat.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Pentru utilizarea funcției de contact de urgență de pe Ecranul principal în modul simplificat și pentru afișarea notificărilor de conversație;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Pentru afișarea informațiilor de contact corespunzătoare pentru SMS și MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Pentru furnizarea funcționalității la Lista neagră și apelarea persoanelor de contact de urgență</string>
    <string name="permission_device">Accesare informații dispozitiv</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Pentru accesarea informațiilor despre dispozitiv (ex. numele operatorului);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Pentru accesarea stării dispozitivului și comunicarea acestuia către dispozitivele purtabile;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Pentru trimiterea și primirea de SMS și MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Pentru asigurarea securității mediului de conectare.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Pentru identificarea serviciilor asociate cu diferite dispozitive</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Pentru identificarea diferitelor dispozitive</string>
    <string name="permission_direct_call">Efectuați apeluri</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Pentru adăugarea de elemente la Lista neagră</string>
    <string name="permission_download_introduction">Pentru memorarea în cache a elementelor descărcate și salvarea lor pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Pentru a putea găsi dispozitive în apropiere, Mi Link trebuie să se conecteze la internet și necesită următoarele permisiuni:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Pentru accesarea IMEI pentru a furniza servicii asociate dispozitivului dumneavoastră</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Pentru salvarea fotografiilor și videoclipurilor pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_location">Accesați informațiile despre locație:</string>
    <string name="permission_location_describe">Accesare locație</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Pentru accesarea denumirilor rețelei Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Pentru a permite aplicațiilor rapide să vă acceseze locația;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Pentru afișarea dispozitivelor Bluetooth disponibile cu consum redus de energie;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Pentru accesarea locației dvs. pentru a oferi servicii de descoperire și conectare utilizând Bluetooth sau Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Pentru accesarea locației dvs. exacte pentru a oferi o varietate de servicii bazate pe locație.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Pentru furnizarea de servicii bazate pe locație</string>
    <string name="permission_log_introduction">Pentru salvarea jurnalelor</string>
    <string name="permission_login_introduction">Pentru conectare și gestionarea conturilor sistemului</string>
    <string name="permission_make_a_call">Efectuați apeluri</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Pentru a permite aplicațiilor rapide să efectueze apeluri;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Pentru a verifica modul în care aplicațiile utilizează permisiunile legate de confidențialitate în timpul accesării fișierelor</string>
    <string name="permission_message_introduction">Pentru trimiterea mesajelor către contactele blocate</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Pentru accesarea IMEI pentru identificarea dispozitivelor</string>
    <string name="permission_phone_network">Pentru accesarea tipului de rețea pentru a optimiza și regla elementele descărcabile</string>
    <string name="permission_phone_service">Accesează numărul de telefon, IMEI și IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Pentru salvarea imaginilor în Galerie și publicarea stărilor</string>
    <string name="permission_photo_video">Pentru a face fotografii și înregistrare video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Pentru realizarea fotografiilor, înregistrarea videoclipurilor și utilizarea blițului</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Pentru salvarea, editarea și sincronizarea fotografiilor și a videoclipurilor</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Accesați lista aplicațiilor instalate pe acest dispozitiv</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Pentru actualizarea aplicațiilor descărcate și confirmarea informațiilor aplicației utilizate de instalatorul de pachete;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editează istoricul apelurilor</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Pentru adăugarea elementelor în istoricul apelurilor și ștergerea apelurilor blocate</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accesarea contactelor</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Accesați stocarea dispozitivului</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Pentru accesarea fișierelor sursă descărcate și a fișierelor de configurare sursă;</string>
    <string name="permission_read_message">Acces la mesaje text</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Pentru accesarea notelor și atașamentelor</string>
    <string name="permission_read_send_message">Trimite și primește SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Pentru a permite aplicațiilor rapide să trimită și să primească SMS-uri;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Pentru trimiterea și primirea SMS-urilor de activare;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Pentru a primi, vizualiza și trimite SMS-uri;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Trimite și primește MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Pentru a primi, vizualiza și trimite MMS-uri;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Accesare și editare istoric apel</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Pentru afișarea și editarea istoricului apelurilor.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Accesare și editare contacte</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Pentru a permite aplicațiilor rapide să acceseze și să editeze contacte;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Pentru vizualizarea și gestionarea contactelor;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Accesează și salvează elemente în stocare</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Pentru stocarea, afișarea, editarea, sincronizarea și descărcarea fotografiilor și videoclipurilor.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Pentru analizarea și scanarea pachetelor de instalare.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Pentru a salva fișiere pe dispozitiv după ce ați făcut fotografii sau videoclipuri.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Pentru stocarea în cache, accesarea și gestionarea conținutului descărcat.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Pentru a permite aplicațiilor rapide să acceseze, să memoreze în cache și să editeze fișiere;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Accesați și salvați fișierele și fotografiile de pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Pentru accesarea, salvarea și memorarea în cache a elementelor de pe dispozitiv</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Pentru accesarea și salvarea elementelor în stocarea dispozitivului;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Pentru accesarea și salvarea elementelor de pe Ecranul principal;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Pentru accesarea și salvarea înregistrărilor audio</string>
    <string name="permission_recording">Înregistrați apelurile și audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Pentru înregistrare audio în timpul înregistrării video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Pentru accesarea și salvarea înregistrărilor pe ecran</string>
    <string name="permission_send_message">Trimite SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Accesare aparat foto</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Pentru realizarea fotografiilor, înregistrarea videoclipurilor și utilizarea blițului;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Pentru a determina dacă să accepte funcția lanternă;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Pentru a permite aplicațiilor rapide să acceseze aparatul foto;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Pentru efectuarea de apeluri video.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Accesare microfon</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Pentru înregistrare audio în timpul înregistrării video;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Pentru afișarea stării înregistrării.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Pentru a permite aplicațiilor rapide să acceseze microfonul;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Pentru înregistrarea audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Pentru efectuarea scanării virusului și optimizarea dispozitivului</string>
    <string name="permission_write_device_store">Salvați elementele în spațiul de stocare al dispozitivului</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Pentru stocarea în cache a fișierelor de configurare sursă descărcate.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Pentru conectare și gestionarea conturilor de sistem pentru a furniza serviciile Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Inclusiv Politica de confidențialitate a Lansatorul POCO și Acordul utilizatorului)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Politica de confidențialitate a Lansatorului POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Acordul utilizatorul a Lansatorului POCO</string>
    <string name="position_header">Partajarea informațiilor despre locație</string>
    <string name="position_subheading">Informații despre locație</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Date preferate cartela SIM</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Vocea preferată cartela SIM</string>
    <string name="preference_copied">„%1$s” a fost copiat în clipboard.</string>
    <string name="privacy_content_one">Recomandările Imagine de fundal Carusel sunt oferite de Taboola, furnizorul nostru de conținut terță parte de încredere. Pentru a furniza acest conținut, Taboola trebuie să acceseze și să stocheze date non-personale de pe dispozitivul dvs., inclusiv limba sistemului și tipul de browser. Puteți afla cum utilizează Taboola datele colectate în &lt;a href =%1$s>Politica de confidențialitate&lt;/a> și &lt;a href =%2$s>Acordul utilizatorului&lt;/a> a Taboola. Citiți și acceptați termenii și condițiile furnizate în aceste documente înainte de a continua. Dacă nu sunteți de acord, serviciile Imagine de fundal Carusel vor fi dezactivate.</string>
    <string name="privacy_policy">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="privacy_provision_more">Aflați mai multe despre protejarea confidențialități</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Protejarea confidențialități este angajamentul din spatele designului produselor noastre</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ne-am angajat să vă respectăm și să vă protejăm confidențialitatea. Prioritizând cercetarea și dezvoltarea în domeniul securității informațiilor, Xiaomi lucrează constant la îmbunătățirea metodelor, practicilor și soluțiilor tehnice care vă protejează datele. De asemenea, împărtășim cele mai recente realizări cu partenerii noștri, pentru a vă asigura confidențialitatea.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Confidențialitate</string>
    <string name="privacy_refuse">Nu sunt de acord</string>
    <string name="privacy_title">Termeni și Politica de confidențialitate</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Vă vom proteja informațiile personale în conformitate cu legile, reglementările și politicile de confidențialitate relevante.</string>
    <string name="provision_back">Înapoi</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Vezi &lt;a href=%1$s>Politica de confidențialitate&lt;/a > a tastaturii selectate.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="provision_next">Următorul</string>
    <string name="provision_skip_underline">Treci peste</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Recomandat</string>
    <string name="recorder_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a înregistra audio și pentru a face copie de rezervă în cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">Refuză cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Pentru a putea funcționa normal, acest serviciu necesită următoarele permisiuni:</string>
    <string name="require_authority_statement">Pentru a ne permite să vă oferim servicii de bază, trebuie să acordați următoarele permisiuni pentru ca noi să colectăm informațiile dvs. personale:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Pentru a ne permite să vă oferim acest serviciu, trebuie să acordați următoarele permisiuni pentru ca noi să colectăm informațiile dvs. personale:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Pentru a putea funcționa normal, acest serviciu trebuie să se conecteze la internet și necesită următoarele permisiuni:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Pentru a putea funcționa normal, acest serviciu trebuie să se conecteze la internet și necesită următoarele permisiuni:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Pentru a putea funcționa normal, acest serviciu trebuie să se conecteze la internet și necesită următoarele permisiuni:</string>
    <string name="saturday">Sâmbătă</string>
    <string name="saturday_short">Sâm</string>
    <string name="saturday_shortest">Sâm</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Această aplicație vă permite să înregistrați ce se întâmplă pe ecran.</string>
    <string name="search_menu_title">Căutați</string>
    <string name="security_introduction">Puteți utiliza această aplicație pentru a șterge coșul de gunoi pe dispozitivul dvs., pentru a găsi și neutraliza virușii, pentru a optimiza performanțele pentru jocuri, pentru a economisi baterie, pentru a gestiona aplicațiile, permisiunile și multe altele.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Pentru conectare și gestionarea conturilor sistemului</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Puteți selecta oricând un font nou în Teme</string>
    <string name="send">Trimite</string>
    <string name="service_agreement">Am citit și am acceptat termenii și condițiile.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Acordul utilizatorului a Serviciilor de Rețea Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Citiți și acceptați &lt;a href=%1$s>Politica de confidențialitate Mi Link&lt;/a > înainte de a continua.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Servicii de Comunicare prin Internet Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Citiți și acceptați &lt;a href=%1$s>Declarația de Confidențialitate a Serviciilor de Localizare&lt;/a > înainte de a continua.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Cont Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Contacte și Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Galerie</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalator pachete</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Copii de rezervă</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculator</string>
    <string name="service_name_camera">Aparat foto</string>
    <string name="service_name_carrier">Declarație privind serviciile de la operator</string>
    <string name="service_name_clock">Ceas</string>
    <string name="service_name_compass">Busolă</string>
    <string name="service_name_content_center">Centru de conținut</string>
    <string name="service_name_download">Descărcări</string>
    <string name="service_name_fast_application">Aplicații rapide Framework</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in Jocuri</string>
    <string name="service_name_google_service">Declarație privind serviciile Google</string>
    <string name="service_name_ims">serviciu IMS</string>
    <string name="service_name_location">Servicii de localizare</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Imagine de fundal Carusel</string>
    <string name="service_name_message">Mesaje</string>
    <string name="service_name_note">Note</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Înregistrator</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Înregistrare ecran</string>
    <string name="service_name_security">Securitate</string>
    <string name="service_name_service_framework">Servicii Mi Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Ecran principal plug-in serviciu</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Citiți și acceptați &lt;a href=%1$s>Politica de Confidențialitate&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Politica de confidențialitate Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Citiți și acceptați &lt;a href=%1$s>Politica de confidențialitate Xunlei&lt;/a > și &lt;a href=%1$s>Acordul utilizatorului a Serviciilor de Rețea Xunlei&lt;/a > înainte de a continua.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Citiți și acceptați &lt;a href=%1$s>Politica de confidențialitate&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>În conformitate cu standardele Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, o permisiune unică va fi retrasă într-o perioadă de timp stabilită (aproximativ &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) după ce aplicația corespunzătoare încetează să ruleze. Dacă deschideți aplicația în această perioadă scurtă de timp, permisiunea va fi retrasă atunci.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Activarea cartelei SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Declarație privind serviciile de bază</string>
    <string name="setting_locale">Se setează locația…</string>
    <string name="shut_down">Închide</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Se verifică SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Nu s-a putut găsi cartela SIM. Asigurați-vă cartela SIM este instalată și că aveți suficient credit pe soldul dvs.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Permiteți conectarea la rețelele de date mobile? Dacă sunteți de acord, cartela SIM inserată va fi folosită să se conecteze la rețelele de date mobile.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Se verifică pentru cartela SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Introduceți cartela SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Pentru a introduce cartela SIM, citiți instrucțiunile care însoțesc dispozitivul.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Introduceți o cartelă SIM înainte de a continua. Găsirea funcționalității dispozitivului și a sincronizării nu vă va fi pe deplin disponibilă dacă creați un cont fără o cartelă SIM. Acest dispozitiv acceptă eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Atinge pentru a activa eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Cartelă SIM nu s-a putut conecta la rețea</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Activează eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Nu este activat</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuă</string>
    <string name="sim_redetection">Verificați din nou</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Cartela SIM nu s-a putut conecta la o rețea de operatori valabilă. Asigurați-vă că aveți suficiente fonduri pentru soldul dvs. și încercați să vă conectați din nou.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Asigurați-vă că știți cum să utilizați gesturi pe ecran complet înainte de a selecta această opțiune.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Anulează</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesturi pe ecran complet</string>
    <string name="skip_underline">Treci peste</string>
    <string name="start_up_slogan">Doar al tău</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nu este setat</string>
    <string name="sunday">Duminică</string>
    <string name="sunday_short">Dum</string>
    <string name="sunday_shortest">Sun</string>
    <string name="system_navigation_mode">Mod sistem de navigație</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Ecran principal plug-in serviciu vă oferă funcții de bază, cum ar fi Ecranul principal, interfața de utilizare a sistemului și capturile de ecran.</string>
    <string name="term_condition_detail">Obțineți imagini uimitoare și povești captivante livrate zilnic pe ecranul dvs. de blocare. Această funcție nu vă va folosi datele pentru personalizare fără consimțământul dvs. Citiți și acceptați conținutul de la furnizorul terță parte &lt;a href =%1$s>Politica de confidențialitate&lt;/a> și &lt;a href =%2$s>Acordul utilizatorului&lt;/a> înainte de a utiliza această funcție.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Termeni și condiții</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Magazin Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Gestionare permisiuni</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Asistent IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Aplicaţie seif</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Serviciu copie de rezervă</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Furnizor de locație fuzionată</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Servicii de Comunicare prin Internet Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Găsește dispozitiv</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Jocuri</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Ecran principal</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Vizualizare HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Vedere peisaj</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Cont Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Setări IA OS</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Instalator pachete</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Ferestre paralele</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Expresii frecvente</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detector de putere</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Baterie și performanță</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Aplicații rapide</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplicație Element Securizat</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Serviciu de activare SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Servicii inteligente</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistici</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Serviciu de auto-înregistrare</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Serviciu de traducere</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Serviciul de actualizare a sistemului (verifică actualizările online și notifică despre noile versiuni)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Înainte de a utiliza sistemul, citiți și acceptați Acordul utilizatorului și Politica de confidențialitate, care acoperă aplicațiile Xiaomi preinstalate pe dispozitivul dvs. (de exemplu: Galerie, Muzică Mi, Mi Browser, Mi Video, Teme etc.). Vă vom proteja informațiile personale în conformitate cu legile, reglementările și politicile de confidențialitate relevante. Când dispozitivul dvs. este activat, următoarele servicii se vor conecta la rețea și vă vor accesa locația:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Imagine de fundal</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Trebuie să fiți de acord cu Politica de confidențialitate Facemoji înainte de a utiliza această funcție."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Trebuie să fiți de acord cu Politica de confidențialitate Kika înainte de a utiliza această funcție."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Trebuie să fiți de acord cu Politica de confidențialitate Tastatură Mint înainte de a utiliza această funcție."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Serviciile Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Carduri inteligente</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Serviciu framework Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Politica de confidențialitate Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Politica de confidențialitate Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Aniversarea Ridicării Legii Marțiale</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Ziua anti-agresiune</string>
    <string name="the_arbor_day">Ziua Copacului</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Ziua Forțelor Armate</string>
    <string name="the_armys_day">Ziua PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">Ziua Copiilor</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Ziua Tineretului</string>
    <string name="the_christmas_day">Crăciun</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Dublu al Nouălea Festival</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festivalul Bărcii Dragonului</string>
    <string name="the_easter_day">Paște</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Ajunul Anului Nou Chinezesc</string>
    <string name="the_fifth_day">A cincea zi de Anul Nou Chinezesc</string>
    <string name="the_fools_day">Ziua Păcălelilor</string>
    <string name="the_forth_day">A patra zi de Anul Nou Chinezesc</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Ziua înființării SAR din Hong Kong</string>
    <string name="the_international_womens_day">Ziua Femeilor</string>
    <string name="the_laba_festival">Festivalul Layue</string>
    <string name="the_labour_day">Ziua Muncii</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festivalul Felinarelor</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festival din Mijlocul Toamnei</string>
    <string name="the_national_day">Ziua Naţională</string>
    <string name="the_national_father_day">Zi de naștere a lui Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">Anul nou</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festivalul Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Ziua CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Ziua comemorării</string>
    <string name="the_retrocession_day">Ziua Retrocesiunii</string>
    <string name="the_second_day">A doua zi de Anul Nou Chinezesc</string>
    <string name="the_seventh_day">A șaptea zi de Anul Nou Chinezesc</string>
    <string name="the_sixth_day">A șasea zi de Anul Nou Chinezesc</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festivalul Fantomelor</string>
    <string name="the_spring_festival">Anul Nou Chinezesc</string>
    <string name="the_teachers_day">Ziua Profesorilor</string>
    <string name="the_third_day">A treia zi de Anul Nou Chinezesc</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Ziua Copiilor</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Ziua Tineretului</string>
    <string name="the_united_nations_day">Ziua Națiunilor Unite</string>
    <string name="the_valentines_day">Ziua îndrăgostiților</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festivalul Felinarelor de Apă</string>
    <string name="thursday">Joi</string>
    <string name="thursday_short">Joi</string>
    <string name="thursday_shortest">Joi</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Setează ora</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Setați o blocare a ecranului</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Blocare ecran</string>
    <string name="today">Astăzi</string>
    <string name="tomorrow">Mâine</string>
    <string name="tuesday">Marţi</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
    <string name="user_agreement">Acordul Utilizatorului</string>
    <string name="v7_preference_off">DEZACTIVAT</string>
    <string name="v7_preference_on">ACTIVAT</string>
    <string name="voice_assist_desp">Spune \"Mi AI\" la telefon. Mi AI îți va recunoaște vocea și va putea să îți controleze dispozitivul.</string>
    <string name="voice_assist_title">Aprinde cu voce</string>
    <string name="wc_dialog_agree">De acord</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nu sunt de acord</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Imagine de fundal Carusel oferă zilnic imagini uimitoare și povești captivante pe ecranul dvs. de blocare.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Ecran blocat reinventat</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Încearcă</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nu, mulțumesc</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Puteți activa Imagine de fundal Carusel pentru a vedea dacă funcționează pentru dvs. Amintiți-vă că puteți oricând să activați și să dezactivați Imagine de fundal Carusel în Setări > Blocare ecran.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Încercați Imagine de fundal Carusel</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Citiți și sunteți de acord cu furnizorul de conținut terță parte &lt;a href=\"%1$s\">Politica de confidențialitate&lt;/a> și &lt;a href=\"%2$s\">Acordul utilizatorului&lt;/a> înainte de a folosi această funcție.</string>
    <string name="wednesday">Miercuri</string>
    <string name="wednesday_short">Mie</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mie</string>
    <string name="welcome">Bine ați venit</string>
    <string name="withdraw_consent">Dacă retrageți consimțământul, serviciile Imagine de fundal Carusel vor fi dezactivate.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Ieri</string>
    <string name="zone_picker_title">Alege fusul orar</string>
</resources>
