<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">သင့်စက်မှ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာမဟုတ်သော ဒေတာများကို ဖတ်ရှုအသုံးပြုခွင့် ရုပ်သိမ်းပါက နောက်ခံပုံရဟတ်ဝန်ဆောင်မှုများ ရပ်သွားမည်ဖြစ်ပြီး ကောက်ယူထားသောမည်သည့်ဒေတာကိုမဆို သက်ဆိုင်ရာဥပဒေများနှင့် စည်းမျဉ်းများအရ လိုအပ်သော သတ်မှတ်ကာလအတွင်းဖျက်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="accessibility_enabled">ဝင်သုံးခွင့် ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">နောက်သို့</string>
    <string name="activate_esim_tips">အသက်သွင်းမရပါ။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="activating_esim_tips">အသက်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">ဖုန်းခေါ်ရန်၊ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းကြည့်ရန်နှင့် အဆက်အသွယ်များစီမံခန့်ခွဲရန် ဤအက်(ပ်)ကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">နေ့လယ်</string>
    <string name="agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="agree_and_next">သဘောတူသည်</string>
    <string name="agree_cookie">ကွတ်ကီးများလက်ခံရန်</string>
    <string name="agree_terms">ကျွန်ုပ်သည် အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်နှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒတို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီအား ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီအား ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"၎င်းအပြင် အောက်ပါဝန်ဆောင်မှုများကလည်း ကွန်ရက်ချိတ်ပြီး သင့်တည်နေရာကို ဖတ်ပါမည် -  "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI ခလုတ်ဖြင့် Mi AI ကို အဖွင့်အပိတ်လုပ်နိုင်ပြီး Mi AI ဖြတ်လမ်းသင်္ကေတများကို အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_button_double_press">နှစ်ချက် ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">စိတ်ကြိုက် လုပ်ငန်းစဥ်များ ပြီးဆုံးရန် AI ခလုတ်အား နှစ်ချက်ဖိပါ</string>
    <string name="ai_button_long_press">ဖိပြီး နှိပ်ထားပါ</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">AI ခလုတ်အား ဖိနှိပ်၍ Mi AI သို့ စကားပြောနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="ai_button_single_press">ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">AI ခလုတ်အား ဖိ၍ Mi AI ရှော့ကဒ်များအား ကြည့်ရှုနိုင်သည်</string>
    <string name="ai_button_title">AI ခလုတ်</string>
    <string name="album_introduction">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို စီမံခန့်ခွဲရန်၊ တည်းဖြတ်ရန်နှင့် အလှဆင်ရန် ဤအက်(ပ်)ကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="am">နံနက်</string>
    <string name="app_name">ကြိုတင်ကာလ</string>
    <string name="application_package_introduction">ပက်ကေ့(ဂျ်) ထည့်သွင်းစနစ်ကို ပြင်ပပါတီအက်(ပ်)များထည့်ရန် သုံးပြီး ၎င်းတွင် မထည့်မီ စကန်ဖတ်ခြင်းနှင့် ထည့်ပြီးနောက် အက်(ပ်)အကြံပြုဝန်ဆောင်မှုများ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="application_permissions">အက်ပ်ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="backup_introduction">သင့်စက်တွင် အကြောင်းအရာများ အရန်သိမ်းရန်နှင့် ပြန်ယူရန် ဤအက်(ပ်)ကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="bluetooth_introduction">စနစ်သည် ကြိုးမဲ့ဆက်သွယ်ရေးအတွက် ဘလူးတုကို သုံးသည်။ ဘလူးတုသည် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်နိုင်ရန် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များလိုသည် -</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">ကနဦးစနစ်သတ်မှတ်ချက်က ဤစက်အတွက် အခြေခံစိတ်ကြိုက်များကို သတ်မှတ်ခွင့်ပြုသည်။ စက်ကို အောင်မြင်စွာ စနစ်သတ်မှတ်နိုင်ရန် ဘလူးတုစနစ်ဝန်ဆောင်မှုများက အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ လိုသည် -</string>
    <string name="boot_video_replay">ပြန်ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="boot_video_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="calculator_introduction">ဤအက်(ပ်)ကို ဂဏန်းပေါင်းရန်၊ အခြင်အတွယ်များ ပြောင်းရန်၊ ငွေလဲနှုန်းထားများကြည့်ရန်နှင့် အိမ်ပေါင်ငွေတွက်ချက်ရန် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="camera_application_introduction">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုရိုက်ရန် ဤအက်(ပ်)ကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="camera_introduction">ကင်မရာကို ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုရိုက်ရန် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>နောက်ခံပုံရဟတ်ရှိ ပုံများနှင့် ဇာတ်လမ်းများကို တို့ပါက သင့်ဘရောက်ဇာတွင် ဗားရှင်းအပြည့် ပွင့်ပါမည်။ ထိုအခါ ကျွန်ုပ်တို့၏ စိတ်ချရသော ပြင်ပပါတီ အကြောင်းအရာပံ့ပိုးသူက သင့်စိတ်ဝင်စားမှုအပေါ်မူတည်၍ ထပ်ဆောင်းအကြောင်းအရာများနှင့် ကြော်ငြာများ အကြံပြုပါမည်။ ဤအင်္ဂါရပ်ကို အသက်သွင်းရန် သင်သဘောတူပါက ဤ&lt;a href =%1$s>ကွတ်ကီးမူဝါဒ&lt;/a>တွင် ဖော်ပြထားသည့်အတိုင်း သင့်စက်တွင် ဘရောက်ဇာမှတစ်ဆင့် ကွတ်ကီးများထည့်ပါမည်။ ကွတ်ကီးများကို ပယ်ချပါက နောက်ခံပုံရဟတ်က အလုပ်ဆက်လုပ်မည်ဖြစ်သော်လည်း ၎င်း၏ အကြောင်းအရာနှင့် အကြံပြုချက်များက သင်နှင့် သက်ဆိုင်တော့မည်မဟုတ်ပါ။ ဆက်တင်တွင် သင့်အကြိုက်များကို အချိန်မရွေးပြောင်းနိုင်သည်။</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">ကွက်ကီးများက သင့်သောချမျက်နှာပြင်အတွေ့အကြုံကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခွင့်ပေးသည်။</string>
    <string name="carousel_cookies_title">စိတ်ကြိုက်အကြောင်းအရာနှင့် ကွတ်ကီးများ</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>နောက်ခံပုံရဟ်မသုံးမီ ကျွန်ုပ်တို့စိတ်ချရသေ ာပြင်ပပါတီဝန်ဆောင်မှုပံ့ပိုးသူ၏ &lt;a href=\"%1$s\">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ &lt;/a> နှင့် &lt;a href=\"%2$s\">အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်&lt;/a> တို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါ။</Data></string>
    <string name="carousel_setting">သော့ချမျက်နှာပြင်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="carousel_setting_sub">နောက်ခံပုံရဟတ်က စက်ကိုသော့ဖွင့်တိုင်း ဇာတ်လမ်းအသစ်များ ပြပါမည်</string>
    <string name="carrier_introduction_china">သင့်အား အကောင်းဆုံးဝန်ဆောင်မှု ပေးနိုင်ရန်အတွက် (SystemHelper၊ RegService နှင့် ဖုန်းလိုင်းဝန်ဆောင်မှုများ အပါအဝင်) သင့်စက်တွင်လည်ပတ်နေသော လုပ်ဆောင်ချက်များက (IMEI၊ IMSI၊ MSISDN၊ MEID၊ ICCID၊ MAC လိပ်စာ၊ စနစ်ဗားရှင်း၊ Android ဗားရှင်း၊ စက်မော်ဒယ်နှင့် အခြေခံဟာ့(ဒ်)ဝဲသတ်မှတ်ချက်များ အပါအဝင်) စက်နှင့် SIM ကတ်ဆိုင်ရာ အချက်အလက်များသာမက (ဒေသ၊ ကိုသြဒိနိတ်များ၊ နယ်မြေအမှတ်အသားများနှင့် အခြေစိုက်စခန်း ID အပါအဝင်) အနီးစပ်ဆုံး တည်နေရာအချက်အလက်များကို ဖုန်းလိုင်းကုမ္ပဏီသို့ WLAN၊ မိုဘိုင်းဒေတာကွန်ရက် သို့မဟုတ် အခမဲ့ SMS များနှင့် အခါအားလျော်စွာ ပေးပို့ပါမည်။ ဖုန်းလိုင်းကုမ္ပဏီသည် ဝန်ဆောင်မှုအရည်အသွေးမြှင့်ရန် သို့မဟုတ် စိတ်ကြိုက်ဝန်ဆောင်မှုများ သို့မဟုတ် နည်းပညာများပေးရန်အတွက်သာ သက်ဆိုင်ရာအချက်အလက်များကို ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမည်ဖြစ်ပြီး အဆိုပါအချက်အလက်များကို ပြင်ပကုမ္ပဏီများထံသို့ သင့်အထောက်အထားကို ဖော်ထုတ်နိုင်မည့် မည်သည့်ပုံစံနှင့်မျှ ဖွင့်ထုတ်မည်မဟုတ်ကြောင်း ကတိပေးပါသည်။ ဖုန်းလိုင်းကုမ္ပဏီ၏ အထူးထုတ်ပြန်ချက်များလည်း ရှိပါသည်။ ဤဝန်ဆောင်မှုအတွက် ကုန်ကျစရိတ်နှင့် ပတ်သက်ပြီး ဖုန်းလိုင်းကုမ္ပဏီကို မေးမြန်းပါ။</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">ရှင်းရန်</string>
    <string name="clock_introduction">ဤအက်(ပ်)ကို အချိန်ကြည့်ရန်၊ အချိန်မှတ်ရန်၊ ကမ္ဘာသုံးနာရီကြည့်ရန်၊ စံချိန်ယူနာရီကြည့်ရန်၊ နှိုးစက်ပေးရန်နှင့် အခြားအရာများအတွက် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="close">ပိတ်</string>
    <string name="close_location_service_setting">တည်နေရာဖတ်ခြင်းကို ဆက်တင်များ > ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု ကာကွယ်ရေး > စီမံခန့်ခွဲရန် တွင် ပိတ်ထားနိုင်သည် သို့မဟုတ် လုံခြုံရေးစနစ်တွင် အက်(ပ်)တစ်ခုစီအတွက် ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="cm_terms_content">သင့်ကိုထောက်ပံ့ထားသော ဝန်ဆောင်မှုများ တိုးတက်စေရန်၊သင်ရွေးလိုက်ရာ မိုဘိုင်းကွန်ရက် အော်ပရေတာသည် သင်၏ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာ ဒေတာများနှင့် ဤစက်၏ အချက်အလက်များကို ၄င်းဆာဗာသို့ Wi-Fi သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာအသုံးပြုပြီး လုတ်တင်ပါလိမ့်မည်။ ဤအချက်အချက်အလက်များကို ဝန်ဆောင်မှု အရည်အသွေးတိုးမြှင့်ရန်နှင့် သင့်အတွက် အသုံးဝင်သော ကြောင်းအရာများကို ပိုမိုထောင့်ပံ့ပေးနိုင်ရန်သာ အသုံးပြုမည်ဖြစ်ပါသည်။ သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကို သိရှိရန်နှင့် အခြား တစ်ဆင့်ခံများကို ဖော်ထုတ်ပြခြင်း လုံးဝမပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="cm_terms_title">မိုဘိုင်းကွန်ရက် အော်ပရိတ်တာ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="compass_introduction">ဤအက်(ပ်)ကို နေရာရှာဖွေရန်၊ လေထုဖိအားနှင့် မြေမျက်နှာပြင်အမြင့်တို့ကို ကြည့်ရှုရန် သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="congratulation_label">သင်စတင်ရန် အသင့်ဖြစ်နေပြီ!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">ခေတ္တစောင့်ပါ…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">စနစ်ပြင်ဆင်နေသည်…</string>
    <string name="congratulation_swipe">စနစ်သို့ ဝင်ရောက်ရန် အပေါ်ဆွဲတင်ပါ</string>
    <string name="congratulation_title">သတ်မှတ်မှု ပြီးပြည့်စုံပြီ</string>
    <string name="content_description_complete">ပြည့်စုံသော</string>
    <string name="content_description_start">စတင်</string>
    <string name="content_introduction">ပါဝင်ပစ္စည်းများစင်တာတွင် ရုပ်သံလိုင်းအမြောက်အမြားမှ ပါဝင်ပစ္စည်းများနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို စုစည်းပေးသည်။ ဤနေရာတွင် သတင်းဖတ်ခြင်း၊ ဗီဒီယိုကြည့်ခြင်း၊ နေစဉ်ဝန်ဆောင်မှုအသစ်များကြည့်ခြင်းများကို ပြုလုပ်နိုင်ပြီး ပါဝင်ပစ္စည်းဆိုင်ရာအကြံပြုချက်များ ရယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">ဝင်သုံးခွင့် ဖွင့်ရန် လက်ချောင်းနှစ်ချောင်းဖြင့် ဖိထားပါ။</string>
    <string name="cookies_content_one">နောက်ခံပုံရဟတ်ရှိ ပုံများနှင့် ဇာတ်လမ်းများကို တို့ပါက သင့်ဘရောက်ဇာ ဗားရှင်းအပြည့် ပွင့်ပါမည်။ ထိုအခါ ကျွန်ုပ်တို့၏ စိတ်ချရသော ပြင်ပပါတီ အကြောင်းအရာပံ့ပိုးသူ Taboola က သင့်စိတ်ဝင်စားမှုအပေါ်မူတည်၍ ထပ်ဆောင်းအကြောင်းအရာများနှင့် ကြော်ငြာများ အကြံပြုပါမည်။ ဤအင်္ဂါရပ်ကို အသက်သွင်းရန် သင်သဘောတူပါက Taboola က Taboola ၏ &lt;a href =%1$s>ကွတ်ကီးမူဝါဒ&lt;/a>တွင် ဖော်ပြထားသည့်အတိုင်း သင့်စက်တွင် ဘရောက်ဇာမှတစ်ဆင့် ကွတ်ကီးများထည့်ပါမည်။ ကွတ်ကီးအသုံးပြုမှုကို သင်ပယ်ချပါက နောက်ခံပုံရဟတ်အကြောင်းအရာများက သော့ချမျက်နှာပြင်တွင် ဆက်ပေါ်ပြီး ဘရောက်ဇာတွင် ဇာတ်လမ်းအပြည့်ပွင့်မည်ဖြစ်သော်လည်း ထပ်ဆောင်းအကြုံပြုချက်များကို သင့်အတွက် အထူးပြု ရွေးပေးတော့မည်မဟုတ်ပါ။ ဆက်တင်တွင် သင့်အကြိုက်များကို အချိန်မရွေးပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="cookies_content_two">အကြောင်းအရာအကြံပြုချက်များနှင့် ကြော်ငြာများကို သင့်စိတ်ဝင်စားမှုအပေါ်မူတည်၍ စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ စိတ်ချရသော ပြင်ပပါတီ အကြောင်းအရာပံ့ပိုးသူများအား ကွတ်ကီးသုံးခွင့်ပေးလို မပေးလို ဆုံးဖြတ်ပါ။</string>
    <string name="cookies_title">စိတ်ကြိုက်အကြောင်းအရာနှင့် ကွတ်ကီးများ</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">သင်သည် ယခု Wi-Fi ချိတ်မထားပါက သင့်စက်သည် မိုဘိုင်းဒေတာကို သုံးပါမည်။ မိုဘိုင်းဒေတာကို သုံးခြင်းဖြင့် လိုင်းကြေး အပိုကုန်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">တရုတ်ရိုးရာပြက္ခဒိန်</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">ရက်စွဲနှင့်အချိန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="default_font">ပင်ကိုယ်</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">သင့်စက်အား သော့ဖြည်ရန် လက်ဗွေအား အသုံးပြုပါ၊ Mi Pay လွှဲပြောင်းမှုများအား အတည်ပြုပါ၊ သို့မဟုတ် အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">သင့်စက်အား သော့ဖြည်ရန် သို့မဟုတ် အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ရန် လက်ဗွေအား အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="device_information_usage_desc">ဤဝန်ဆောင်မှုသည် သင့်အား စက်အချက်အလက်များကြည့်ခွင့်၊ သင့်စက်ကိုကွန်ရက်များချိတ်ခွင့်နှင့် ၎င်း၏အင်္ဂါရပ်များကို သတ်မှတ်ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="diagnose_report">စက်စနစ်ပြဿနာများ နေရာရှာ စိစစ်ရန်နှင့် အသုံးပြုရပိုကောင်းစေရန်အတွက် ချွတ်ယွင်းချက်ရှာဖွေခြင်းဒေတာများပို့ပါ။ အဆိုပါဒေတာများကို (IP နှင့် တည်နေရာကဲ့သို) ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များ ပါဝင်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို သုံးမရပါ။</string>
    <string name="disagree">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအက်(ပ်)ကို သုံးမရပါ။ သင်သည် ဤအက်(ပ်)ကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည် သို့မဟုတ် ဆက်တင်များထဲတွင် ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">ဤသို့သော ခွင့်ပြုချက်များကို သင်မပေးလိုပါက ဤအက်ပ်ကို သင်အသုံးပြုနိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ ဤသို့သောဖြစ်ရပ်မျိုးတွင် ဆက်တင်များအတွင်းရှိ ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ခြင်းနှင့် ဤအင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်ထားခြင်းတို့အား သင်ရွေးချယ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">ဤခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သဘောမတူလျှင် ဤအက်(ပ်)ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအက်(ပ်)ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက ဤအက်(ပ်)ကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤထုတ်ကုန်ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက ဤထုတ်ကုန်ကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_exit_app">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအက်(ပ်)ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက အကောင့်မှထွက်နိုင်သည် သို့မဟုတ် ဆက်တင်ထဲတွင် ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">ဤခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သဘောမတူလျှင် ဤအက်(ပ်)ကို သုံး၍မရပါ။ ဤဝန်ဆောင်မှုကို ဆက်တင်များ > ဘလူးတု > ထပ်ဆောင်းဆက်တင်များ > Mi လင့်တွင် အချိန်မရွေး အဖွင့်/အပိတ် လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_function">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအင်္ဂါရပ်ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက ဤအင်္ဂါရပ်ကို မသုံးဘဲနေနိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_location_service">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤဝန်ဆောင်မှုကို သုံးမရပါ။</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">ဤခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သဘောမတူလျှင် တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများကို သုံး၍မရပါ။ တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများကို ဆက်တင်များ > ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု အကာအကွယ်တွင် အချိန်မရွေး အဖွင့်/အပိတ် လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">ဤခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သဘောမတူလျှင် Mi အကောင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို သုံး၍မရပါ။ Mi အကောင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ဆက်တင်များ > Mi အကောင့်တွင် အချိန်မရွေး အဖွင့်/အပိတ် လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">ဤခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သဘောမတူလျှင် ဤအက်(ပ်)ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">ဤခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သဘောမတူလျှင် ဤဝန်ဆောင်မှုက ကောင်းစွာအလုပ်မလုပ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">ဤခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သဘောမတူလျှင် ဝန်ဆောင်မှုက ကောင်းစွာအလုပ်မလုပ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">ဤခွင့်ပြုချက်များ မပေးလိုပါက ဘလူးတုသုံးမရပါ။ ဘလူးတု အဖွင့်အပိတ်လုပ်ခြင်း၊ ဘလူးတုစက်များထည့်ခြင်းတို့ကို ဆက်တင် > ဘလူးတုတွင် ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">စက်မျက်နှာပြင် ပျက်စီးသွား၍ စက်မှဒေတာများကို စတင်လွှဲပြောင်းချိန်၌သာ ဤခွင့်ပြုချက်များကို ကျွန်ုပ်တို့ သုံးပါမည်။ ဤခွင့်ပြုချက်များပေးရန် သဘောမတူလျှင် ဤအက်(ပ်)ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">သင်သည် အဆိုပါခွင့်ပြုချက်များမပေးလိုပါက သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို တင်ခြင်းနှင့် မျှဝေခြင်း မပြုလုပ်လိုပါက ဤအက်(ပ်)ကို သုံးမရပါ။ သို့ဖြစ်ပါက အက်(ပ်)ကို ပြန်ဖြုတ်နိုင်သည်၊ အကောင့်မှထွက်နိုင်သည် သို့မဟုတ် ဆက်တင်ထဲတွင် ခွင့်ပြုချက်များကို ကန့်သတ်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="download_introduction">ဒေါင်းလုဒ်များ (အက်(ပ်)အမည်) ကို Xunlei မှ ပံ့ပိုးပြီး Xiaomi စက် အသုံးပြုသူများအတွက် (အက်(ပ်)စတိုးအကြောင်းအရာ၊ ဗီဒီယိုများ၊ စနစ်အပ်ပဒိတ်များ၊ အပြင်အဆင်များနှင့် ဘရောက်ဇာအကြောင်းအရာ အပါအဝင်) ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော အကြောင်းအရာများကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန်နှင့် စီမံခန့်ခွဲရန်အတွက် အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="early_morning">နံနက်</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">ဝင်သုံးခွင့် ဖျက်သိမ်းလိုက်သည်။</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">ဖုန်းမျက်နှာပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ၁၀ စက္ကန့်ထက်ကြာကြာ ဖိနှိပ်ထားခြင်းဖြင့် TalkBack အားဖွင့်လိုက်ပါ။ TalkBack သည် အမြင်အာရုံချို့တဲ့သူများအတွက် အသံဖြင့်တုန့်ပြန်မှုကို ပေးစွမ်းပါသည်။ ၄င်းအား မတော်တဆဖွင့်လိုက်မိပါက ပယ်ဖျက်ပါ ခလုတ်ကိုနှိပ်ပြီး ပြန်ပိတ်လိုက်ပါ၊ ပြီးနောက် မျက်နှာပြင်အား နှစ်ချက်ဆက်တိုက်ထိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">အိုကေ</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">ဘလူးတုအဖွင့်အပိတ်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="eras_ad">ခရစ်တော်ပေါ်ပြီး</string>
    <string name="eras_bc">ခရစ်တော်မပေါ်မီ</string>
    <string name="evening">နေ့လယ်</string>
    <string name="fast_application_introduction">အမြန်အက်(ပ်)များ ဝန်ဆောင်မှုဖွဲ့စည်းပုံသည် အခြေခံဝန်ဆောင်မှုဖွဲ့စည်းပုံဖြစ်ပြီး ၎င်းက အမြန်အက်(ပ်)များ ဖြန့်ဝေခြင်းနှင့် လည်ပတ်ခြင်းကို ပံ့ပိုးသည်။</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">MMMM d</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">MMMM d, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">MMM d</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">yyyy, MMM d</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'မီလီစက္ကန့်'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'မိနစ်'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'မိနစ်' s'စက္ကန့်'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'မိနစ်' s.S'စက္ကန့်'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'စက္ကန့်'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'စက္ကန့်'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">ပုံမှန် စာသား အရွယ်အစား</string>
    <string name="font_hint_normal">စာသား အရွယ်အစား ကြီးမည်</string>
    <string name="font_settings_sub_title">စနစ်ဖောင့်ရွေးရန်</string>
    <string name="font_settings_title">ဖောင့်ဆက်တင်</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">ကိုယ်ထည်</string>
    <string name="font_use_case_title_example">ခေါင်းစဉ်</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">To provide you with these services, Xiaomi service framework (Xiaomi Account, Mi Push, Analytics) needs to connect to the internet, access your location, phone number, IMEI, and IMSI, and allow your device to receive push notifications.</string>
    <string name="friday">သောကြာ</string>
    <string name="friday_short">သောကြာ</string>
    <string name="friday_shortest">သောကြာ</string>
    <string name="game_introduction">ဂိမ်းများပလပ်အင်ဖြင့် အကောင့်ဝင်ခြင်း၊ အစီအစဉ်ချခြင်း၊ ငွေချေခြင်း၊ ကူပွန်သုံးခြင်းနှင့် ပရိုမိုးရှင်းပွဲများပါဝင်ခွင့်ပြုခြင်းတို့ကို ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">စက်၏ထူးခြားအထောက်အထား (IMEI) ဖတ်ရန်</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">ဂန္ထဝင်</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">အပ်(ပ်)အံဆွဲ</string>
    <string name="home_settings_title">အမြဲသုံး စဖွင့်စနစ်ကို‌ ရွေးပါ</string>
    <string name="ime_privacy_policy">ရွေးထားသော ကီးဘုတ်အတွက် ကိုယ်ပိုင်ရေးရာမူဝါဒ</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ ဒီကီးဘုတ်အတွက်ကိုယ်ပိုင်ရေးရာမူဝါဒကို၊ %s ၌ ကြည့်ပါ</string>
    <string name="ims_introduction">IMS ဝန်ဆောင်မှုက အခြေခံဆက်သွယ်ရေးစွမ်းရည်များကို ဆောင်ရွက်ပေးပြီး ၎င်းအား ပြတ်သားနှုန်းမြင့် အသံနှင့် ဗီဒီယိုခေါ်ဆိုမှုများအတွက် အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="input_method_category">အီးမေးလ်များ၊ မှတ်ချက်များနှင့် ဘယ်နေရာက ဘယ်လိုအကြာင်းကိစ္စမျိုးမဆို သင်ရေးသားသောအခါ သုံးနိုင်သော သတ်မှတ်ပုံစံ ကီးဘုတ်ကို ရွေးပါ။ အခြား တတိယ-ပါတီ ကီးဘုတ်များကိုလည်း နောင်တွင် သင် တပ်ဆင်နိုင်သည်ကို သတိမူပါ။</string>
    <string name="input_method_setting">ကီးဘုတ်ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="install_preinstall_app">အက်ပ်ကို ဆွဲချနေဆဲ…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi အင်တာနက်ဆက်သွယ်ရေး ဝန်ဆောင်မှုများက သင့်အား အခြား Xiaomi စက်များကို ရှာဖွေရန်၊ ချိတ်ဆက်ရန်နှင့် ဆက်သွယ်ရန် ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">မျက်နှာပြင်သော့ကို သင်သတ်မှတ်ထားခြင်း မရှိပါက သင့်စက် ပျောက်ဆုံးသွားသောအခါတွင် အခြားသူများက ၎င်းကို အသုံးပြုခြင်းနှင့် သင်၏ ဒေတာကို ဝင်ကြည့်ခြင်းမှ ကြိုတင်ကာကွယ်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။ မည်သို့ပင်ဆိုစေ ကျော်လိုသလား။</string>
    <string name="item_facerecognition">မျက်နှာဖြင့် သော့ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="item_fingerprint">လက်ဗွေ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">မျက်နှာပြင်လော့ခ် သာ</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">မျက်နှာပြင်သော့</string>
    <string name="item_return">သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="item_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">တည်နေရာအချက်အလက်များကို အရေးပေါ်ကယ်ဆေးရေး အေဂျင်စီများနှင့် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">ဘာသာစကားပိုမို၍</string>
    <string name="language_settings">ဘာသာစကား ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">နောက်ထပ် ဒေသများ</string>
    <string name="locale_picker_title">သင့်နေရာကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">လုံခြုံရေးနှင့် အရေးပေါ် ကယ်ဆယ်ရေး လုပ်ငန်းစဉ်များကို လုပ်ဆောင်နေကြသည့် အရေးပေါ်ကယ်ဆယ်ရေး အဖွဲ့များ (မီးသတ်ဌာနနှင့် ရဲတပ်ဖွဲ့) ၏ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ လိုက်နာရန်အတွက် ဖုန်းလိုင်းဝန်ဆောင်မှုပေးသူများအနေဖြင့် မိုဘိုင်းစက်ပစ္စည်းများ၏ တည်နေရာအချက်အလက်များကို ဥပဒေနှင့်အညီ ရယူနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="location_introduction">တည်နေရာ၀န်ဆောင်မှုများက သင့်တည်နေရာအချက်အလက်များအပေါ် မူတည်ပြီး တည်နေရာအခြေပြု ဝန်ဆောင်မှု အမြောက်အမြား ဆောင်ရွက်ပေးသည်။</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">အရေးပေါ် ကယ်ဆယ်ရေး အဖွဲ့များသည် အကူအညီတောင်းခံခြင်းခံရသောအခါတွင် သင်၏ လက်ရှိတည်နေရာကို ရယူနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="lockscreen_introduction">နောက်ခံပုံလှည့်ပြခြင်းသုံးခြင်းဖြင့် သင့်သော့ခတ်မျက်နှာပြင်သို့ နေ့စဉ်ပေးပို့သည့် ပုံသစ်များကို ရယူခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="media_storage_devices">မီဒီယာသိုလှောင်စက်များ</string>
    <string name="media_storage_introduction">ဤဝန်ဆောင်မှုက အက်(ပ်)များအား ဓာတ်ပုံ၊ ဗီဒီယို၊ အသံနှင့် ဖိုင်များ ဖတ်ခွင့်နှင့် သိမ်းခွင့်ပေးသည်။</string>
    <string name="message_introduction">SMS ပို့ရန်နှင့် လက်ခံရန် ဤအက်(ပ်)ကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi အကောင့်က သင့်အား စနစ်အကောင့်များကို မှတ်ပုံတင်ရန်၊ ဝင်ရန်နှင့် စီမံခန့်ခွဲရန် ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="midnight">ည</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">ကျွန်ုပ်သည် Mint ကီးဘုတ် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint ကီးဘုတ် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">သင့်၌ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု ရှိမနေပါ။ %s ၌ ကိုယ်ရေးမူဝါဒကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="miui_provision">ကနဦးစနစ်သတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="miui_settings">ဆက်တင်</string>
    <string name="miui_terms_no_network">သင့်တွင် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုမရှိပါ။ အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်ကို %s တွင် ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">ရွေးထားသည်</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">အားလုံးဖြုတ်ရန်</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">အားလုံး ရွေးပါ</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">အိုင်တမ်များရွေး</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">နောက်ထပ်</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">အတည်ပြုမည်</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">ဖျက်ပစ်မည်</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">အားလုံးဖြုတ်ရန်</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">ရွေးပြီးသားအားလုံးကို ပြန်ဖြုတ်ရန်</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">မလုပ်တော့ရန်</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">ရှာ​ဖွေမည်</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">အားလုံး ရွေးပါ</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">အားလုံးကို ရွေးမည်</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">အိုင်တမ်များရွေး</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">ပြန်ဖွင့်ရန် အောက်သို့ဆွဲချပါ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">အောင်မြင်စွာ ပြန်ဖွင့်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">ပြန်ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">ပြန်ဖွင့်ရန် လက်လွှတ်ပါ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">လောလောဆယ်ဤမျှသာ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">လောလောဆယ်ဤမျှသာ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">ခေတ္တစောင့်ပါ…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">အကြောင်းအရာများ တင်မရပါ</string>
    <string name="mobile_network">မိုဘိုင်ဒေတာသုံးခြင်း</string>
    <string name="monday">တနင်္လာ</string>
    <string name="monday_short">တနင်္လာ</string>
    <string name="monday_shortest">တနင်္လာ</string>
    <string name="month_april">ဧပြီ</string>
    <string name="month_april_short">ဧပြီ</string>
    <string name="month_april_shortest">ဧပြီ</string>
    <string name="month_august">သြဂုတ်</string>
    <string name="month_august_short">သြဂုတ်</string>
    <string name="month_august_shortest">သြဂုတ်</string>
    <string name="month_december">ဒီဇင်ဘာ</string>
    <string name="month_december_short">ဒီဇင်ဘာ</string>
    <string name="month_december_shortest">ဒီဇင်ဘာ</string>
    <string name="month_february">ဖေဖော်ဝါရီ</string>
    <string name="month_february_short">ဖေဖော်ဝါရီ</string>
    <string name="month_february_shortest">ဖေဖော်ဝါရီ</string>
    <string name="month_january">ဇန်နဝါရီ</string>
    <string name="month_january_short">ဇန်နဝါရီ</string>
    <string name="month_january_shortest">ဇန်နဝါရီ</string>
    <string name="month_july">ဇူလိုင်</string>
    <string name="month_july_short">ဇူလိုင်</string>
    <string name="month_july_shortest">ဇူလိုင်</string>
    <string name="month_june">ဇွန်</string>
    <string name="month_june_short">ဇွန်</string>
    <string name="month_june_shortest">ဇွန်</string>
    <string name="month_march">မတ်</string>
    <string name="month_march_short">မတ်</string>
    <string name="month_march_shortest">မတ်</string>
    <string name="month_may">မေ</string>
    <string name="month_may_short">မေ</string>
    <string name="month_may_shortest">မေ</string>
    <string name="month_november">နိုဝင်ဘာ</string>
    <string name="month_november_short">နိုဝင်ဘာ</string>
    <string name="month_november_shortest">နိုဝင်ဘာ</string>
    <string name="month_october">အောက်တိုဘာ</string>
    <string name="month_october_short">အောက်တိုဘာ</string>
    <string name="month_october_shortest">အောက်တိုဘာ</string>
    <string name="month_september">စက်တင်ဘာ</string>
    <string name="month_september_short">စက်တင်ဘာ</string>
    <string name="month_september_shortest">စက်တင်ဘာ</string>
    <string name="more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="morning">နံနက်</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">၎င်းတွင် မိုဘိုင်းဒေတာနှင့် GPS ကွန်ရက်ကို အသုံးပြုသူ၏ တောင်းဆိုချက်အရ သုံးခွင့်ပြုသည်။ အကောင့်များနှင့် အခြားအရာများ ဆင့်(ခ်)လုပ်ရာတွင် စမတ်ဖုန်း၌ ပါသော ဝန်ဆောင်မှုများကို လိုက်၍ မိုဘိုင်းဒေတာသုံးရန် လိုအပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">သင့်တွင် အကန့်အသတ်မဲ့ ဒေတာပလန်မရှိပါက မိုဘိုင်းဒေတာသုံးခြင်းဖြင့် အပိုဝန်ဆောင်ခကုန်ကျစေနိုင်သည်။ မိုဘိုင်းဒေတာကို မဖြစ်မနေသုံးလိုပါသလား။</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">မလုပ်တော့ရန်</string>
    <string name="move_data_dialog_title">မိုဘိုင်းဒေတာချိတ်ဆက်မှုကို ဆက်တင်ထဲတွင် နောက်မှ ကန့်သတ်နိုင်သည်</string>
    <string name="move_data_dialog_use">သုံးရန်</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ဒေတာ SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">ခေါ်ဆိုမှုများပြုလုပ်မည့် ဆင်းမ်ကတ်</string>
    <string name="multisim_settings_category">ဆင်းမ်ကဒ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">SIM ကတ် %d ခု တွေ့သည်</string>
    <string name="multisim_settings_title">ဆင်းမ်ကဒ် ၂ ခု ရှာတွေ့သည်</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">လက်ဟန် လမ်းညွှန်</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">မျက်နှာပြင်အပြည့် လက်ဟန်များ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ခလုတ်များ</string>
    <string name="next">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="next_fingerprint">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="night">ညနေ</string>
    <string name="noon">မွန်းတည့်</string>
    <string name="note_introduction">ဤအက်(ပ်)တွင် မှတ်စုများပြုလုပ်ခြင်း၊ ကြည့်ခြင်းနှင့် တည်းဖြတ်ခြင်းများ ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">အခြေခံဆက်တင်များ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">ဖွင့်မည်</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာ အကြံပြုချက်များကို ပိတ်ထားသောအခါ ဤအင်္ဂါရပ်ကို ဖွင့်ထားသောအချိန်ကဲ့သို့ပင် တူညီသော ကြော်ငြာအရေအတွက်ကို တွေ့မြင်နေရဦးမည် ဖြစ်ပါသည်။ သို့သော် ထိုကြော်ငြာများသည် သင်၏ ကိုယ်ပိုင်ရွေးချယ်မှုများအပေါ်တွင် အခြေမခံထားသောကြောင့် ၎င်းတို့သည် ဆက်စပ်မှုရှိတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"When personalized ad recommendations are off, you'll still see the same quantity of ads in system apps as when the feature is on. The ads from Xiaomi and third party platforms, however, will no longer be relevant as they won't be based on your personal preferences."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">ပိတ်မည်</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာများကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">ကြော်ငြာများစိတ်ကြိုက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">သင့်စိတ်ဝင်စားမှုအလိုက် စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာများ</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">အရေးပေါ်တည်နေရာ</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">110/ 120/ 119 သို့မဟုတ် 122 ကို ဖုန်းခေါ်စဉ် သင့်တည်နေရာအချက်အလက်ကို SMS သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာဖြင့် ရဲထံ အလိုအလျောက် ပို့နိုင်သည်။ ဤအင်္ဂါရပ်ကိုမသုံးမီ ကျွန်ုပ်တို့၏ &lt;a href=\"%1$s\">အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်&lt;/a> နှင့် &lt;a href=\"%2$s\">ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a> တို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါ။</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်</string>
    <string name="other_settings_auto_update">အလိုအလျောက်ပြုလုပ်သော စနစ်သစ်မွမ်းမံမှုများ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">အပ်ပဒိတ်များ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး ထည့်သွင်းရန် အကောင်းဆုံးအချိန်ကို စနစ်က ရွေးပါမည်။ အပြောင်းအလဲများကိုသုံးရန် စက်က အလိုအလျောက် ရီဘုလုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">အပ်ပဒိတ်များ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီး ထည့်သွင်းရန် အကောင်းဆုံးအချိန်ကို စနစ်အား ရွေးခွင့်ပြုပါ။ အပြောင်းအလဲများကိုသုံးရန် စက်က အလိုအလျောက် ရီဘုလုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">နောက်ခံပုံ လှည့်ပြခြင်း</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi အတွက် Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">သင်ကြိုက်တတ်သောဓာတ်ပုံများနှင့် ဇာတ်လမ်းများအား သင့်သော့ခတ်မျက်နှာပြင်သို့ နေ့စဉ်ပို့ပေးမှုကို ရယူပါ။ %1$s နှင့် %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">တစ်ဦးချင်းအသုံးပြုသူ လိုင်စင်သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="other_settings_get_apps">အက်(ပ်)များကို အလိုအလျောက် အပ်ပဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"စနစ်နှင့် ပြင်ပပါတီပါတနာ အက်(ပ်)များ၏ နောက်ဆုံးပေါ်အင်္ဂါရပ်များကို သုံးရန် GetApps မှ တစ်ဆင့် အပ်ပဒိတ်လုပ်ပါ။
အလိုအလျောက် အပ်ပဒိတ်လုပ်ခြင်းကို GetApps > ဆက်တင်များ > အလိုအလျောက်အပ်ပဒိတ်လုပ်ရန်တွင် ပိတ်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="other_settings_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="other_settings_location_summary">တည်နေရာအခြေပြု ၀န်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန်အတွက် အက်(ပ်)များနှင့် ဝက်ဘဆိုက်များအား သင့်တည်နေရာကို ဖတ်ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="other_settings_quality_service">စနစ် Daemon ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">စနစ် Daemon အား စနစ်တည်ငြိမ်မှုနှင့် လုပ်ဆောင်ရည်တို့ကို တိုးမြှင့်ရန် သုံးသည်။ ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်နိုင်ရန်အတွက် စက်သိုလှောင်ခန်းကို ဖတ်ခွင့်နှင့် ၎င်းတွင်အကြောင်းအရာများသိမ်းခွင့် လိုသည်။</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"စစ်ဆေးမှု၊ စက်ပစ္စည်းနှင့် အက်(ပ်) အသုံးပြုမှုဒေတာများကို Xiaomi သို့ အလိုအလျောက် ပို့ခြင်းဖြင့် အတွေ့အကြုံ ပိုကောင်းအောင်ပြုလုပ်ပါ။ ၎င်းက ဓာတ်ခဲသက်တမ်း၊ စနစ်နှင့် အက်(ပ်)တည်ငြိမ်မှုအပြင် အခြားအရာများကို ပိုကောင်းအောင် ကူညီပါမည်။
သင်ပို့မည့်ဒေတာတွင် စက်အကြောင်းနှင့် စက်ကိုအသုံးပြုပုံအကြောင်း အထွေထွေအချက်အလက်များ ပါဝင်ပါမည် (ဥပမာ - ဓာတ်ခဲလယ်ဗယ်၊ စနစ်နှင့် အက်(ပ်)လုပ်ဆောင်ချက်၊ အမှားများ)။ Xiaomi စက်များ ပိုကောင်းစေရန် ၎င်းဒေတာများကို သုံးပါမည်။
ဤအင်္ဂါရပ်ကို ပိတ်ခြင်းဖြင့် စနစ်အပ်ပဒိတ်များနှင့် လုံခြုံရေးကဲ့သို့ မရှိမဖြစ်ဝန်ဆောင်မှုများအတွက် လိုအပ်သော အချက်အလက်များကို စက်ကပေးပို့နိုင်စွမ်းအပေါ် ထိခိုက်မည်မဟုတ်ပါ။
ဤင်္ဂါရပ်ကို ဆက်တင် > စကားဝှက်နှင့် လုံခြုံရေး > ကိုယ်ရေးအချက်အလက်လုံခြုံမှု > အသုံးပြုမှုနှင့် စစ်ဆေးမှုများတွင် ထိန်းချုပ်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">စစ်ဆေးမှု၊ စက်ပစ္စည်းနှင့် အက်(ပ်) အသုံးပြုမှုဒေတာများကို Xiaomi သို့ အလိုအလျောက် ပို့ခြင်းဖြင့် အတွေ့အကြုံ ပိုကောင်းအောင်ပြုလုပ်ပါ။ ၎င်းက ဓာတ်ခဲသက်တမ်း၊ စနစ်နှင့် အက်(ပ်)တည်ငြိမ်မှုအပြင် အခြားအရာများကို ပိုကောင်းအောင် ကူညီပါမည်။</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">အသုံးပြုမှုနှင့် စစ်ဆေးမှုဒေတာများ ပို့ရန်</string>
    <string name="other_settings_user_experience">သုံးသူအတွေ့အကြုံ ပရိုဂရမ်</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">သင်၏သုံးစွဲမှုအခြေအနေနှင့် ဆန်းစစ်မှုများကို ပေးပို့ခြင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ထုတ်ကုန်နှင့်ဝန်ဆောင်မှုများကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါ။</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">အသေးစိတ် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">ပြက္ခဒိန် ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">အမြန်အက်(ပ်)များအား ပြက္ခဒိန် ဖတ်ခွင့်ပြုရန်။</string>
    <string name="permission_account">သင့်စက်ရှိ အကောင့်များကို ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi အကောင့်ဖြင့် အကောင့်ဝင်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">ထည့်သွင်းပက်ကေ့(ဂျ်)များကို စိစစ်ရန်နှင့် စကန်ဖတ်နိုင်ရန် သိုလှောင်ခန်းကို ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">သိုလှောင်ခန်းကို ဖတ်ခြင်း</string>
    <string name="permission_backup_introduction">သင့်စက်တွင် အရန်သိမ်းဖိုင်များကို ဖတ်ရန်နှင့် သိမ်းရန်</string>
    <string name="permission_call_records">ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">ဤစက်နှင့် ချိတ်ထားသော တွဲသုံးနိုင်သည့် သင့်အခြားစက်များကို ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း ဖတ်ခွင့်ပြုရန်။ ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းကို အခြားစက်မှတစ်ဆင့် အသုံးပြုရန် လိုအပ်ချိန်၌သာ ထိုကိစ္စ ဖြစ်ပါမည်။ ဘလူးတုမှတစ်ဆင့် စနစ်က မျှဝေထားသော ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းနှင့် အဆက်အသွယ်များကို သင့်စက်တွင်သာ ကက်(ချ်)လုပ်မည်ဖြစ်ပြီး သင့်ခွင့်ပြုချက်နှင့်သာ မျှဝေပါမည်။</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">ပိတ်ဆို့ထားသည်များပြသရန်အတွက် ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းကို ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">ဖုန်းအခြေအနေများဖတ်ခြင်း၊ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများကို အသံသွင်းခြင်းနှင့် ဖုန်းဝင်လာလျှင် အသံသွင်းခြင်းများကို ခေတ္တရပ်ထားခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">နှိုးစက်ဒေတာများ သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_contact">အဆက်အသွယ်များ ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_contact_describe">အဆက်အသွယ်များ ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">သင်မည်သူမည်ဝါဖြစ်ကြောင်း အတည်ပြုရန်။</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">ဤစက်နှင့် ချိတ်ထားသော တွဲသုံးနိုင်သည့် သင့်အခြားစက်များကို အဆက်အသွယ်များ ဖတ်ခွင့်ပြုရန်။ သင်ဘလူးတုဖွင့်ချိန် သို့မဟုတ် ဘလူးတုပွင့်နေစဉ် အဆက်အသွယ်များ တည်းဖြတ်ချိန်၌သာ ထိုကိစ္စ ဖြစ်ပါမည်။</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">ပင်မမျက်နှာပြင် အရေးပေါ်အဆက်အသွယ်အင်္ဂါရပ်ကို ပေါ့ပါးမုဒ်တွင်သုံးရန်နှင့် စကားပြောအသိပေးချက်များကို ပြသရန်</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">SMS နှင့် MMS ၏ သက်ဆိုင်ရာ အဆက်အသွယ်အချက်အလက်များ ပြသရန်။</string>
    <string name="permission_contact_introduction">ပိတ်ဆို့စာရင်းဆိုင်ရာလုပ်ဆောင်ချက်များပေးခြင်းနှင့် အရေးပေါ်အဆက်အသွယ်များကို ခေါ်ဆိုခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_device">စက်အချက်အလက်များ ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">စက်အချက်အလက်များ ဖတ်ရန် (ဥပမာ - ဖုန်းလိုင်းကုမ္ပဏီအမည်)၊</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">စက်အခြေအနေ ဖတ်ရန်နှင့် ၎င်းကို ဝတ်နိုင်သောစက်များနှင့် ဆက်သွယ်ရန်။</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS နှင့် MMS ပို့ရန်နှင့် လက်ခံရန်။</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">အကောင့်ဝင်ပတ်ဝန်းကျင် လုံခြုံရေး ခိုင်မာစေရန်။</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">စက်အမျိုးမျိုးအကြား သက်ဆိုင်ရာ ဝန်ဆောင်မှုများ ခွဲခြားစိစစ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">စက်အမျိုးမျိုးကို ခွဲခြားစိစစ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_direct_call">ဖုန်းခေါ်ရန်</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">ပိတ်ဆို့စာရင်းတွင် ထည့်ခြင်းများအတွက်</string>
    <string name="permission_download_introduction">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသောအရာများကို သင့်စက်တွင် ကက်(ချ်)လုပ်ခြင်းနှင့် သိမ်းခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">အနီးအနားရှိစက်များကို ရှာပြီး ချိတ်နိုင်ရန်နှင့် ဒေတာလွှဲပြောင်းနိုင်ရန်</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Mi လင့်သည် အနီးအနားရှိစက်များကို ရှာနိုင်ရန်အတွက် အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ပြီး အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည် -</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">စက်အချက်အလက်များနှင့် သတ်မှတ်ချက်များ ပြသရန်</string>
    <string name="permission_imei_service">သင့်စက်နှင့်သက်ဆိုင်သော ဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန် IMEI ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို စက်တွင် သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_location">တည်နေရာအချက်အလက် ဖတ်ရန် -</string>
    <string name="permission_location_describe">တည်နေရာ ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi ကွန်ရက်အမည်များ ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">အမြန်အက်(ပ်)များအား သင့်တည်နေရာကို ဖတ်ခွင့်ပြုရန်။</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">ရရှိနိုင်သော ပါဝါအကုန်နည်းသည့် ဘလူးတုစက်များကို ပြသရန်။</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">ဘလူးတုသို့မဟုတ် Wi-Fi သုံးပြီး ရှာဖွေခြင်းနှင့် ချိတ်ဆက်ခြင်းများ ပြုလုပ်ပေးနိုင်ရန်အတွက် သင့်တည်နေရာကို ဖတ်ရန်။</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">တည်နေရာအခြေပြုဝန်ဆောင်မှုအမျိုးမျိုး ပေးနိုင်ရန်အတွက် သင့်တည်နေရာအတိအကျကို ဖတ်ရန်။</string>
    <string name="permission_location_introduction">တည်နေရာအခြေပြု ဝန်ဆောင်မှုများ ပေးခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_log_introduction">မှတ်တမ်းများ သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_login_introduction">စနစ်အကောင့်များကို ဝင်ခြင်းနှင့် စီမံခန့်ခွဲခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_make_a_call">ဖုန်းခေါ်ရန်</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">အမြန်အက်(ပ်)များအား ဖုန်းခေါ်ခွင့်ပြုရန်။</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">ဖိုင်ဖတ်စဉ် အက်(ပ်)များက ကိုယ်ရေးအချက်အလက်လုံခြုံမှုဆိုင်ရာ ခွင့်ပြုချက်များ အသုံးပြုပုံကို စစ်ရန်</string>
    <string name="permission_message_introduction">ပိတ်ဆို့ထားသော အဆက်အသွယ်များထံသို့ မက်ဆေ့(ချ်)ပို့ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">စက်များကို စိစစ်ရန်အတွက် IMEI နံပါတ် ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_phone_network">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်သောအရာများကို ပိုကောင်းအောင်ပြုလုပ်ရန်နှင့် ချိန်ဆနိုင်ရန်အတွက် ကွန်ရက်အမျိုးအစား ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_phone_service">ဖုန်းနံပါတ်၊ IMEI နှင့် IMSI ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_photo_introduction">ဓာတ်ပုံများကို ပြခန်းတွင်သိမ်းခြင်းနှင့် စတေးတပ်တင်ခြင်းများအတွက်</string>
    <string name="permission_photo_video">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုရိုက်ရန် -</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုရိုက်ခြင်းနှင့် ဖလက်(ရှ်)မီး သုံးခြင်းများအတွက်</string>
    <string name="permission_picture_introduction">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သိမ်းခြင်း၊ တည်းဖြတ်ခြင်းနှင့် ဆင့်(ခ်)လုပ်ခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">ဤစက်တွင်ထည့်ထားသော အက်(ပ်)စာရင်းကို ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော အက်(ပ်)များကို အပ်ပဒိတ်လုပ်ရန်နှင့် ပက်ကေ့(ဂျ်)ထည့်စနစ်မှ သုံးသော အက်(ပ်)အချက်အလက်များကို အတည်ပြုရန်၊</string>
    <string name="permission_read_call_records">ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်းတွင် ထည့်သွင်းခြင်းနှင့် ပိတ်ဆို့ထားသောခေါ်ဆိုမှုများကို ဖျက်ခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_read_contacts">အဆက်အသွယ်များ ဖတ်ခြင်း</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">စက်သိုလှောင်ခန်း ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော အရင်းအမြစ်ဖိုင်များနှင့် အရင်းအမြစ်ဖွဲ့စည်းပုံဖိုင်များကို ဖတ်ရန်။</string>
    <string name="permission_read_message">စာသားမက်ဆေ့(ချ်)များ ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">မှတ်စုများနှင့် ပူးတွဲပါဖိုင်များကို ဖတ်ခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS ပို့ရန်နှင့် လက်ခံရန်</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">အမြန်အက်(ပ်)များအား SMS ပို့ခွင့်နှင့် လက်ခံခွင့် ပေးရန်။</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">အတည်ပြု SMS ပို့ရန်နှင့် လက်ခံရန်။</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS လက်ခံရန်၊ ကြည့်ရန်နှင့် ပို့ရန်။</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS ပို့ရန်နှင့် လက်ခံရန်</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS လက်ခံရန်၊ ကြည့်ရန်နှင့် ပို့ရန်။</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း ဖတ်ရန်နှင့် တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">ခေါ်ဆိုမှုမှတ်တမ်း ပြသရန်နှင့် တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">အဆက်အသွယ်များ ဖတ်ရန်နှင့် တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">အမြန်အက်(ပ်)များအား အဆက်အသွယ်များ ဖတ်ခွင့်နှင့် တည်းဖြတ်ခွင့် ပေးရန်။</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">အဆက်အသွယ်များ ကြည့်ရန်နှင့် စီမံခန့်ခွဲရန်</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">သိုလှောင်ခန်းတွင် အကြောင်းအရာများ ဖတ်ရန်နှင့် သိမ်းရန်</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">သင့်ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများကို သိမ်းဆည်းရန်၊ ပြသရန် တည်းဖြတ်ရန်၊ ဆင့်(ခ်)လုပ်ရန်နှင့် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">ထည့်သွင်းပက်ကေ့(ဂျ်)များကို သုံးသပ်ရန်နှင့် စကန်ဖတ်ရန်။</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">ဓာတ်ပုံ သို့မဟုတ် ဗီဒီယိုများ ရိုက်ပြီးနောက် ဖိုင်များကို သင့်စက်တွင် သိမ်းရန်။</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော အကြောင်းအရာများကို ကက်(ချ်)လုပ်ရန်၊ ဖတ်ရန်နှင့် စီမံခန့်ခွဲရန်။</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">အမြန်အက်(ပ်)များအား ဖိုင်များကို ဖတ်ခွင့်၊ ကက်(ချ်)လုပ်ခွင့်နှင့် တည်းဖြတ်ခွင့် ပေးရန်။</string>
    <string name="permission_read_write_file">သင့်စက်ရှိ ဖိုင်များနှင့် ဓာတ်ပုံများကို ဖတ်ရန်နှင့် သိမ်းရန်</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">သင့်စက်ရှိအရာများကို ဖတ်ခြင်း၊ သိမ်းခြင်းနှင့် ကက်(ချ်)လုပ်ခြင်းများအတွက်</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">အကြောင်းအရာများကို စက်သိုလှောင်ခန်းတွင် ဖတ်ရန်နှင့် သိမ်းရန်</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">ပင်မမျက်နှာပြင်အကြောင်းအရာများကို ဖတ်ရန်နှင့် သိမ်းရန်။</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">အသံဖိုင်များကို ဖတ်ခြင်းနှင့် သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_recording">ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုများနှင့် အသံများ သွင်းထားရန် -</string>
    <string name="permission_recording_introduction">ဗီဒီယိုရိုက်စဉ် အသံသွင်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">ဖန်သားပြင်မှတ်တမ်းများကို ဖတ်ခြင်းနှင့် သိမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_send_message">SMS ပို့ရန်</string>
    <string name="permission_use_camera">ကင်မရာ ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုများရိုက်ရန်နှင့် ဖလက်(ရှ်)မီး သုံးရန်။</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">ဖလက်(ရှ်)မီးအင်္ဂါရပ်ကို ပံ့ပိုးမပိုး ဆုံးဖြတ်ရန်။</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">အမြန်အက်(ပ်)များအား ကင်မရာ ဖတ်ခွင့်ပြုရန်။</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">ဗီဒီယိုခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ရန်။</string>
    <string name="permission_use_microphone">မိုက်ခရိုဖုန်း ဖတ်ရန်</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">ဗီဒီယိုရိုက်စဉ် အသံသွင်းရန်။</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">အသံသွင်းအခြေအနေများ ပြသရန်။</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">အမြန်အက်(ပ်)များအား မိုက်ခရိုဖုန်း ဖတ်ခွင့်ပြုရန်။</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">အသံဖမ်းခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">ဗိုင်းရပ်စကန်ဖတ်ခြင်းနှင့် စက်ကို ပိုကောင်းအောင်ပြုလုပ်ခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="permission_write_device_store">စက်သိုလှောင်ခန်းတွင် အကြောင်းအရာများသိမ်းရန်</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော အရင်းအမြစ်ဖိုင်ဖွဲ့စည်းပုံဖိုင်များကို ကက်(ချ်)လုပ်ရန်။</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei ဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန်အတွက် စက်စနစ်အကောင့်များသို့ ဝင်ခြင်းနှင့် စီမံခန့်ခွဲခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">ညနေ</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Launcher ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ နှင့် POCO Launcher အသုံးပြုသူ သဘောတူညီမှု အပါအဝင်)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher အသုံးပြုသူ သဘောတူညီမှု</string>
    <string name="position_header">တည်နေရာအချက်အလက် မျှဝေခြင်း</string>
    <string name="position_subheading">တည်နေရာ အချက်အလက်</string>
    <string name="pref_title_data_slot">ဒေတာ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ပိုနှစ်ခြိုက်သည်</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">အသံ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ပိုနှစ်ခြိုက်သည်</string>
    <string name="privacy_content_one">နောက်ခံပုံရဟတ်အကြံပြုချက်များကို ကျွန်ုပ်တို့၏ စိတ်ချရသော ပြင်ပပါတီ အကြောင်းအရာပံ့ပိုးသူ Taboola က အားဖြည့်သည်။ Taboola သည် ဤအကြောင်းအရာကို ပံ့ပိုးရန်အတွက် သင့်စက်မှ စနစ်ဘာသာစကားနှင့် ဘရောက်ဇာအမျိုးအစားအပါအဝင် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာမဟုတ်သော ဒေတာများကို ဖတ်ရှုသိမ်းဆည်းပါသည်။ ကောက်ယူထားသော ဒေတာများကို Taboola က အသုံးပြုပုံအား Taboola ၏ &lt;a href =%1$s>ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a> နှင့် &lt;a href =%2$s>အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်&lt;/a> တွင် ကြည့်ပါ။ ရှေ့မဆက်မီ ဤစာရွက်စာတမ်းများတွင် ပေးထားသော စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။ သဘောမတူပါက နောက်ခံပုံရဟတ် ဝန်ဆောင်မှုများ ရပ်သွားပါမည်။</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="privacy_provision_more">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကာကွယ်ရေးအကြောင်း ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
    <string name="privacy_provision_summary">ကျွန်ုပ်တို့ထုတ်ကုန်များ၏ ဒီဇိုင်းနောက်ကွယ်တွင် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကာကွယ်ခြင်းက အမြဲပါရှိသည်။</string>
    <string name="privacy_provision_text">ကျွန်ုပ်တို့သည် သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကို လေးစားသောအားဖြင့် ကာကွယ်ပေးရန် စိတ်ပိုင်းဖြတ်ထားပါသည်။ Xiaomi သည် သတင်းအချက်အလက်လုံခြုံရေးနယ်ပယ်တွင် သုတေသနနှင့် ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်ရေးကို ဦးစားပေးသည့် အနေနှင့် သင့်ဒေတာများကို ကာကွယ်မည့် နည်းလမ်းများ၊ အလေ့အကျင့်များနှင့် နည်းပညာဆိုင်ရာဖြေရှင်းချက်များကို စဉ်ဆက်မပြတ် ဆောင်ရွက်သည်။ သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကို နေရာအနှံ့ကာကွယ်နိုင်ရန်အတွက် ကျွန်ုပ်တို့၏ နောက်ဆုံးအောင်မြင်မှုများကိုလည်း ကျွန်ုပ်တို့၏ ပါတနာများနှင့် မျှဝေသည်။</string>
    <string name="privacy_provision_title">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ</string>
    <string name="privacy_refuse">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="privacy_title">စည်းမျဉ်းများနှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">ကျွန်ုပ်တို့သည် သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို သက်ဆိုင်ရာဥပဒေများ၊ စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများနှင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒများနှင့်အညီ ကာကွယ်ပါမည်။</string>
    <string name="provision_back">နောက်ပြန်</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>သင်ရွေးထားသော ကီးဘုတ်၏ &lt;a href=%1$s>ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a > ကို ကြည့်ပါ။&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">ကိုယ်ရေးသီးသန့်ပေါ်လစီ</string>
    <string name="provision_next">နောက်တစ်ဆင့်</string>
    <string name="provision_skip_underline">ကျော်ရန်</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">အကြံပြုထားသည်</string>
    <string name="recorder_introduction">ဤအက်(ပ်)ဖြင့် အသံသွင်းနိုင်ပြီး သွင်းထားသောအသံများကို ကလောက်သို့ အရန်သိမ်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="refuse_cookie">ကွတ်ကီးများပယ်ချရန်</string>
    <string name="require_authority_list_statement">ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်နိုင်ရန်အတွက် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည် -</string>
    <string name="require_authority_statement">သင့်အားအခြေခံဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန် ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ကောက်ယူနိုင်ရန်အတွက် အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်ပေးရပါမည် -</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">အခြေခံဝန်ဆောင်မှုများပေးနိုင်ရန် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များလိုသည် -</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">သင့်အားဤဝန်ဆောင်မှုကိုပေးနိုင်ရန်အတွက် လိုအပ်သော ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို ကောက်ယူနိုင်ရန် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ ပေးရပါမည် -</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်နိုင်ရန်အတွက် အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ပြီး အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည် -</string>
    <string name="require_network_authority_statement">ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်နိုင်ရန်အတွက် အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ပြီး အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည် -</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">ဤဝန်ဆောင်မှုသည် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်နိုင်ရန်အတွက် အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ပြီး အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များ လိုအပ်သည် -</string>
    <string name="saturday">စနေ</string>
    <string name="saturday_short">စနေ</string>
    <string name="saturday_shortest">စနေ</string>
    <string name="screen_recording_introduction">ဤအက်(ပ်)ဖြင့် သင့်ဖန်သားပြင်တွင် ဖြစ်ပေါ်နေသည်များကို ဗီဒီယိုမှတ်တမ်းယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="security_introduction">သင့်စက်ပေါ်ရှိ အမှိုက်များကို ရှင်းရန်၊ ဗိုင်းရပ်စ်ရှာ၍ သတ်ရန်၊ ဂိမ်းကစားခြင်းအတွက် စွမ်းဆောင်မှုကို အစွမ်းကုန်မြှင့်တင်ရန်၊ အက်ပ်များကို စီမံရန်၊ ခွင့်ပြုချက်များပေးရန်နှင့် အစရှိသည်တို့အတွက် ဤအက်ပ်ကို သင်အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">စနစ်အကောင့်များသို့ ဝင်ခြင်းနှင့် စီမံခန့်ခွဲခြင်းတို့အတွက်</string>
    <string name="select_font_modele_tips">သင်း(မ်)တွင် ဖောင့်အသစ် အမြဲရွေးနိုင်သည်</string>
    <string name="send">ပို့ပါ</string>
    <string name="service_agreement">ကျွန်ုပ်သည် စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei ကွန်ရက်ဝန်ဆောင်မှုများ အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>ရှေ့မဆက်မီ ကျွန်ုပ်တို့၏ &lt;a href=%1$s>Mi လင့် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a > ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi အင်တာနက်ဆက်သွယ်ရေး ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>ရှေ့မဆက်မီ ကျွန်ုပ်တို့၏ &lt;a href=%1$s>တည်နေရာဝန်ဆောင်မှုများဆိုင်ရာ ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု ကြေညာချက်&lt;/a > ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi အကောင့်</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">အဆက်အသွယ်များနှင့် ဖုန်း</string>
    <string name="service_name_album">ပြခန်း</string>
    <string name="service_name_application_package">ပက်ကေ့(ဂျ်) ထည့်သွင်းသူ</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">အရန်သိမ်းခြင်းများ</string>
    <string name="service_name_bluetooth">ဘလူးတု</string>
    <string name="service_name_calculator">ဂဏန်းပေါင်းစက်</string>
    <string name="service_name_camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="service_name_carrier">ဖုန်းကုမ္ပဏီဝန်ဆောင်မှုများဆိုင်ရာ ထုတ်ပြန်ချက်</string>
    <string name="service_name_clock">နာရီ</string>
    <string name="service_name_compass">သံလိုက်အိမ်မြှောင်</string>
    <string name="service_name_content_center">ပါဝင်ပစ္စည်းများစင်တာ</string>
    <string name="service_name_download">ဒေါင်းလုဒ်များ</string>
    <string name="service_name_fast_application">အမြန်အက်(ပ်) စနစ်ဖွဲ့စည်းပုံ</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi လင့်(ခ်)</string>
    <string name="service_name_game">ဂိမ်းများပလပ်အင်</string>
    <string name="service_name_google_service">Google ဝန်ဆောင်မှုများဆိုင်ရာ ထုတ်ပြန်ချက်</string>
    <string name="service_name_ims">IMS ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="service_name_location">တည်နေရာ၀န်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="service_name_lockscreen">နောက်ခံပုံ လှည့်ပြခြင်း</string>
    <string name="service_name_message">မက်ဆေ့(ချ်)စနစ်</string>
    <string name="service_name_note">မှတ်စုများ</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">မှတ်တမ်းတင်စက်</string>
    <string name="service_name_screen_recording">ဖန်သားပြင်ဗီဒီယိုမှတ်တမ်းတင်စက်</string>
    <string name="service_name_security">လုံခြုံရေး</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi ဝန်ဆောင်မှုများ စနစ်ဖွဲ့စည်းပုံ</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">ပင်မမျက်နှာပြင် ဝန်ဆောင်မှု ပလပ်ဂင်</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>ကျွန်ုပ်တို့၏&lt;a href=%1$s>Privacy Policy&lt;/a > ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>ရှေ့မဆက်မီ ကျွန်ုပ်တို့၏ &lt;a href=%1$s>Xunlei ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a > နှင့် &lt;a href=%1$s>Xunlei ကွန်ရက်ဝန်ဆောင်မှုများ အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်&lt;/a > ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data> မိမိတို့၏ &lt;a href=%1$s>ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ&lt;/a> ကို ဖတ်ရှု၍ ‌သဘောတူပါ။ သက်ဆိုင်ရာ အက်ပ် လုပ်ဆောင်ချက် ရပ်တန့်သွားပြီးနောက်&lt;br/>&lt;br/>Android&lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> စံနူန်းများနှင့်အညီ တ-ကြိမ်ခွင့်ပြုချက်များကို အချိန်ကာလ အပိုင်းအခြားတခုအတွင်း ရုပ်သိမ်းသါားမည် (&lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g> ခန့်ဖြစ်သည်)။ ဤအချိန်ကာလတိုအတွင်း သင်က အက်ပ်ကို ဖွင့်မည်ဆိုပါက ထိုအခါ ခွင့်ပြုချက်များကို ရုပ်သိမ်းသွားမည်။&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM ကတ် အသက်သွင်းခြင်း</string>
    <string name="servicestate_title">အခြေခံဝန်ဆောင်မှုများဆိုင်ရာ ထုတ်ပြန်ချက်</string>
    <string name="setting_locale">ပင်ရင်းဒေသ သတ်မှတ်နေ…</string>
    <string name="shut_down">အပြီးပိတ်ပါ</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">ဆင်းမ်ကဒ်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">ဆင်းမ်ကဒ် ရှာမတွေ့ပါ။ ဆင်းမ်ကဒ် စနစ်တကျ တပ်ဆင်ထားခြင်း ရှိမရှိနှင့် လက်ကျန်ငွေ ရှိမရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">မိုဘိုင်းဒေတာကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ခွင့်ပြုမလား? ခွင့်ပြုမည်ဆိုပါက သင်ထည့်ထားသော SIM ကဒ်အား မိုဘိုင်းဒေတာကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ရာတွင် သုံးလိမ့်မည်။</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">ဆင်းမ်ကဒ်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="sim_card_detection">ဆင်းမ်ကဒ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="sim_card_detection_info">သင်၏ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ထည့်သွင်းရန် သင့်ကိရိယာနှင့်အတူ ပါလာသော ညွှန်ကြားချက်များကို ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"ရှေ့မဆက်မီ SIM ကတ် ထည့်ပါ။ SIM ကတ် မပါဘဲ အကောင့်ဖွင့်လျှင် စက်ရှာဖွေနစ်နှင့် ဆင့်(ခ်)ဆိုင်ရာလုပ်ငန်းစဉ် အပြည့်အဝ သုံးနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။ ဤစက်တွင် eSIM ပံ့ပိုးသည်။ "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM အသက်သွင်းရန် တို့ပါ။</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">ဆင်းမ်ကဒ်သည် ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM အသက်သွင်းရန်</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">အသက်မသွင်းထားပါ</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">ဆက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="sim_redetection">ထပ်မံ စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">ဆင်းမ်ကဒ်သည် ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရခဲ့ပါ။ ဖုန်းဘီလ်ရှိမရှိ စစ်ဆေးပြီး ပြန်ချိတ်ဆက်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">ဤရွေးချယ်မှု မလုပ်မီ မျက်နှာပြင်အပြည့် လက်ဟန်၏ သုံးပုံသုံးနည်းအား လေ့လာပါ။</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">အိုကေ</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">မျက်နှာပြင်အပြည့် လက်ဟန်များ</string>
    <string name="skip_underline">ဤအဆင့်ကို ကျော်ပါ</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="summary_not_set">မသတ်မှတ်ထား</string>
    <string name="sunday">တနင်္ဂနွေ</string>
    <string name="sunday_short">တနင်္ဂနွေ</string>
    <string name="sunday_shortest">တနင်္ဂနွေ</string>
    <string name="system_navigation_mode">စနစ်အညွှန်းမုဒ်</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">ပင်မမျက်နှာပြင် ဝန်ဆောင်မှု ပလပ်ဂင်က ပင်မမျက်နှာပြင်၊ စနစ် UI နှင့် မျက်နှာပြင်ဓာတ်ပုံတို့ကဲ့သို့ အခြေခံအင်္ဂါရပ်များကို ဆောင်ရွက်ပေးသည်။</string>
    <string name="term_condition_detail">အကောင်းစားပုံများနှင့် စိတ်လှုပ်ရှားဖွယ် ဇာတ်လမ်းများကို သင့်သော့ချမျက်နှာပြင်သို့ နေ့စဉ်ပို့ပေးသည်။ ဤအင်္ဂါရပ်တွင် သင့်ခွင့်ပြုချက်မရဘဲ စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ခြင်းအတွက် ဒေတာမသုံးပါ။ ဤအင်္ဂါရပ်ကိုမသုံးမီ ပြင်ပပါတီအကြောင်းအရာပံ့ပိုးသူ၏ &lt;a href =%1$s>ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ&lt;/a> နှင့် &lt;a href =%2$s>အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်&lt;/a> ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများ</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi စတိုး</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">ခွင့်ပြုချက်မန်နေဂျာ</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI လက်ထောက်</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">အက်(ပ်)ပေါင်းစု</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">အရန်သိမ်းဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">ပေါင်းစပ်တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုပံ့ပိုးသူ</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi ကလောက်</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi အင်တာနက်ဆက်သွယ်ရေး ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">စက်ကို ရှာပါ</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">ဂိမ်းများ</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">ပင်မမျက်နှာပြင်</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML ကြည့်သူ</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi လင့်(ခ်)</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">အလျားလိုက်မြင်ကွင်း</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi အကောင့်</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI ဆက်တင်</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">ပက်ကေ့(ဂျ်) ထည့်စနစ်</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">အပြိုင် ဝင်းဒိုးများ</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">သုံးနေကျစကားစုများ</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">ပါဝါစစ်စနစ်</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">ဘက်ထရီနှင့် စွမ်းဆောင်ရည်</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">အမြန်အက်(ပ်)များ</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Element လျှောက်လွှာလုံခြုံရေး</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Mi SIM အသက်သွင်းဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">စမတ်ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">စာရင်းဇယားများ</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">ကိုယ်တိုင်စာရင်းသွင်းဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">ဘာသာပြန်ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">စနစ်အပ်ပဒိတ်ဝန်ဆောင်မှု (အွန်လိုင်းတွင် အပ်ပဒိတ်များစစ်ပြီး ဗားရှင်းအသိများကို အသိပေးသည်)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">စနစ်ကို မသုံးမီ ကျွန်ုပ်တို့၏ အသုံးပြုသူသဘောတူညီချက်နှင့် ကိုယ်ရေးအချက်အလက်လုံခြုံမှုမူဝါဒတို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရပါမည်။ ကျွန်ုပ်တို့သည် သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်များကို သက်ဆိုင်ရာဥပဒေများ၊ စည်းမျဉ်းစည်းကမ်းများ၊ ကိုယ်ရေးအချက်အလက်လုံခြုံမှုမူဝါဒများနှင့်အညီ ကာကွယ်ပါမည်။ သင့်စက်ကို အသက်သွင်းစဉ် အောက်ပါဝန်ဆောင်မှုများက ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ပြီး သင့်တည်နေရာကို ဖတ်ပါမည် -</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">နောက်ခံပုံ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

ဤအင်္ဂါရပ်အား မသုံးမီ Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီကို သဘောတူရမည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

ဤအင်္ဂါရပ်အား မသုံးမီ Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီကို သဘောတူရမည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

ဤအင်္ဂါရပ်ကို မသုံးမီ Mint ကီးဘုတ် ပုဂ္ဂိုလ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကို သဘောတူရပါမည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">စမတ်ကတ်များ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi ဝန်ဆောင်မှု စနစ်ဖွဲ့စည်းပုံ</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">မာရှယ်လောကင်လွတ်ခြင်းနှစ်ပတ်လည်</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">အမုန်းတရားတိုက်ဖျက်ရေးနေ့</string>
    <string name="the_arbor_day">Arbor နေ့</string>
    <string name="the_armed_forces_day">တပ်မတော်နေ့</string>
    <string name="the_armys_day">PLA နေ့</string>
    <string name="the_childrens_day">ကလေးသူငယ်များနေ့</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">လူငယ်များနေ့</string>
    <string name="the_christmas_day">ခရစ္စမတ်</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">နဝမနှစ်ထပ်ပွဲတော်</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">နဂါးလှေပွဲတော်</string>
    <string name="the_easter_day">အီစတာ</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">တရုတ်နှစ်သစ်ကူးအကြိုနေ့</string>
    <string name="the_fifth_day">တရုတ်နှစ်ကူး ပဥ္စမနေ့</string>
    <string name="the_fools_day">ဧပြီဖူးနေ့</string>
    <string name="the_forth_day">တရုတ်နှစ်ကူး စတုတ္ထနေ့</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ဟောင်ကောင် SAR တည်ထောင်ခြင်းနေ့</string>
    <string name="the_international_womens_day">အမျိုးသမီးများနေ့</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba ပွဲတော်</string>
    <string name="the_labour_day">အလုပ်သမားနေ့</string>
    <string name="the_lantern_festival">မီးထွန်းပွဲတော်</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">ဆောင်းဦးလယ်ပွဲတော်</string>
    <string name="the_national_day">အမျိုးသားနေ့</string>
    <string name="the_national_father_day">ဆွန်ယက်ဆင်မွေးနေ့</string>
    <string name="the_new_years_day">နှစ်သစ်ကူး</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi ပွဲတော်</string>
    <string name="the_partys_day">CPC နေ့</string>
    <string name="the_peace_day">သတိရအောက်မေ့ပွဲနေ့</string>
    <string name="the_retrocession_day">ပြန်လည်ဆုတ်ခွာခြင်းနေ့</string>
    <string name="the_second_day">တရုတ်နှစ်ကူး ဒုတိယနေ့</string>
    <string name="the_seventh_day">တရုတ်နှစ်ကူး သတ္တမနေ့</string>
    <string name="the_sixth_day">တရုတ်နှစ်ကူး ဆဋ္ဌမနေ့</string>
    <string name="the_spirit_festival">တစ္ဆေကြီးပွဲတော်</string>
    <string name="the_spring_festival">တရုတ်နှစ်သစ်ကူး</string>
    <string name="the_teachers_day">ဆရာများနေ့</string>
    <string name="the_third_day">တရုတ်နှစ်ကူး တတိယနေ့</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">ကလေးသူငယ်များနေ့</string>
    <string name="the_tw_youth_day">လူငယ်များနေ့</string>
    <string name="the_united_nations_day">ကုလသမဂ္ဂနေ့</string>
    <string name="the_valentines_day">ချစ်သူများနေ့</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">မီးမျှောပွဲတော်</string>
    <string name="thursday">ကြာသပတေး</string>
    <string name="thursday_short">ကြာသပတေး</string>
    <string name="thursday_shortest">ကြာသပတေး</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">နာရီတိုက်ရန်</string>
    <string name="time_picker_label_hour">နာရီ</string>
    <string name="time_picker_label_minute">မိနစ်</string>
    <string name="title_fingerprint">မျက်နှာပြင်သော့ သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="title_set_fingerprint">မျက်နှာပြင်သော့</string>
    <string name="today">ယနေ့</string>
    <string name="tomorrow">မနက်ဖြန်</string>
    <string name="tuesday">အင်္ဂါ</string>
    <string name="tuesday_short">အင်္ဂါ</string>
    <string name="tuesday_shortest">အင်္ဂါ</string>
    <string name="user_agreement">အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="voice_assist_desp">သင်၏ဖုန်းသို့ \"Mi AI\"ဟု ပြောပါ။ Mi AI သည် သင်၏အသံကို မှတ်ထားပြီး ဖုန်းကို ထိန်းချုပ်နိုင်မည်။</string>
    <string name="voice_assist_title">အသံဖြင့် နှိုးပါ</string>
    <string name="wc_dialog_agree">သဘောတူရန်</string>
    <string name="wc_dialog_reject">သဘောမတူပါ</string>
    <string name="wc_dialog_summary">နောက်ခံပုံရဟတ်က အကောင်းစားပုံများနှင့် ဇာတ်လမ်းများကို သင့်သော့ချမျက်နှာပြင်သို့ နေ့စဉ် ပို့ပေးပါသည်။</string>
    <string name="wc_dialog_title">သော့ချမျက်နှာပြင်ကို ပုံပြန်ပြင်ရန်</string>
    <string name="wc_double_check_agree">စမ်းသုံးရန်</string>
    <string name="wc_double_check_reject">မသုံးပါ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">နောက်ခံပုံရဟတ်သည် သင့်အတွက် အလုပ်လုပ်မလုပ်သိနိုင်ရန် ၎င်းကို ဖွင့်ကြည့်ပါ။ နောက်ခံပုံရဟတ်ကို ဆက်တင်များ > သော့ချမျက်နှာပြင်တွင် အမြဲအဖွင့်အပိတ်လုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="wc_double_check_title">နောက်ခံပုံရဟတ်ကို စမ်းသုံးပါ</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">ဤအင်္ဂါရပ်ကို မသုံးမီ ပြင်ပမှ အကြောင်းအရာဖော်ပြပေးသူ၏ &lt;a href=\"%1$s\">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ&lt;/a> နှင့် &lt;a href=\"%2$s\">အသုံးပြုသူသဘောတူညီမှု&lt;/a>တို့ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပေးပါ။</string>
    <string name="wednesday">ဗုဒ္ဓဟူး</string>
    <string name="wednesday_short">ဗုဒ္ဓဟူး</string>
    <string name="wednesday_shortest">ဗုဒ္ဓဟူး</string>
    <string name="welcome">ကြိုဆိုပါသည်</string>
    <string name="withdraw_consent">ခွင့်ပြုချက်ရုပ်သိမ်းပါက နောက်ခံပုံရဟတ်ဝန်ဆောင်မှုများ ရပ်သွားပါမည်။</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">မနေ့က</string>
    <string name="zone_picker_title">အချိန်ဇုန်အား ရွေးပါ</string>
</resources>
