<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">Cihazınızdan fərdi olmayan məlumatların əldə edilməsinə və istifadəsinə razılığınızı geri götürsəniz, Divar kağızı Karuseli xidmətləri deaktiv ediləcək və toplanan məlumatlar tətbiq olunan qanun və qaydalarda göstərilən müddət ərzində silinəcəkdir.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Mümkünlük işə salındı.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Geri</string>
    <string name="activate_esim_tips">Aktivləşdirlə bilmədi. Yenidən cəhd edin.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktivləşdirilir…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Siz zəng etmək, zəng tarixçəsinə baxmaq və kontaktları idarə etmək üçün bu tətbiqdən istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="after_sales_support">Satış sonrası dəstək</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">Bu xidmət sizə satın aldığınız cihazlarla bağlı dəstək və yardım almağa imkan verir.</string>
    <string name="afternoon">Günortadan sonra</string>
    <string name="agree">Qəbul et</string>
    <string name="agree_and_next">Qəbul et</string>
    <string name="agree_cookie">Kukiləri qəbul et</string>
    <string name="agree_terms">İstifadəçi Sazişi və Gizlilik Siyasətini oxudum və qəbul edirəm.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Facemoji Gizlilik Siyasəti-ni oxudum və qəbul edirəm.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Kika Gizlilik Siyasəti-ni oxudum və qəbul edirəm.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Bundan əlavə, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə qoşulacaq və məkanınıza daxil olacaq: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI düyməsi, Mi AI xüsusiyyətini başlatmağa və Mi AI qısayollarını istifadə etməyə imkan verir.</string>
    <string name="ai_button_double_press">2 dəfə bas</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Xüsusi tapşırıqları tamamlamaq üçün AI düyməsinə 2 dəfə basın</string>
    <string name="ai_button_long_press">Bas və basılı saxla</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI ilə danışmaq üçün AI düyməsinə basın və basılı saxlayın</string>
    <string name="ai_button_single_press">Bas</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI qısayollarına baxmaq üçün AI düyməsinə basın</string>
    <string name="ai_button_title">AI düyməsi</string>
    <string name="album_introduction">Siz şəkil və videoları idarə etmək, redaktə etmək və gözəlləşdirmək üçün bu tətbiqdən istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="am">GƏ</string>
    <string name="app_name">Təchizat</string>
    <string name="application_package_introduction">Paket quraşdırıcı, quraşdırma əvvəli analiz və quraşdırma sonrası tətbiq tövsiyələri xidmətləri də daxil olmaqla üçüncü tərəf tətbiqlərinin quraşdırılması üçün istifadə olunur.</string>
    <string name="application_permissions">Tətbiq icazələri</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Geri</string>
    <string name="backup_introduction">Cihazınızdakı elementləri yedəkləmək və bərpa etmək üçün bu tətbiqdən istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth sistem tərəfindən simsiz rabitə üçün istifadə olunur. Bluetooth-un normal işləməsi üçün aşağıdakı icazələr lazımdır:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Yenidən oynat</string>
    <string name="boot_video_skip">Burax</string>
    <string name="calculator_introduction">Bu tətbiqi hesablamalar, vahidləri və valyutaları konvertasiya etmək və ipoteka ödəmələrinizi qiymətləndirmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Şəkil və video çəkmək üçün bu tətbiqdən istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="camera_introduction">Kamera tətbiqini şəkil və video çəkmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Wallpaper Carousel-də şəkillər və hekayələrə toxunduğunuz zaman onların tam versiyaları brauzerinizdə açılacaq. Etibarlı üçüncü tərəf məzmun provayderimiz daha sonra maraqlarınıza uyğunlaşdırılmış əlavə məzmun və reklamlar tövsiyə edə bilər. Bu funksiyanı aktivləşdirməklə razılaşsanız, onlar bu &lt;a href=\"%1$s\">Kuki Siyasətində&lt;/a> təsvir edildiyi kimi, brauzerinizdə kukilər yerləşdirəcəklər. Kukilərdən imtina etsəniz, Wallpaper Carousel hələ də işləyəcək, lakin onun məzmunu və tövsiyələri sizin üçün uyğun olmaya bilər. Siz həmişə Parametrlərdə tərcihlərinizi dəyişə bilərsiniz.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Kukilər bizə Kilid ekranı təcrübənizi fərdiləşdirməyə imkan verir.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Fərdi məzmun və kukilər</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Etibarlı üçüncü tərəf xidmət provayderimizi oxuyun və razılaşın&lt;a href=\"%1$s\">Gizlilik Siyasəti&lt;/a> və &lt;a href=\"%2$s\">User Agreeİstifadçi ment&lt;/a> before using Wallpaper Carousel.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Kilid ekranınızı təyin edin</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Divar kağızı Karuseli cihazınızın kilidini hər dəfə açdığınız zaman sizə təzə hekayələr göstərəcək</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Sizi daha yaxşı xidmətlərlə təmin etmək üçün cihazınızda (SystemHelper, RegService və Operator Xidmətləri daxil olmaqla) işləyən proseslər vaxtaşırı WLAN, mobil məlumat şəbəkəsi və ya ödənişsiz SMS vasitəsilə cihazınız və SIM kartınızla (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC ünvanı, sistem versiyası, Android versiyası, cihaz modeli və əsas avadanlıq spesifikasiyası daxil olmaqla) bağlı məlumatı, həmçinin təxmini məkan məlumatını (bölgə, koordinatlar, ərazi identifikatoru və baza stansiyası Kimliyi daxil olmaqla) operatora göndərə bilər. Operator yalnız xidmətlərin keyfiyyətini artırmaq və ya fərdiləşdirilmiş xidmətlər və ya texnologiyalar təqdim etmək üçün müvafiq məlumatları təhlil edəcəyini vəd edir və sizin şəxsiyyətinizi müəyyən edən heç bir formada müvafiq məlumatları üçüncü tərəflərə açıqlamayacaqdır. Xüsusi operator bəyanatı üstünlük təşkil edir. Bu xidmətdən istifadənin qiyməti ilə bağlı operatorunuzla məsləhətləşin.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Təmizlə</string>
    <string name="clock_introduction">Bu tətbiqdən vaxta baxmaq, həmçinin taymer, dünya saatı, saniyəölçən, zəngli saatlar təyin etmək üçün və s. istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="close">Bağla</string>
    <string name="close_location_service_setting">Məkan müraciətini Tənzimləmələr > Gizlilik qoruması > İdarə et menyusundan söndürməyi seçə və ya təhlükəsizlikdə fərdi tətbiqlər üçün icazələri məhdudlaşdıra bilərsiniz.</string>
    <string name="cm_terms_content">Sizə göstərilən xidmətləri təkmilləşdirmək üçün seçdiyiniz mobil şəbəkə operatoru şəxsi məlumatlarınızı və Wi-Fi şəbəkələrinizi və ya mobil internet əlaqənizi istifadə edərək, bu cihaz haqqında məlumatları öz serverlərinə yükləyə bilər. Bu məlumat yalnız xidmət keyfiyyətini artırmaq və daha çox şəxsiləşdirilmiş məzmun təmin etmək üçün statistik məqsədlər üçün istifadə olunacaq. Bu məlumat şəxsiyyətinizi müəyyən etmək üçün istifadə olunmayacaq və üçüncü şəxslərə açıqlanmayacaq.</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobil Şəbəkə Operator Sazişi</string>
    <string name="compass_introduction">Bu tətbiqi naviqasiya ilə birlikdə koordinatlara, atmosfer təzyiqinə, və yüksəkliyə baxmaq üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="congratulation_label">Artıq hazırsınız!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Bir saniyə…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Sistem hazırlanır…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Sistemə daxil olmaq üçün yuxarı sürüşdürün</string>
    <string name="congratulation_title">Quraşdırma tamamlandı</string>
    <string name="content_description_complete">Tamamlandı</string>
    <string name="content_description_start">Başlat</string>
    <string name="content_introduction">Məzmun Mərkəzi çoxsaylı kanallardan məzmunu və xidmətləri birləşdirir. Burada məqalələr oxuya, video izləyə bilər, gündəlik təqdim olunan elementlərə baxa və məzmun tövsiyələrini ala bilərsiniz.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mümkünlüyü işə salmaq üçün iki barmaqla aşağı sürüşdürməyə davam edin.</string>
    <string name="cookies_content_one">"Divar kağızı Karuseli-də şəkillərə və hekayələrə toxunduğunuzda, brauzerinizdə tam versiyalarını açacağıq. Etibarlı üçüncü tərəf məzmun təminatçımız Taboola, daha sonra maraqlarınıza uyğunlaşdırılmış əlavə məzmun və reklamlar tövsiyə edə bilər. Bu funksiyanı aktivləşdirməyə razısınızsa, Taboola, Taboola'nın &lt;a href =%1$s>Kuki Siyasəti&lt;/a> -də göstərildiyi kimi, cihazınıza brauzer vasitəsilə kukilər yerləşdirəcək."</string>
    <string name="cookies_content_two">Etibarlı üçüncü tərəf məzmun təminatçılarımızın maraqlarınızı nəzərə alaraq məzmun tövsiyələrini və reklamları fərdiləşdirmək üçün kukilərdən istifadə etməsini istəməyinizə qərar verin.</string>
    <string name="cookies_title">Fərdi məzmun və kukilər</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">İndi Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulu deyilsinizsə, cihazınız mobil trafik istifadə edəcək. Mobil trafik istifadəsi əlavə operator xərcləri yarada bilər.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Ənənəvi Çin Təqvimi</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Tarix və saatı təyin et</string>
    <string name="default_font">Standart</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmaq, Mi Pay əməliyyatların təsdiqləmək və ya tətbiq və xidmətlərdə hesaba daxil olmaq üçün barmaq izinizi istifadə edin.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmaq və ya tətbiq və xidmətlərdə hesaba daxil olmaq üçün barmaq izinizi istifadə edin.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Sistem problemlərini tapmaq və təhlil etmək və istifadəçi təcrübəsini təkmilləşdirmək üçün diaqnostik məlumat göndərin. Bu məlumatlara şəxsi məlumatlar daxil ola bilər (məs: IP, məkan və s.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu xidmətdən istifadə edə bilməyəcəksiniz.</string>
    <string name="disagree">Ləğv et</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu tətbiqdən istifadə etməməyi və ya Tənzimləmələrdə icazələri məhdudlaşdırmağı seçə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Bu növ icazələrin verilməsinə razı deyilsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda icazələri məhdudlaşdırmağı və Tənzimləmələrdə bu xüsusiyyəti söndürməyi seçə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Bu icazələri verməyə razı deyilsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu tətbiqdən istifadə etməməyi seçə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu xidmətdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Bu vəziyyətdə bu xidmətdən istifadə etməməyi seçə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu xidmətdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Bu vəziyyətdə bu xidmətdən istifadə etməməyi seçə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda hesabdan çıxmağı və ya Tənzimləmələr menyusundan icazələri məhdudlaşdırmağı seçə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Bu icazələri verməyə razı deyilsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Bu xidməti istənilən vaxt Tənzimləmələr > Bluetooth > Əlavə tənzimləmələr > Mi Link menyusundan aça və ya söndürə bilərsiniz</string>
    <string name="disagreement_function">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu xüsusiyyətdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu xüsusiyyəti istifadə etməməyi seçə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu xidmətdən istifadə edə bilməyəcəksiniz.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Bu icazələri verməyə razı deyilsinizsə, məkan xidmətlərindən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Siz istənilən vaxt Tənzimləmələr > Gizliliyin qorunması menyusunda məkan xidmətlərini aça və ya söndürə bilərsiniz;</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Bu icazələri verməyə razı deyilsinizsə, Mi Hesabı xidmətlərindən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Mi Hesabı xidmətlərini istənilən vaxt Tənzimləmələr > Mi Hesabı aça və ya söndürə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Bu icazələri verməyə razı deyilsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Bu icazələri verməməyi seçsəniz, xidmət normal işləyə bilməyəcək.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Bu icazələri vermək istəmirsinizsə, Bluetooth-dan istifadə edə bilməyəcəksiniz. Siz Bluetooth-u açıb söndürə və Tənzimləmələr > Bluetooth menyusundan Bluetooth cihazları əlavə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Biz icazələrdən yalnız cihazın ekranı zədələndikdə məlumat ötürməyə başladığınız zaman istifadə edəcəyik. Bu icazələri verməyə razı deyilsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Bu növ icazələrin verilməsinə və ya şəxsi məlumatlarınızı paylaşmağı və yükləməyi qəbul etmirsinizsə, bu tətbiqdən istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda tətbiqi silə bilər, hesabdan çıxış edə bilər, və ya Tənzimləmələr menyusundan icazələri məhdudlaşdıra bilərsiniz.</string>
    <string name="download_introduction">Endirilənlər Xunlei tərəfindən təmin edilmiş, Xiaomi cihazlarının istifadəçiləri üçün endirmələr və endirilmiş məzmunu (o cümlədən, Tətbiq mağazası məzmunu, videolar, sistem yeniləmələri, temalar və brauzer məzmunu) idarə etmək üçün istifadə edilən tətbiqdir.</string>
    <string name="early_morning">Səhər</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Mümkünlük ləğv edildi.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ekrana 2 barmağınız ilə 10 saniyədən daha çox basılı saxlayaraq Talkback xüsusiyyətini açdınız. TalkBack görmə əlilliyi olan insanlar üçün səsli geri bildiriş təmin edər. TalkBack xüsusiyyətini təsadüfən açdınızsa, Ləğv et düyməsinə basın və ardınca ekrana iki dəfə toxunun.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Ləğv et</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Oldu</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">B.E</string>
    <string name="eras_bc">E.ə.</string>
    <string name="evening">Günortadan sonra</string>
    <string name="fast_application_introduction">Cəld tətbiqlər xidməti çərçivəsi, tətbiqlərin sürətli paylanmasını və işləməsini dəstəkləyən əsas xidmət çərçivəsidir.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'dəq'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'dəq' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'dəq' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Varsayılan mətn ölçüsü</string>
    <string name="font_hint_normal">Mətn ölçüsünü artır</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Sistem şriftini seçin</string>
    <string name="font_settings_title">Şrift tənzimləmələri</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Gövdə</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Başlıq</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi xidmət çərçivəsi (Mi Push, Analytics və MIUIBI) təkan bildirişləri, risklərin qarşısının alınması, statistika və analitika imkanlarını təmin edən əsas sistem xidmətidir. Bu xidmətləri təmin etmək üçün biz müvafiq və zəruri şəxsi məlumatları toplamalı və emal etməliyik. Bu cür məlumatların toplanması və işlənməsi zamanı biz qüvvədə olan qanunlara, qaydalara və digər normativ sənədlərə əməl edəcəyik.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Cümə</string>
    <string name="friday_short">C.</string>
    <string name="friday_shortest">C.</string>
    <string name="game_introduction">Oyunlar əlavəsi hesaba daxil olmağınıza, sifariş verməyinizə, ödənişləri tamamlamağınıza, kuponlar istifadə etməyinizə, və təqdimat tədbirlərində iştirak etməyinizə imkan verir.</string>
    <string name="get_imei_information">IMEI-ə daxil olun</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassik</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Tətbiq çəkməcəsi</string>
    <string name="home_settings_title">Varsayılan başladıcı seçin</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Seçilmiş klaviatura üçün Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Şəbəkə əlaqəsi yoxdur. Bu klaviaturanın Gizlilik Siyasətinə %s ünvanında baxın.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS xidməti əsas rabitə imkanlarını təmin edir və yüksək dəqiqlikli səs və video zənglər üçün istifadə olunur.</string>
    <string name="input_method_category">Mesajlar, qeydlər və başqa hər şey haqqında yazmaq üçün istifadə edəcəyiniz ilkin təyin olunan klaviaturanı seçin. Daha sonra digər üçüncü tərəf klaviaturaları quraşdıra bilərsiniz.</string>
    <string name="input_method_setting">Klaviatura seçin</string>
    <string name="install_preinstall_app">Tətbiqlər yüklənir…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi İnternet Rabitə Xidmətləri sizə digər Xiaomi cihazlarını kəşf etməyə, qoşulmağa və onlarla əlaqə saxlamağa imkan verir.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Xiaomi əlaqəlilik</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Xiaomi Interconnectivity cihazlarınızın bir-biri ilə simsiz əlaqə saxlamasına imkan verir. Bu açarı aktivləşdirməklə siz Xiaomi Interconnectivity-nin &lt;a href=%1$s>Gizlilik Siyasəti&lt;/a > sazişini qəbul edirsiniz.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Xiaomi Interconnectivity xüsusiyyətləri cihaz modelindən və sistem versiyasından asılı olaraq dəyişə bilər. Ətraflı məlumat üçün sistemin rəsmi saytına daxil olun.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Cihazınız itdikdə, ekran kilidi təyin etmədiyiniz təqdirdə başqalarının istifadəsini və məlumatlarınıza daxil olmasını qarşısını ala bilməyəcəksiniz. Hər halda buraxılsın?</string>
    <string name="item_facerecognition">Üzlə kilid açma</string>
    <string name="item_fingerprint">Barmaq izi</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Yalnız ekran kilidi</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Ekran kilidi</string>
    <string name="item_return">Təyin et</string>
    <string name="item_skip">Burax</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Təcili xilasetmə qurumları ilə məkan məlumatlarını paylaşmaq</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Daha çox dil</string>
    <string name="language_settings">Dil seçin</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Daha çox bölgə</string>
    <string name="locale_picker_title">Bölgənizi seçin</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Qanuna uyğun olaraq, mobil operatorlar təhlükəsizlik və fövqəladə hal məqsədlərini həyata keçirən təcili xilasetmə qurumlarının (yanğın bölmələri və polis) tələblərinə uyğun olmaq üçün mobil cihazların məkan məlumatlarını əldə edə bilərlər.</string>
    <string name="location_introduction">Məkan xidmətləri, məkan məlumatınıza əsaslanan müxtəlif məkana əsaslanan xidmətlər təqdim edir.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Fövqəladə hal qurumları tələbinizlə mövcud məkanınızı əldə edə bilərlər</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Divar kağızı karuseli, günlük olaraq ən yeni şəkillərin Kilid ekranınıza çatdırılmasını təmin edir.</string>
    <string name="media_storage_devices">Media saxlama cihazları</string>
    <string name="media_storage_introduction">Bu xidmət tətbiqlərə şəkil, video, audio və fayllara daxil olmaq və saxlamaq imkanı verir.</string>
    <string name="message_introduction">Siz SMS göndərmək və qəbul etmək üçün bu tətbiqdən istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Hesabı sistem hesablarını qeydiyyatdan keçirməyə, daxil olmağa və idarə etməyə imkan verir.</string>
    <string name="midnight">Gecə</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Mint Keyboard Gizlilik Siyasətini oxudum və qəbul edirəm</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Klaviatura Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">İnternet əlaqəniz yoxdur. Gizlilik Siyasətinə %s ünvanından baxın.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">İnternet əlaqəniz yoxdur. İstifadəçi Sazişinə %s -də baxın.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Seçildi</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Bütün seçimi ləğv et</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Elementləri seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Daha çox</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Ləğv et</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Təsdiqlə</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Sil</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Bütün seçimi ləğv et</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Bütün seçimi ləğv et</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Ləğv et</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Axtar</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Elementləri seç</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Yeniləmək üşün aşağıya çəkin</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Uğurla yeniləndi</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Yenilənir…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Yeniləmək üçün buraxın</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">İndilik bu qədər</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">İndilik bu qədər</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Bir saniyə…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Eementlər yüklənə bilmədi</string>
    <string name="mobile_network">Mobil internet istifadəsi</string>
    <string name="monday">Bazar ertəsi</string>
    <string name="monday_short">B.e.</string>
    <string name="monday_shortest">B.e.</string>
    <string name="month_april">Aprel</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">Avqust</string>
    <string name="month_august_short">Avq</string>
    <string name="month_august_shortest">Avq</string>
    <string name="month_december">Dekabr</string>
    <string name="month_december_short">Dek</string>
    <string name="month_december_shortest">Dek</string>
    <string name="month_february">Fevral</string>
    <string name="month_february_short">Fev</string>
    <string name="month_february_shortest">Fev</string>
    <string name="month_january">Yanvar</string>
    <string name="month_january_short">Yan</string>
    <string name="month_january_shortest">Yan</string>
    <string name="month_july">İyul</string>
    <string name="month_july_short">İyul</string>
    <string name="month_july_shortest">İyul</string>
    <string name="month_june">İyun</string>
    <string name="month_june_short">İyun</string>
    <string name="month_june_shortest">İyun</string>
    <string name="month_march">Mart</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">May</string>
    <string name="month_may_short">May</string>
    <string name="month_may_shortest">May</string>
    <string name="month_november">Noyabr</string>
    <string name="month_november_short">Noy</string>
    <string name="month_november_shortest">Noy</string>
    <string name="month_october">Oktyabr</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">Sentyabr</string>
    <string name="month_september_short">Sen</string>
    <string name="month_september_shortest">Sen</string>
    <string name="more">Daha çox</string>
    <string name="morning">Səhər</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Bu istifadəçi istəyi əsasında mobil trafik və GPS bağlantısından istifadə etməyə imkan verir. Hesabların və digər elementlərin sinxronlaşdırılması, smartfonun xüsusiyyətlərindən asılı olaraq mobil trafik istifadəsini tələb edə bilər.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Limitsiz trafik olan bir planınız olmadıqda, mobil trafikdən istifadə əlavə operator xərcləri yarada bilər. Hər halda mobil trafikdən istifadə edilsin?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Ləğv et</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Daha sonra Tənzimləmələrdəki mobil trafik əlaqəsini məhdudlaşdıra bilərsiniz</string>
    <string name="move_data_dialog_use">İstifadə et</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Trafik SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Zənglər üçün standart SIM</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM kart tənzimləmələri</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM kart təyin edildi</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM kart müəyyən edildi</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Jest bələdçisi</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Tam ekran jestləri</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Düymələr</string>
    <string name="next">Növbəti</string>
    <string name="next_fingerprint">Növbəti</string>
    <string name="night">Axşam</string>
    <string name="noon">Günorta</string>
    <string name="note_introduction">Bu tətbiq qeydlər yaratmağınıza, baxmağınıza, və düzəliş etməyinizə icazə verir.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Əsas tənzimləmələr</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Aç</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Şəxsiləşdirilmiş reklam tövsiyələri söndürüldükdə, xüsusiyyət açıq olduqda, eyni miqdarda reklam görəcəksiniz. Lakin, reklamlar şəxsi seçimlərinizə əsaslanmayacağından artıq aktual olmayacaqdır.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Şəxsiləşdirilmiş reklam tövsiyələri söndürüldükdə, siz hələ də sistem tətbiqlərində funksiya açıq olduqda olduğu kimi eyni sayda reklamı görəcəksiniz. Xiaomi və üçüncü tərəf platformalarının reklamları şəxsi seçimlərinizə əsaslanmadığından daha uyğun olmayacaq.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Söndür</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Şəxsiləşdirilmiş reklamları aç</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Reklamları fərdiləşdirin</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Reklamlarınızı maraqlarınıza əsasən şəxsiləşdirin</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Avtomatik sistem yeniləmələri</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sistem, yeniləmələri endirmək və quraşdırmaq üçün ən yaxşı vaxtı seçəcək. Dəyişiklikləri tətbiq etmək üçün cihazınız avtomatik olaraq yenidən başladılacaq.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Sistemə yeniləmələri endirmək və quraşdırmaq üçün ən yaxşı vaxtı seçməyə icazə verin. Dəyişiklikləri tətbiq etmək üçün cihazınız avtomatik yenidən işə salınacaq.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Divar kağızı karuseli</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi üçün Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Gündəlik olaraq Kilid ekranınıza çatdırılıan seçilmiş şəkillər və hekayələr alın. %1$s və %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Son İstifadəçi Lisenziya Müqaviləsi</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Tətbiqləri avtomatik yeniləyin</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ən son funksiyalarından istifadə etmək üçün GetApps vasitəsilə sistem və üçüncü tərəf tərəfdaşı tətbiqlərini güncəlləyin.
GetApps > Tənzimləmələr > Avtomatik yeniləmələr-də avtomatik yeniləmələri söndürə bilərsiniz"</string>
    <string name="other_settings_location">Məkan</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Tətbiqlərin və veb saytların məkana əsaslanan xidmətləri təmin etmək üçün məkan məlumatlarınıza daxil olmasına icazə verin</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Sistem Daemon icazələri</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Sistem Daemon sistemin sabitliyini və performansını yaxşılaşdırmaq üçün istifadə olunur. Normal işləmək üçün bu xidmətə elementləri cihaz yaddaşına daxil etmək və saxlamaq icazəsi lazımdır.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Avtomatik olaraq Xiaomi-yə diaqnostik, cihaz və tətbiq istifadəsi məlumatlarını göndərərək təcrübənizi yaxşılaşdırmağa kömək edin. Bu, batareyanın ömrünü, MIUI sistemini və tətbiqin dayanıqlığını və daha çoxunu yaxşılaşdırmağa kömək edəcəkdir.
Göndərəcəyiniz məlumatlar cihazınız və istifadə qaydalarınız haqqında ümumi məlumatları ehtiva edəcəkdir (məs., Batareya səviyyəsi, sistem və tətbiqetmə fəaliyyəti və səhvlər). Məlumatlar Xiaomi cihazlarını yaxşılaşdırmaq üçün istifadə ediləcək.
Bu xüsusiyyəti söndürmək cihazınızın sistem yeniləmələri və təhlükəsizlik kimi vacib xidmətlər üçün lazım olan məlumatları göndərmə qabiliyyətinə təsir göstərmir.
Bu xüsusiyyəti Tənzimləmələr > Şifrələr &amp; təhlükəsizlik > Gizlilik > İstifadə və diaqnostika menyusundan idarə edə bilərsiniz."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Avtomatik olaraq Xiaomi-yə diaqnostika, cihaz və tətbiq istifadəsi məlumatlarını göndərərək təcrübənizi yaxşılaşdırmağa kömək edin. Bu, batareyanın ömrünü, sistemini və tətbiq sabitliyini və daha çoxunu yaxşılaşdırmağa kömək edəcəkdir.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">İstifadə və diaqnostik məlumatları göndərin</string>
    <string name="other_settings_user_experience">İstifadəçi Təcrübə Proqramı</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">İstifadə statistikanızı və analizlərinizi bizimlə bölüşərək məhsul və xidmətlərimizi inkişaf etdirməyimizə kömək edin.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Detallara bax</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Təqvimə müraciət</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin təqvimə daxil olmasına icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_account">Cihazınızdakı hesablara müraciət</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi Hesabı ilə daxil olmaq</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Quraşdırma paketlərini təhlil etmək və analiz etmək üçün yaddaşa müraciət etmək</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Yaddaşa müraciət edilir</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Cihazınızdakı yedəkləmələrə müraciət etmək və yaddaşda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_call_records">Zəng tarixçəsinə müraciət et</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Bu cihaza qoşulduğunuz digər uyğun cihazların zəng tarixçəsinə daxil olmasına icazə verdiyiniz üçün. Bu, yalnız başqa cihaz vasitəsilə zəng tarixçəsindən fəal şəkildə istifadə etməyi tələb etdiyiniz zaman baş verəcək. Sistem tərəfindən Bluetooth vasitəsilə paylaşılan zəng tarixçəsi və kontaktlar yalnız sizin cihazlarınızda yerli olaraq keşlənəcək və icazənizlə onlarla paylaşılacaq.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Əngəllənmiş elementləri göstərmək üçün zəng tarixçəsinə müraciət etmək</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Telefon vəziyyətinə müraciət etmək, zəngləri qeyd etmək və gələn zənglər zamanı qeyd etməni dayandırmaq üçün</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Zəngli saat məlumatlarını yaddaşda saxlmaq üçün</string>
    <string name="permission_contact">Kontaktlara müraciət</string>
    <string name="permission_contact_describe">Kontaktlara müraciət</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Şəxsiyyətinizi təsdiqləmək üçün.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Bu cihaza qoşulduğunuz digər uyğun cihazların kontaktlara daxil olmasına icazə verdiyiniz üçün. Bu, yalnız Bluetooth açıq olduqda Bluetooth-u yandırdığınız zaman və ya kontaktlarınızı redaktə etdiyiniz zaman baş verəcək.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Əsas ekranın fövqəladə kontakt funksiyasından Lite rejimində istifadə etmək və söhbət bildirişlərini göstərmək üçün;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">SMS və MMS-in müvafiq kontakt məlumatlarını göstərmək üçün.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Əngəlli siyahısı xüsusiyyətinin işləməsini təmin etmək və fövqəladə hal kontaktlarına zəng etmək üçün</string>
    <string name="permission_device">Cihaz məlumatlarına müraciət</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Cihaz məlumatlarına müraciət etmək üçün (məsələn, operator adı);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Cihazın vəziyyətinə daxil olmaq və onu geyilə bilən cihazlara çatdırmaq üçün;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS və MMS göndərmək və qəbul etmək üçün;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Giriş mühitinin təhlükəsizliyini təmin etmək üçün.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Fərqli cihazlarla əlaqəli xidmətləri müəyyənləşdirmək üçün</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Fərqli cihazları müəyyənləşdirmək üçün</string>
    <string name="permission_direct_call">Zəng et</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Elementləri Əngəlli siyahısına əlavə etmək üçün</string>
    <string name="permission_download_introduction">Endirilən elementləri keşləmək və cihazınızda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Yaxınlıqdakı cihazları tapmaq üçün Mi Link internetə qoşulmalıdır və aşağıdakı icazələri tələb edir:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">Cihazın aktivləşmə vaxtını müəyyən etmək üçün</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Cihazınızla əlaqəli xidmətləri təmin etmək üçün IMEI nömrəsinə müraciət etmək</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Şəkil və videoları cihazda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_location">Məkan məlumatlarına müraciət et:</string>
    <string name="permission_location_describe">Məkan müraciəti</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi şəbəkə adlarına daxil olmaq üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin məkanınıza daxil olmasına icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Aşağı enerji istehlak edən Bluetooth cihazlarını göstərmək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Bluetooth və ya Wi-Fi istifadə edərək kəşf və əlaqə xidmətləri təmin etmək üçün yerləşdiyiniz məkana müraciət etmək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Müxtəlif məkana əsaslanan xidmətlər təqdim etmək üçün dəqiq məkanınıza daxil olmaq üçün.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Məkan əsaslı xidmətlər təmin etmək üçün</string>
    <string name="permission_log_introduction">Qeydləri yaddaşda saxlmaq üçün</string>
    <string name="permission_login_introduction">Sistem hesablarına daxil olmaq və idarə etmək üçün</string>
    <string name="permission_make_a_call">Zəng et</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərə zəng etməyə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Fayllara daxil olarkən tətbiqlərin gizlilikdə bağlı icazələrdən necə istifadə etdiyini yoxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_message_introduction">Əngəllənmiş kontaktlara mesaj göndərmək üçün</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Cihazları müəyyənləşdirmək üçün IMEI nömrəsinə müraciət</string>
    <string name="permission_phone_network">Endirilə bilən elementləri optimallaşdırmaq və tənzimləmək üçün şəbəkə növünə müraciət etmək</string>
    <string name="permission_phone_service">Telefon nömrəsinə, IMEI və IMSI-yə daxil olun</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Şəkilləri Qalereyada saxlamaq və yayımlama vəziyyətləri üçün</string>
    <string name="permission_photo_video">Şəkil çək və video qeyd et:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Şəkil çəkmək, video qeyd etmək və flaş istifadə etmək üçün</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Şəkil və videoları yaddaşda saxlamaq, redaktə etmək və sinxronizasiya etmək üçün</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Bu cihazda quraşdırılmış tətbiqlərin siyahısına daxil olun</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Endirilən tətbiqləri yeniləmək və paket quraşdırıcı tərəfindən istifadə edilən proqram məlumatını təsdiqləmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Zəng tarixçəsini redaktə edin</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Zəng tarixçəsinə elementlər əlavə etmək və əngəllənmiş zəngləri silmək üçün</string>
    <string name="permission_read_contacts">Kontaktlara müraciət edilir</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Cihaz yaddaş sahəsinə müraciət</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Endirilən mənbə fayllarına və mənbə konfiqurasiya fayllarına müraciət etmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_message">Mətn mesajlarına müraciət</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Qeydlərə və əlavələrə müraciət etmək üçün</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS göndərin və alın</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərə SMS göndərmək və qəbul etmək imkanı vermək üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Aktivləşdirmə SMS-lərinin göndərilməsi və qəbulu üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS almaq, baxmaq və göndərmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS göndərin və qəbul edin</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS qəbul etmək, baxmaq və göndərmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Zəng tarixçəsinə daxil olun və redaktə edin</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Zəng tarixçəsini göstərmək və redaktə etmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Kontaktlara daxil olun və onları redaktə edin</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərə kontaktlara müraciət etmək və redaktə etmək icazəsi vermək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Kontaktlara baxmaq və idarə etmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Elementlərə daxil olun və yaddaşda saxlayın</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Şəkil və videolarınızı saxlamaq, göstərmək, düzəltmək, sinxronlaşdırmaq, və endirmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Quraşdırma paketlərini təhlil etmək və analiz etmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Şəkil və ya video çəkdikdən sonra faylları cihazınıza saxlamaq üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Endirilən məzmunu keşləmə, daxil olmaq və idarə etmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Cəld tətbiq fayllara daxil olmaq, keşləmək və redaktə etmək imkanı vermək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Cihazınızdakı fayllara və şəkillərə müraciət etmək və yaddaşda saxlamaq</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Cihazınızda saxlanmış və keşlənmiş elementlərə müraciət etmək üçün</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Elementlərə daxil olmaq və cihazın yaddaşına saxlamaq üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Əsas ekran elementlərinə daxil olmaq və saxlamaq üçün;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Səs qeydlərinə müraciət etmək və yaddaşda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_recording">Zəngləri və səsləri qeyd et:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Video qeyd edərkən səs yazmaq</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ekran qeydlərinə müraciət etmək və yaddaşda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_send_message">SMS göndər</string>
    <string name="permission_use_camera">Kameraya müraciət et</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Şəkil çəkmək, video qeyd etmək və flaş istifadə etmək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Fənər funksiyasını dəstəkləyib-dəstəkləməyinizi müəyyən etmək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin kameraya daxil olmasına icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Video zəng etmək üçün.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Mikrofona müraciət</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Video qeyd edərkən səs yazmaq;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Qeyd statusunu göstərmək üçün.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin mikrofona daxil olmasına icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Səs qeyd etmək üçün</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Virus analizi etmək və cihazınızı optimallaşdırmaq üçün</string>
    <string name="permission_write_device_store">Elementləri cihazın yaddaşında saxlayın</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Endirilən mənbə konfiqurasiya fayllarının keşləşdirilməsi üçün.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei xidmətlərini təmin etmək üçün sistem hesablarına müraciət etmək və idarə etmək üçün</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">GS</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Başladıcısı Gizlilik Siyasəti və İstifadəçi Sazişi daxil)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Başladıcısı Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Başladıcısı İstifadəçi Sazişi</string>
    <string name="position_header">Məkan məlumatı paylaşılır</string>
    <string name="position_subheading">Məkan məlumatı</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tərcih edilən məlumat SIM kartı</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tərcih edilən səs SIM kartı</string>
    <string name="privacy_content_one">"Divar kağızı Karuseli tövsiyələri, etibar etdiyimiz üçüncü tərəf məzmun təminatçısı Taboola tərəfindən dəstəklənir. Bu məzmunu təmin etmək üçün Taboola, cihaz dilinizdən sistem diliniz və brauzerinizin növü də daxil olmaqla şəxsi olmayan məlumatlara daxil olmalı və saxlamalıdır. Taboola'nın toplanan məlumatlardan necə istifadə etdiyini &lt;a href =%1$s>Gizlilik Siyasəti&lt;/a> və &lt;a href =%2$s>İstifadəçi Sazişi&lt;/a> sazşilərindən öyrənə bilərsiniz."</string>
    <string name="privacy_policy">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="privacy_provision_more">Gizlilik qoruması haqqında daha çox məlumat əldə edin</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Gizlilik qoruması məhsullarımızın dizaynındakı öhdəlikdir</string>
    <string name="privacy_provision_text">Gizliliyinizə hörmət etməyə və qorumağa qərarlıyıq.İnformasiya təhlükəsizliyi sahəsində tədqiqat və inkişaf prioritetləşdirilir, Xiaomi daim məlumatlarınızı qoruyan üsulların, təcrübələrin və texniki həllərin təkmilləşdirilməsi üzərində işləyir. Lövhə üzərində gizliliyinizi təmin etmək üçün son nailiyyətlərimizi tərəfdaşlarımızla paylaşırıq.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Gizlilik</string>
    <string name="privacy_refuse">Rədd et</string>
    <string name="privacy_title">Şərtlər &amp; Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Şəxsi məlumatlarınızı müvafiq qanunlar, qaydalar və gizlilik siyasətinə uyğun olaraq qoruyacağıq.</string>
    <string name="provision_back">Geri</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Bax&lt;a href=%1$s>Gizlilik Siyasəti&lt;/a > seçdiyiniz klaviaturanın.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="provision_next">Növbəti</string>
    <string name="provision_skip_underline">Burax</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Tövsiyə edilən</string>
    <string name="recorder_introduction">Bu tətbiqi səs qeyd etmək və qeydləri cloud sahəsinə yedəkləmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="refuse_cookie">Kukiləri rədd edin</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Normal işləmək üçün bu xidmət aşağıdakı icazələri tələb edir:</string>
    <string name="require_authority_statement">Əsas xidmətlərlə təmin etməyimizə icazə vermək üçün şəxsi məlumatlarınızı toplamağımız üçün aşağıdakı icazələri verməyiniz lazımdır:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Sizə bu xidməti göstərməyimizə icazə vermək üçün şəxsi məlumatlarınızı toplamaq üçün aşağıdakı icazələri verməlisiniz:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Normal işləmək üçün bu xidmət internetə qoşulmalıdır və aşağıdakı icazələri tələb edir:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Normal işləmək üçün bu xidmət internetə qoşulmalıdır və aşağıdakı icazələri tələb edir:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Normal işləmək üçün bu xidmət internetə qoşulmalıdır və aşağıdakı icazələri tələb edir:</string>
    <string name="saturday">Şənbə</string>
    <string name="saturday_short">Ş.</string>
    <string name="saturday_shortest">Ş.</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Bu tətbiq, ekranınızadakı fəaliyyətləri qeyd etməyinizə icazə verir.</string>
    <string name="security_introduction">Bu tətbiqdən cihazınızdakı zibili təmizləmək, virusları tapmaq və zərərsizləşdirmək, oyun üçün performansını optimallaşdırmaq, batareya qənaəti etmək, tətbiqləri, icazələri və s. idarə etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Sistem hesablarına daxil olmaq və idarə etmək üçün</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Siz həmişə Temalarda yeni şrift seçə bilərsiniz</string>
    <string name="send">Göndər</string>
    <string name="service_agreement">Şərtlər və qaydaları oxudum və qəbul edirəm.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Network Services İstifadəçi Sazişi</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s>Mi Link Gizlilik Siyasəti&lt;/a > sazişini oxuyun və qəbul edin.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi İnternet Rabitə Xidmətləri</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s>Məkan Xidmətləri Gizlilik Siyasəti&lt;/a > sazişini oxuyun və qəbul edin.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Hesabı</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontaktlar və Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Qalereya</string>
    <string name="service_name_application_package">Paket quraşdırıcı</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Yedəkləmələr</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Hesablayıcı</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Operator xidmətləri haqqında bəyanat</string>
    <string name="service_name_clock">Saat</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Məzmun Mərkəzi</string>
    <string name="service_name_download">Endirilənlər</string>
    <string name="service_name_fast_application">Cəld tətbiqlər çərçivəsi</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Oyunlar əlavəsi</string>
    <string name="service_name_google_service">Google xidmətləri haqqında bəyanat</string>
    <string name="service_name_ims">IMS xidməti</string>
    <string name="service_name_location">Məkan xidmətləri</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Divar kağızı karuseli</string>
    <string name="service_name_message">Mesajlaşma</string>
    <string name="service_name_note">Qeydlər</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Qeydedici</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Ekran Qeydedici</string>
    <string name="service_name_security">Təhlükəsizlik</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Xidmət Çərçivəsi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Əsas ekran xidməti əlavəsi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data> &lt;a href=%1$s>Gizlilik Siyasəti&lt;/a > sazişimizi oxuyun və qəbul edin.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s>Xunlei Gizlilik Siyasəti&lt;/a > və &lt;a href=%1$s>Xunlei Şəbəkə Xidmətləri İstifadəçi Sazişi&lt;/a > sazişlərini oxuyun və qəbul edin.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>&lt;a href=%1$s>Gizlilik siyasəti&lt;/a> sazişimizi oxuyun və qəbul edin.&lt;br/>&lt;br/>Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> standartlarına uyğun olaraq, birdəfəlik icazə müvafiq tətbiqin fəaliyyətini dayandırdıqdan sonra müəyyən edilmiş müddət (təxminən &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) ərzində geri götürüləcək. Bu qısa müddət ərzində tətbiqi açsanız, razılıq o zaman geri götürüləcək.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM kart aktivləşdirməsi</string>
    <string name="servicestate_title">Əsas xidmətlər haqqında bəyanat</string>
    <string name="setting_locale">Bölgə tənzimlənir…</string>
    <string name="shut_down">Söndür</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM kart yoxlanılır…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM kart tapıla bilmədi. SIM kartın düzgün quraşdırıldığından və balansınızda kifayət qədər vəsait olduğundan əmin olun.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Mobil internet şəbəkələrinə qoşulmağa icazə verilsin? Əgər bunu etsəniz, daxil etdiyiniz SIM kart mobil internet şəbəkələrinə qoşulmaq üçün istifadə ediləcək.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIM kart yoxlanılır…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM kartı daxil edin</string>
    <string name="sim_card_detection_info">SIM kartınızı daxil etmək üçün, cihazınız ilə gələn təlimatları oxuyun.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Davam etməzdən əvvəl SIM kartı daxil edin. Cihazı tap və sinxronizasiya ilə əlaqəli bir funksiya, SIM kart olmadan bir hesab yaratsanız tam olaraq mövcud olmayacaq. Bu cihaz eSIM -i dəstəkləyir. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM aktivləşdirmək üçün toxunun.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM kart şəbəkəyə qoşula bilmədi</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM-i aktivləşdir</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Aktiv edilmədi</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Davam et</string>
    <string name="sim_redetection">Yenidən yoxla</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM kartınız etibarlı bir operator şəbəkəsinə qoşula bilmədi. Balansınızda kifayət qədər vəsait olduğundan əmin olun və yenidən qoşulmaq üçün cəhd edin.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Bu seçimi seçməzdən əvvəl tam ekran jestlərini necə istifadə edildiyini bildiyinizdən əmin olun.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Ləğv et</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Oldu</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Tam ekran jestləri</string>
    <string name="skip_underline">Bu addımı burax</string>
    <string name="start_up_slogan">Yalnız sizin</string>
    <string name="summary_not_set">Təyin edilməyib</string>
    <string name="sunday">Bazar</string>
    <string name="sunday_short">B.</string>
    <string name="sunday_shortest">B.</string>
    <string name="system_navigation_mode">Sistem naviqasiyası rejimi</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Əsas ekran xidməti əlavəsi sizə Əsas ekran, sistem UI və ekran görüntüləri kimi əsas funksiyaları təqdim edir.</string>
    <string name="term_condition_detail">Hər gün kilid ekranınıza təsirli şəkillər və maraqlı hekayələr alın. Bu xüsusiyyət sizin razılığınız olmadan məlumatlarınızı fərdiləşdirmə üçün istifadə etməyəcək. Üçüncü tərəf məzmun təminatçısının &lt;a href =%1$s>Gizlilik Siyasəti&lt;/a> və &lt;a href =%2$s>İstifadəçi Sazişi&lt;/a> sazişlərini oxuyun və qəbul edin.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Şərtlər və qaydalar</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Mağaza</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">İcazə meneceri</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI Köməkçisi</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Tətbiq kassası</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Yedəkləmə xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Qarışıq məkan təminatçısı</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi İnternet Rabitə Xidmətləri</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Cihazı tap</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Oyunlar</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Əsas ekran</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML nümayişetdirici</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML nümayişetdirici</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Mənzərə görünüşü</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Hesabı</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Tənzimləməsi</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Paket quraşdırıcı</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralel pəncərələr</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Tez-tez istifadə edilən ifadələr</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Güc detektoru</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Batareya və performans</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Cəld tətbiqlər</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Təhlükəsiz Element Tətbiqi</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM aktivləşdirmə xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Ağıllı xidmətlər</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistika</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Öz-özünə qeydiyyat xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Tərcümə xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Sistem Yeniləmə Xidməti (onlayn yeniləmələri yoxlayır və yeni versiyalar haqqında məlumat verir)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Sistem istifadə etməzdən əvvəl cihazınızda əvvəldən quraşdırılan Xiaomi tətbiqlərini (məsələn Qalereya, Mi Music, Mi Browser, Mi Video, Temalar və s.) əhatə edən İstifadəçi Sazişimizi və Gizlilik Siyasətimizi oxumalı və onunla razılaşmalısınız. Biz sizin şəxsi məlumatlarınızı müvafiq qanunlara, qaydalara və gizlilik siyasətlərinə uyğun olaraq qoruyacağıq. Cihazınız aktivləşdirildikdə, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə qoşulacaq və məkanınıza daxil olacaq:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Divar kağızı</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Bu xüsusiyyəti istifadə etməzdən əvvəl Facemoji Gizlilik Siyasəti-ni qəbul etməlisiniz."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Bu xüsusiyyəti istifadə etməzdən əvvəl Kika Gizlilik Siyasəti-ni qəbul etməlisiniz."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Bu xüsusiyyəti istifadə etməzdən əvvəl Min Klaviatura Gizlilik Siyasəti-ni qəbul etməlisiniz."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play xidmətləri</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Ağıllı kartlar</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi xidmət çərçivəsi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Hərbi Vəziyyətin Qaldırılma İl dönümü</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Aqressiyaya qarşı mübarizə Günü</string>
    <string name="the_arbor_day">Arbor günü</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Silahlı Qüvvələr Günü</string>
    <string name="the_armys_day">PLA Günü</string>
    <string name="the_childrens_day">Uşaqlar Günü</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Gənclər Günü</string>
    <string name="the_christmas_day">Milad bayramı</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Cüt Doqquzuncu Festival</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Əjdaha Qayıq Festivalı</string>
    <string name="the_easter_day">Pasxa</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Çin Yeni ilinin axşamı</string>
    <string name="the_fifth_day">Çin Yeni ilinin beşinci günü</string>
    <string name="the_fools_day">Ümumdünya gülüş günü</string>
    <string name="the_forth_day">Çin Yeni ilinin dördüncü günü</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Hong Kong SAR Quruluş Günü</string>
    <string name="the_international_womens_day">Qadınlar Günü</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba Festivalı</string>
    <string name="the_labour_day">Əmək Günü</string>
    <string name="the_lantern_festival">Fənər Festivalı</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Ay Festivalı</string>
    <string name="the_national_day">Milli gün</string>
    <string name="the_national_father_day">Sun Yat-sen-in Ad günü</string>
    <string name="the_new_years_day">Yeni İl</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi Festivalı</string>
    <string name="the_partys_day">CPC Günü</string>
    <string name="the_peace_day">Anma Günü</string>
    <string name="the_retrocession_day">Geriləmə Günü</string>
    <string name="the_second_day">Çin Yeni ilinin ikinci günü</string>
    <string name="the_seventh_day">Çin Yeni ilinin yeddinci günü</string>
    <string name="the_sixth_day">Çin Yeni ilinin altıncı günü</string>
    <string name="the_spirit_festival">Ruh Festivalı</string>
    <string name="the_spring_festival">Çin Yeni ili</string>
    <string name="the_teachers_day">Müəllimlər Günü</string>
    <string name="the_third_day">Çin Yeni ilinin üçüncü günü</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Uşaqlar Günü</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Gənclər Günü</string>
    <string name="the_united_nations_day">Birləşmiş Millətlər Günü</string>
    <string name="the_valentines_day">Sevgililər Günü</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Su Fənər Festivalı</string>
    <string name="thursday">Cümə axşamı</string>
    <string name="thursday_short">C.a.</string>
    <string name="thursday_shortest">C.a.</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Vaxt təyin et</string>
    <string name="time_picker_label_hour">S</string>
    <string name="time_picker_label_minute">D</string>
    <string name="title_fingerprint">Ekran kilidini təyin et</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Ekran kilidi</string>
    <string name="today">Bugün</string>
    <string name="tomorrow">Sabah</string>
    <string name="tuesday">Çərşənbə axşamı</string>
    <string name="tuesday_short">Ç.a.</string>
    <string name="tuesday_shortest">Ç.a.</string>
    <string name="user_agreement">İstifadəçi Sazişi</string>
    <string name="voice_assist_desp">Telefonunuza \"Mi AI\" deyə səslənin. Mi AI səsinizi tanıyacaq və cihazınızı idarə edəcək.</string>
    <string name="voice_assist_title">Səs ilə oyandır</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Qəbul et</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Rədd et</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Divar kağızı Karuseli gündəlik kilid ekranınıza təəccüblü şəkillər və həyəcanlı hekayələr təqdim edir.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Kilid ekranı yenidən təsəvvür edildi</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Cəhd et</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Xeyr, təşəkkürlər</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Divar kağızı Karuselinin sizin üçün işədiyini öyrənmək üçün aça bilərsiniz. Tənzimləmələr > Kilid ekranı menyusundan həmişə Divar kağızı Karuselini açıb söndürə biləcəyinizi unutmayın.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Divar kağızı Karuselini yoxla</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Bu xüsusiyyəti istifadə etməzdən əvvəl üçüncü tərəf məzmun provayderinin &lt;a href=\"%1$s\">Gizlilik Siyasəti&lt;/a> və &lt;a href=\"%2$s\">İstifadəçi Sazişi&lt;/a> sazişlərini oxuyun və qəbul edin.</string>
    <string name="wednesday">Çərşənbə</string>
    <string name="wednesday_short">Ç.</string>
    <string name="wednesday_shortest">Ç.</string>
    <string name="welcome">Xoş gəlmisiniz</string>
    <string name="withdraw_consent">Razılığı geri götürsəniz, Divar kağızı Karuseli xidmətləri deaktiv ediləcək.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Dünən</string>
    <string name="zone_picker_title">Saat qurşağını seçin</string>
</resources>
