<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="volte_switch_title">Połączenia VoLTE</string>
    <string name="wifi_call_accept">Akceptuję</string>
    <string name="wifi_call_available_message">"WiFi Calling to usługa Twojego operatora, Orange Polska S.A.
Zapoznaj się z opisem usługi przygotowanym przez Twojego operatora:

Usługa WiFi Calling pozwala na wykonywanie i odbieranie połączeń telefonicznych poprzez połączenie internetowe w dowolnej sieci WiFi, również w sytuacji, w której jesteś poza zasięgiem sieci operatora komórkowego. Od momentu, gdy usługa zostanie przez Ciebie włączona na Twoim numerze abonenckim, za każdym razem, kiedy telefon połączy się z siecią WiFi, połączenia telefoniczne będą realizowane za pośrednictwem WiFi Calling. Będzie to sygnalizowane ikonką w górnej części ekranu.

W przypadku, gdy połączenie z WiFi będzie słabej jakości lub telefon wyjdzie z zasięgu WiFi, będzie realizował połączenia głosowe z użyciem sieci komórkowej.

Korzystanie z WiFi Calling w Polsce podlega tym samym zasadom rozliczania, co połączenia za pośrednictwem sieci komórkowej, połączenia przychodzące są bezpłatne. Wykonywanie połączeń wychodzących, jeśli korzysta się z WiFi Calling poza terytorium Polski, może wiązać się z naliczaniem opłat zgodnie z cennikiem oferty, z której korzystasz.

Powyższe nie wyłącza ewentualnych opłat za korzystanie z sieci WiFi, z którą się połączysz.

Jeśli wybierzesz przycisk Akceptuję, a Twój telefon połączy się z siecią WiFi, usługa zostanie aktywowana. W każdej chwili możesz zablokować możliwość wykonywania połączeń WiFi Calling poprzez odpowiedni przycisk w Twoim telefonie.

Szczegóły na temat usługi WiFi Calling znajdziesz na www.orange.pl/wificalling

Zwracamy uwagę, że aby umożliwić skierowanie Twoich połączeń na numery alarmowe, np. 112, do najbliższego centrum powiadamiania ratunkowego, połączenia takie w usłudze WiFi Calling będą realizowane za pośrednictwem sieci operatora komórkowego, w zasięgu której będzie znajdował się Twój telefon. Dopiero w sytuacjach, gdy sieć komórkowa nie będzie dostępna, połączenia alarmowe będą realizowane za pośrednictwem WiFi Calling. Niestety, w takim przypadku nie będziemy dysponować informacją na temat Twojej lokalizacji, dlatego może okazać się, że centrum powiadamiania ratunkowego, do którego przekierujemy Twoje połączenie, nie będzie najbliższym takim centrum względem miejsca, z którego dzwonisz.

W związku z korzystaniem z WiFi Calling- my (czyli Orange Polska SA, działając jako administrator Twoich danych osobowych) będziemy przetwarzać dane o numerze i rodzaju urządzenia, z użyciem którego będziesz korzystać z WiFi Calling, rodzaju wykorzystywanego oprogramowania na urządzeniu, zakończeniu sieci (w tym o adresie IP i o kraju, do którego adres ten jest przypisany), z którego będziesz się łączyć z WiFi Calling, a także czasie i długości trwania połączeń, w celu wykonania i rozliczenia usługi, rozpatrzenia reklamacji, a także w celu wykonania obowiązków ustawowych. Będziemy przetwarzać te dane przez czas trwania łączącej nas z Tobą umowy o świadczenie usług telekomunikacyjnych, a po jej zakończeniu - w okresie dochodzenia roszczeń lub wykonywania innych zadań przewidzianych w przepisach prawa. Podanie danych jest dobrowolne, ale niezbędne do skorzystania z usługi. Przysługuje Ci prawo dostępu do treści danych i ich poprawiania.

Nasze dane to: Orange Polska S.A., Aleje Jerozolimskie 160, 02-326 Warszawa, wpisana do Rejestru Przedsiębiorców prowadzonego przez Sąd Rejonowy dla m .st. Warszawy XII Wydział Gospodarczy Krajowego Rejestru Sądowego pod numerem 0000010681; NIP 526-02-50-995; z kapitałem zakładowym wynoszącym 3 937 072 437 zł, pokrytym w całości."</string>
    <string name="wifi_call_cancel">Więcej informacji</string>
    <string name="wifi_call_help_message_1">WiFi Calling pozwala na wykonywanie i odbieranie połączeń telefonicznych poprzez połączenie internetowe w dowolnej sieci WiFi, również w sytuacji, w której jesteś poza zasięgiem sieci operatora komórkowego. Połączenia realizowane za pośrednictwem WiFi Calling będą sygnalizowane ikonką w górnej części ekranu.</string>
    <string name="wifi_call_help_message_2">"W przypadku, gdy połączenie WiFi będzie słabej jakości lub stracisz zasięg WiFi, telefon będzie korzystał z sieci komórkowej.

Korzystanie z WiFi Calling może wiązać się z naliczaniem opłat zgodnie z cennikiem oferty, z której korzystasz. Szczegóły na www.orange.pl/wificalling

Połączenia na numery alarmowe, np. 112 będą realizowane za pośrednictwem sieci operatora komórkowego, w zasięgu której będziesz się znajdował. Gdy sieć komórkowa nie będzie dostępna, połączenia alarmowe mogą być realizowane za pośrednictwem WiFi Calling. W takim przypadku operator może nie dysponować informacją na temat Twojej lokalizacji, dlatego centrum powiadamiania ratunkowego, do którego Twoje połączenie zostanie przekierowane, może nie być najbliższym względem miejsca, z którego dzwonisz."</string>
    <string name="wifi_call_help_title">WiFi Calling - Pomoc</string>
    <string name="wifi_call_notification_message">"WiFi Calling pozwala na wykonywanie i odbieranie połączeń telefonicznych poprzez połączenie internetowe w dowolnej sieci WiFi, również w sytuacji, w której jesteś poza zasięgiem sieci operatora komórkowego. Połączenia realizowane za pośrednictwem WiFi Calling będą sygnalizowane ikonką w górnej części ekranu.

Szczegóły na www.orange.pl/wificalling

Wybierz poniższe menu USTAWIENIA, aby aktywować usługę WiFi Calling w swoim urządzeniu przenośnym."</string>
    <string name="wifi_call_welcome_settings">Ustawienia</string>
    <string name="wificall_switch_title">WiFi Calling</string>
</resources>
