<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Idi na početnu</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Natrag</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Više opcija</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Gotovo</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Prikaži sve</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Odabir aplikacije</string>
    <string name="abc_capital_off">ISKLJUČENO</string>
    <string name="abc_capital_on">UKLJUČENO</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">svemir</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Pretražite…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Izbriši upit</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Upit za pretraživanje</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Pretraži</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Pošalji upit</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Glasovno pretraživanje</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Dijeli s</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Dijeli putem aplikacije %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Sažmi</string>
    <string name="access_non_personal_data">Ako povučete suglasnost pristupu i korištenju neosobnih podataka s Vašeg uređaja, usluge Rotirajuće pozadine bit će deaktivirane i bilo kakvi prikupljeni podaci bit će obrisani unutar odgovarajućeg roka koji je određen zakonom i uredbama.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Pristupačnost je omogućena.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Natrag</string>
    <string name="activate_esim_tips">Aktivacija nije moguća. Pokušajte ponovno.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Pokretanje…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za upućivanje poziva, pregled povijesti poziva i upravljanje kontaktima.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Popodne</string>
    <string name="agree">Slažem se</string>
    <string name="agree_and_next">Slažem se</string>
    <string name="agree_cookie">Prihvati kolačiće</string>
    <string name="agree_terms">Pročitao sam i prihvaćam Korisnički ugovor i Pravila o privatnosti.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Pročitao sam i prihvatio Pravila o privatnosti Facemojia.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Pročitao sam i prihvatio Pravila o privatnosti Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Osim toga, sljedeće usluge spojit će se na mrežu i pristupiti vašoj lokaciji: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI tipka vam omogućuje pokretanje Mi AI i korištenje Mi AI prečica.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Doplo pritiskanje</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dvaput pritisnite AI tipku da biste dovršili prilagođene zadatke</string>
    <string name="ai_button_long_press">Pritisnite i držite</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Pritisnite i držite AI tipku da biste razgovarali s Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Pritisni</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Pritisnite AI tipku za pregled Mi AI prečice</string>
    <string name="ai_button_title">AI tipka</string>
    <string name="album_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za upravljanje, uređivanje i uljepšavanje fotografija i videozapisa.</string>
    <string name="am">prijep.</string>
    <string name="app_name">Odredbe</string>
    <string name="application_package_introduction">Program za instalaciju paketa koristi se za instaliranje aplikacija trećih strana, uključujući usluge skeniranja prije instalacije i preporuke aplikacija nakon instalacije.</string>
    <string name="application_permissions">Dopuštenja aplikacija</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Natrag</string>
    <string name="backup_introduction">Možete koristiti ovu aplikaciju za stvaranje sigurnosnih kopija i vraćanje stavki na Vašem uređaju.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Sustav koristi Bluetooth za bežičnu komunikaciju. Da bi mogao normalno raditi, Bluetooth treba sljedeće dozvole:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Reproduciraj ponovno</string>
    <string name="boot_video_skip">Preskoči</string>
    <string name="calculator_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za izračunavanje, pretvaranje jedinica i valuta i procjenu otplate hipoteke.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za snimanje fotografija i videozapisa.</string>
    <string name="camera_introduction">Fotoaparat možete koristiti za snimanje fotografija i videozapisa.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Dodirom na slike i priče na Rotirajućoj pozadini, omogućit ćemo vam njihovu dostupnost u vašem browseru. Levect, naš pouzdani dobavljač sadržaja, će tada moći da preporučuje dodatni sadržaj i oglase u skladu sa vašim interesovanjima. Ako prihvatite da aktivirate ovu funkciju, Levect će postaviti kolačiće na vašem uređaju preko browsera prema opisu iz Levect &lt;a href =%1$s>Odredbi o kolačićima&lt;/a>. Ako odbijete ovu upotrebu kolačića, stavke Rotirajuće pozadine će se i dalje pojavljivati na vašem Zaključanom ekranu i kompletne priče će biti dostupne u vašem browseru, ali neće biti birane dodatne preporuke posebno izabrane za vas. Vaše preferencije možete promijeniti u Postavkama bilo kada.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Kolačići nam dozvoljavaju da personaliziramo doživljaj Zaključanog ekrana.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Personalizirani sadržaj i kolačići</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Trebate pročitati i pristati na &lt;a href=\"%1$s\">Odredbe o privatnosti&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Korisnički ugovor&lt;/a> treće strane prije korištenja ove opcije.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Postavite vaš Zaključani ekran</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Rotirajuća pozadina će pokazati nove priče svaki put kada otključate vaš uređaj</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Kako bismo vam pružili bolje usluge, procesi koji se izvode na vašem uređaju (uključujući SystemHelper, RegService i Carrier Services) mogu povremeno slati informacije povezane s vašim uređajem i SIM karticom (uključujući IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresu , verzija sustava, verzija Androida, model uređaja i osnovne specifikacije hardvera), kao i informacije o približnoj lokaciji (uključujući regiju, koordinate, identifikator područja i ID bazne stanice) operateru putem WLAN-a, mobilne podatkovne mreže ili besplatnog SMS-a. Pružatelj usluge obećava da će analizirati relevantne informacije samo kako bi poboljšao kvalitetu usluga ili pružio prilagođene usluge ili tehnologije i neće otkriti relevantne informacije trećim stranama u bilo kojem obliku koji vas osobno identificira. Posebna izjava pružatelja usluga ima prednost. Posavjetujte se sa svojim operaterom o cijeni korištenja ove usluge.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Očisti</string>
    <string name="clock_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za prikaz vremena, kao i za korištenje brojača, svjetskog sata, štoperice, postavljanje alarma i još mnogo toga.</string>
    <string name="close">Zatvori</string>
    <string name="close_location_service_setting">Pristup lokaciji možete isključiti u Postavkama > Zaštita privatnosti > Upravljaj ili ograniči dozvole za pojedine aplikacije u Sigurnosti.</string>
    <string name="cm_terms_content">U cilju poboljšanja usluge koje vam pruža operater mobilne mreže po vašem izboru može učitati Vaše osobne podatke i informacije o ovom uređaju na svoje poslužitelje koji koriste WLAN mreže ili mobilnu podatkovnu vezu. Ove će se informacije koristiti isključivo u statističke svrhe, kako bi se poboljšala kvaliteta usluga i pruži vam se više personaliziranih sadržaja. Ti se podaci neće koristiti za vašu osobnu identifikaciju i neće biti dani na uvid trećim osobama.</string>
    <string name="cm_terms_title">Sporazum operatera mobilne mreže</string>
    <string name="compass_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za navigaciju, kao i za pregled koordinata, atmosferskog tlaka i nadmorske visine.</string>
    <string name="congratulation_label">Spremni ste za MIUI!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Pričekajte trenutak…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Priprema sustava…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Povuci prema gore za ulaz u sustav</string>
    <string name="congratulation_title">Postavljanje je dovršeno</string>
    <string name="content_description_complete">Dovršeno</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">Centar Sadržaja objedinjuje sadržaj i usluge s više kanala. Ovdje možete čitati članke, gledati videozapise, pregledavati svakodnevno predstavljene stavke i primati preporuke za sadržaj.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Držite pritisnuta dva prsta da omogućite pristupačnost.</string>
    <string name="cookies_content_one">Kada dotaknete slike i priče u Rotirajućoj pozadini, otvorit ćete njihovu punu verziju u svom pretraživaču. Taboola, naš pouzdani pružatelj sadržaja treće strane preporučuje Vam dodatni sadržaj i oglase u skladu s Vašim interesima. Ako se slažete aktivirati ovu uslugu, Taboola će staviti kolačiće na Vaš uređaj putem pretraživača, kao što je opisano u Taboolinim &lt;a href =%1$s>Pravilima o kolačićima&lt;/a>. Ako odbijete koristiti kolačiće, stavke Rotirajuće pozadine i dalje će se otvarati u Vašem pretraživaču, ali dodatne preporuke ne će biti prilagođene Vama. Svoje preference možete promijeniti bilo kada u Postavkama.</string>
    <string name="cookies_content_two">Odredite želite li da naši pouzdani pružatelji sadržaja trećih strana koriste kolačiće za prilagođavanje sadržaja preporuka i oglasa prema Vašim interesima.</string>
    <string name="cookies_title">Prilagođeni sadržaj i kolačići</string>
    <string name="copy">Kopiraj</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Ukoliko trenutno niste spojeni na Wi-Fi, Vaš uređaj će koristiti mobilne podatke. Korištenje mobilnih podataka može uzrokovati znatno povećanje troškova.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Kineski tradicionalni kalendar</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Postavi datum i vrijeme</string>
    <string name="default_font">Zadano</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Koristite svoj otisak prsta za otključavanje uređaja, potvrdu Mi Pay transakcija, ili za prijavu na aplikacije i usluge.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Koristite svoj otisak prsta za otključavanje uređaja ili za prijavu u aplikacije i usluge.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Ova vam usluga omogućuje pregled informacija o uređaju, povezivanje uređaja s mrežama i postavljanje njegovih značajki.</string>
    <string name="diagnose_report">Šaljite dijagnostičke podatke da biste locirali i analizirali probleme sustava i poboljšali korisničko iskustvo. Takvi podaci mogu uključivati osobne podatke (npr. IP, lokaciju itd.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu uslugu.</string>
    <string name="disagree">Odustani</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu aplikaciju ili ograničiti dopuštenja u postavkama u takvim slučajevima.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. U takvim se slučajevima možete odlučiti ograničiti dopuštenja i ugasiti ovu značajku u Postavkama.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Ako ne pristanete dati te dozvole, nećete moći koristiti ovu aplikaciju.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odlučiti ne upotrebljavati ovu aplikaciju u takvim slučajevima.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovaj proizvod. Možete odlučiti ne koristiti ovaj proizvod u takvim slučajevima.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu uslugu. Možete odlučiti ne koristiti ovu uslugu u takvim slučajevima.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. U takvim se slučajevima možete odlučiti odjaviti ili ograničiti dopuštenja u Postavkama.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Ako ne pristanete odobriti ta dopuštenja, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Ovu uslugu možete uključiti ili isključiti u bilo kojem trenutku u Postavke > Bluetooth > Dodatne postavke > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu značajku. Možete odlučiti ne koristiti ovu značajku u takvim slučajevima.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu uslugu.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Ako ne pristanete dati te dozvole, nećete moći koristiti usluge lokacije. Usluge lokacije možete uključiti ili isključiti bilo kada u Postavke > Zaštita privatnosti.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Ako ne pristanete dati te dozvole, nećete moći koristiti usluge Mi Računa. Usluge Mi Računa možete uključiti ili isključiti bilo kada u Postavke > Mi Račun.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Ako ne pristanete dati te dozvole, nećete moći koristiti ovu aplikaciju.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Ako ne pristanete na davanje ovih dozvola, ova usluga neće moći normalno raditi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Ako odlučite ne dati ova dopuštenja, usluga neće moći normalno raditi.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Ako ne želite dati ta dopuštenja, nećete moći koristiti Bluetooth. Možete uključiti i isključiti Bluetooth te dodati Bluetooth uređaje u Postavke > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Dopuštenja ćemo koristiti samo kad počnete prenositi podatke s uređaja kada je njegov zaslon oštećen. Ako ne pristanete odobriti ta dopuštenja, nećete moći koristiti ovu aplikaciju.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i prenositi vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. U takvim ćete slučajevima moći deinstalirati, odjaviti ili ograničiti dopuštenja u Postavkama.</string>
    <string name="download_introduction">Preuzimanja je aplikacija koju pruža Xunlei i koristi se za preuzimanja i upravljanje preuzetim sadržajem (uključujući sadržaj trgovine aplikacija, videozapise, ažuriranja sustava, teme i sadržaj preglednika) za korisnike Xiaomi uređaja.</string>
    <string name="early_morning">Jutro</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Pristupačnost je onemogućena.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Uključili ste TalkBack pritiskom na zaslon s 2 prsta dulje od 10 sekundi. TalkBack pruža govorne povratne informacije osobama s oštećenjem vida. Ako ga uključili slučajno, dodirnite tipku Odustani, a zatim dvaput dodirnite zaslon.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Odustani</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">Po Kr.</string>
    <string name="eras_bc">Pr. Kr.</string>
    <string name="evening">Popodne</string>
    <string name="expand_button_title">Napredno</string>
    <string name="fast_application_introduction">Okvir usluge brzih aplikacija osnovni je servisni okvir koji podržava brzu distribuciju i rad aplikacija.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d. M.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M. yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d. M. yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d. MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d. MMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy.</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'sati'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'sati'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Zadana veličina teksta</string>
    <string name="font_hint_normal">Povećajte veličinu teksta</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Odaberi font sustava</string>
    <string name="font_settings_title">Postavke fonta</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Tijelo</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Naslov</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi servisni okvir (Mi Push, Analytics i MIUIBI) osnovna je usluga sustava koja pruža push obavijesti, prevenciju rizika, statistiku i analitičke mogućnosti. Kako bismo pružili te usluge, moramo prikupiti i obraditi relevantne i potrebne osobne podatke. Prilikom prikupljanja i obrade takvih informacija, pridržavat ćemo se važećih zakona, propisa i drugih normativnih dokumenata.</string>
    <string name="framwork_base_service">To provide you with these services, Xiaomi service framework (Xiaomi Account, Mi Push, Analytics) needs to connect to the internet, access your location, phone number, IMEI, and IMSI, and allow your device to receive push notifications.</string>
    <string name="friday">Petak</string>
    <string name="friday_short">Pet</string>
    <string name="friday_shortest">Pet</string>
    <string name="game_introduction">Dodatak za igre omogućuje vam prijavu, stvaranje narudžbi, dovršavanje plaćanja, korištenje kupona i sudjelovanje u promotivnim događajima.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Jedinstveni identifikator uređaja za pristup (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasično</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Ladica aplikacija</string>
    <string name="home_settings_title">Odaberite zadani pokretač</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Pravila o privatnosti za odabrane tipkovnice</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nema mrežne veze. Pogledajte Pravila o privatnosti za ovu tipkovnicu na %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS usluga pruža osnovne komunikacijske mogućnosti i koristi se za audio i video pozive visoke razlučivosti.</string>
    <string name="input_method_category">Odaberite zadanu tipkovnicu koju ćete koristiti prilikom pisanja poruka e-pošte, bilješki, i svugdje drugdje. Također možete instalirati druge tipkovnice kasnije.</string>
    <string name="input_method_setting">Odaberite zadanu tipkovnicu</string>
    <string name="install_preinstall_app">Učitavanje aplikacija…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi internetske komunikacijske usluge omogućuju vam otkrivanje, povezivanje i komunikaciju s drugim Xiaomi uređajima.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Ako izgubite uređaj nećete moći spriječiti druge ljude da ga koriste i pristupaju Vašim podacima ako ne postavite zaključavanje zaslona. Svejedno preskočiti?</string>
    <string name="item_facerecognition">Otključavanje licem</string>
    <string name="item_fingerprint">Otisak prsta</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Samo Zaklj. zaslon</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Zaključavanje zaslona</string>
    <string name="item_return">Postavi</string>
    <string name="item_skip">Preskoči</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Dijeljenje podataka o lokaciji sa hitnim službama spašavanja</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Više jezika</string>
    <string name="language_settings">Odaberi jezik</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Više regija</string>
    <string name="locale_picker_title">Odaberite vašu regiju</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">U skladu sa zakonom, mobilni operateri mogu pribavljati lokaciji o lokaciji mobilnih uređaja kako na zahtijev hitnih službi spašavanja (vatrogasna služba i policija) u svrhu sigurnosti i hitnog spašavanja.</string>
    <string name="location_introduction">Usluge lokacije pružaju razne usluge temeljene na lokaciji vaših podataka o lokaciji.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Službe za spašavanje u hitnim slučajevima mogu na zahtjev dobiti Vašu trenutnu lokaciju</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Rotirajuća pozadina omogućava vam da svakodnevno isporučujete svježe slike na Zaključani zaslon.</string>
    <string name="media_storage_devices">Uređaji za pohranu medija</string>
    <string name="media_storage_introduction">Ova usluga omogućuje aplikacijama pristup i spremanje fotografija, videozapisa, zvuka i datoteka.</string>
    <string name="message_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za slanje i primanje SMS poruka.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Account vam omogućuje registraciju, prijavu i upravljanje računima sustava.</string>
    <string name="midnight">Noć</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Pročitao sam i prihvatio Pravila o privatnosti Mint Tipkovnice</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Pravila o privatnosti Mint Tipkovnice</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Niste povezani s internetom. Pogledajte Pravila o privatnosti na %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Postavke</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Nemate internetsku vezu. Pogledajte Korisnički ugovor na %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Odabrano</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Poništiti sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Odaberi sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Odaberi</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Više</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Odustani</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potvrdi</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Izbriši</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Poništi sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Poništi sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Odustani</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Traži</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Odaberi sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Odaberi sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Odaberi stavke</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Povucite dolje za osvježavanje</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Uspješno osvježeno</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Osvježavanje…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Otpustite za osvježavanje</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">To je sve za sada</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">To je sve za sada</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Samo trenutak…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Ne može učitati stavke</string>
    <string name="mobile_network">Korištenje mobilnih podataka</string>
    <string name="monday">Ponedjeljak</string>
    <string name="monday_short">Pon</string>
    <string name="monday_shortest">Pon</string>
    <string name="month_april">Travanj</string>
    <string name="month_april_short">Tra</string>
    <string name="month_april_shortest">Tra</string>
    <string name="month_august">Kolovoz</string>
    <string name="month_august_short">Kol</string>
    <string name="month_august_shortest">Kol</string>
    <string name="month_december">Prosinac</string>
    <string name="month_december_short">Pro</string>
    <string name="month_december_shortest">Pro</string>
    <string name="month_february">Veljača</string>
    <string name="month_february_short">Velj</string>
    <string name="month_february_shortest">Velj</string>
    <string name="month_january">Siječanj</string>
    <string name="month_january_short">Sij</string>
    <string name="month_january_shortest">Sij</string>
    <string name="month_july">Srpanj</string>
    <string name="month_july_short">Srp</string>
    <string name="month_july_shortest">Srp</string>
    <string name="month_june">Lipanj</string>
    <string name="month_june_short">Lip</string>
    <string name="month_june_shortest">Lip</string>
    <string name="month_march">Ožujak</string>
    <string name="month_march_short">Ožu</string>
    <string name="month_march_shortest">Ožu</string>
    <string name="month_may">Svibanj</string>
    <string name="month_may_short">Svi</string>
    <string name="month_may_shortest">Svi</string>
    <string name="month_november">Studeni</string>
    <string name="month_november_short">Stu</string>
    <string name="month_november_shortest">Stu</string>
    <string name="month_october">Listopad</string>
    <string name="month_october_short">Lis</string>
    <string name="month_october_shortest">Lis</string>
    <string name="month_september">Rujan</string>
    <string name="month_september_short">Ruj</string>
    <string name="month_september_shortest">Ruj</string>
    <string name="more">Više</string>
    <string name="morning">Jutro</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Ovo Vam omogućava upotrebu mobilnih podataka i GPS veze na temelju zahtjeva korisnika. Za sinkronizaciju računa i drugih stavki možda će biti potrebno korištenje mobilnih podataka ovisno o vrsti pametnog telefona.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Osim ako nemate plan s neograničenim mobilnim podacima, korištenje mobilnih podataka može stvoriti dodatne troškove. Svejedno koristiti mobilne podatke?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Otkaži</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Možete ograničiti vezu mobilnih podataka u Postavkama kasnije</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Upotrijebi</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM podaci</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Zadani SIM za pozive</string>
    <string name="multisim_settings_category">Postavke poželjne SIM kartice</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d otkrivena SIM kartica</string>
    <string name="multisim_settings_title">Otkrivene 2 SIM kartice</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Vodič za geste</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Pokreti cijelog zaslona</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Gumbi</string>
    <string name="next">Sljedeće</string>
    <string name="next_fingerprint">Sljedeće</string>
    <string name="night">Večer</string>
    <string name="noon">Podne</string>
    <string name="not_set">Nije postavljeno</string>
    <string name="note_introduction">Ova aplikacija omogućuje vam stvaranje, pregled i uređivanje bilješki.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Osnovne postavke</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Uključi</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Kada ugasite prilagođene preporuke oglasa, i dalje ćete primati istu količinu oglasa kao i prije, međutim prikazani oglasi se više neće temeljiti na Vašim osobnim preferencama.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"When personalized ad recommendations are off, you'll still see the same quantity of ads in system apps as when the feature is on. The ads from Xiaomi and third party platforms, however, will no longer be relevant as they won't be based on your personal preferences."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Isključi</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Uključite da biste prilagodili oglase</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Prilagodi oglase</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Prilagodite oglase na temelju svojih interesa</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatska ažuriranja sustava</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sustav će odabrati najbolje vrijeme za preuzimanje i instaliranje ažuriranja. Vaš će se uređaj automatski ponovno pokrenuti kako bi primijenio promjene.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Dopustite sustavu da odabere najbolje vrijeme za preuzimanje i instaliranje ažuriranja. Vaš će se uređaj automatski ponovno pokrenuti kako bi primijenio promjene.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Rotirajuća pozadina</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance za Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Pravila o privatnosti</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Dobivajte kurirane slike i priče svakodnevno isporučene na Zaključani zaslon.%1$s and %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Ugovor o licenci krajnjeg korisnika</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Ažurirajte aplikacije automatski</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ažurirajte aplikacije sustava i partnerske aplikacije trećih strana putem GetAppsa kako biste mogli koristiti njihove najnovije značajke.
Automatska ažuriranja možete isključiti u GetApps > Postavke > Automatska ažuriranja."</string>
    <string name="other_settings_location">Lokacija</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Dopustite aplikacijama i web stranicama pristup podacima o lokaciji radi pružanja usluga temeljenih na lokaciji</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Dopuštenja sustava Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Sustav Daemon se koristi za poboljšanje stabilnosti i performansi sustava. Kako bi mogla normalno raditi, ovoj usluzi su potrebna dopuštenja za pristup i spremanje stavki u pohranu uređaja.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomozite nam poboljšati svoje iskustvo korištenja automatskim slanjem dijagnostike, korištenja uređaja i korištenja aplikacija u Xiaomi. To će pomoći produžiti trajanje baterije, stabilnost sustava i aplikacija i još puno toga.
Podaci koje šaljete sadržavat će opće podatke o Vašem uređaju i kako ga koristite (npr razina baterije, aktivnost sustava i aplikacija i greške) Ti podaci će se koristiti za poboljšavanje Xiaomi uređaja.
Gašenje ove značajke ne utječe na sposobnost Vašeg uređaja da šalje podatke potrebne za osnovne usluge kao što se ažuriranja sustava i sigurnost.
Ovom značajkom možete upravljati u Postavke > Zaporke &amp; Sigurnost > Privatnost > Korištenje i dijagnostika."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Pomognite poboljšati svoje iskustvo korištenja automatskim slanjem podataka o dijagnostici, uređaju i korištenju aplikacija tvrtki Xiaomi. To će pomoći produžiti trajanje baterije, stabilnost sustava i aplikacija i još mnogo toga.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Pošalji podatke korištenja i dijagnostike</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program iskustava korisnika</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomozite nam poboljšati naše proizvode i usluge dijeljenjem podataka o korištenju i analiza s nama.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Prikaži pojedinosti</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Pristup kalendaru</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Za dopuštenje brzim aplikacijama da pristupe kalendaru;</string>
    <string name="permission_account">Pristupite računima na svojem uređaju</string>
    <string name="permission_account_introduction">Za prijavu s Mi Računom</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Za pristup pohrani radi analize i skeniranja instalacijskih paketa</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Pristup pohrani</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Za pristup i pohranu sigurnosnih kopija na Vašem uređaju</string>
    <string name="permission_call_records">Pristupi povijesti poziva</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Kako bi se Vaši drugi kompatibilni uređaji mogli spojiti na ovaj uređaj i pristupiti povijesti poziva. To će biti moguće samo kada proaktivno zahtijevate korištenje povijesti poziva putem drugog uređaja. Povijest poziva i kontakti koje sustav dijeli putem Bluetootha bit će spremljeni lokalno samo na Vašim uređajima i dijeljeni s njima uz Vaše dopuštenje.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Za pristup povijesti poziva radi prikazivanja blokiranih stavki</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Za pristup statusu telefona, snimanje poziva i zaustavljanje snimanja tijekom dolaznih poziva</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Za spremanje podataka alarma</string>
    <string name="permission_contact">Pristupi kontaktima</string>
    <string name="permission_contact_describe">Pristupite kontaktima</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Za potvrdu svog identiteta.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Kako bi se Vaši drugi kompatibilni uređaji mogli spojiti na ovaj uređaj i pristupiti kontaktima. To će biti moguće samo kada uključite Bluetooth ili uredite svoje kontakte dok je Bluetooth uključen.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Za korištenje značajke kontakta za hitne slučajeve na Početnom zaslonu u Lite načinu rada i prikaz obavijesti o razgovorima;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Za prikaz odgovarajućih kontaktnih podataka SMS -a i MMS -a.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Za pružanje funkcionalnosti Lista blokiranih i pozivanje kontakata za hitne slučajeve</string>
    <string name="permission_device">Pristup podacima o uređaju</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Za pristup podacima uređaja (npr. naziv operatera);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Za pristup statusu uređaja i njegovu komunikaciju s nosivim uređajima;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Za slanje i primanje SMS i MMS-ova;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Radi osiguravanja sigurnosti okruženja za prijavu.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Za prepoznavanje usluga povezanih s različitim uređajima</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Za identificiranje različitih uređaja</string>
    <string name="permission_direct_call">Uputi poziv</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Za dodavanje stavki na Listu blokiranih</string>
    <string name="permission_download_introduction">Za predmemoriranje preuzetih stavki i spremanje na uređaj</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Da bi mogao pronaći uređaje u blizini, Mi Link se mora povezati s internetom i zahtijeva sljedeća dopuštenja:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Za prikaz informacija i specifikacija uređaja</string>
    <string name="permission_imei_service">Za pristup IMEI za pružanje usluga povezanih s vašim uređajem</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Za spremanje fotografija i videozapisa na uređaj</string>
    <string name="permission_location">Pristupite podacima o lokaciji:</string>
    <string name="permission_location_describe">Pristup lokaciji</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Za pristup imenima Wi-Fi mreža;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Za dopuštenje brzim aplikacijama da pristupe vašoj lokaciji;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Za prikaz dostupnih Bluetooth uređaja niske potrošnje energije;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Za pristup vašoj lokaciji radi pružanja usluga otkrivanja i povezivanja putem Bluetootha ili Wi-Fi-ja;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Za pristup vašoj točnoj lokaciji radi pružanja različitih usluga temeljenih na lokaciji.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Za pružanje usluga temeljenih na lokaciji</string>
    <string name="permission_log_introduction">Za spremanje zapisa</string>
    <string name="permission_login_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima</string>
    <string name="permission_make_a_call">Upućivanje poziva</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Za omogućavanje brzim aplikacijama upućivanja poziva;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Za provjeru kako aplikacije koriste dopuštenja povezana s privatnošću dok pristupaju datotekama</string>
    <string name="permission_message_introduction">Za slanje poruka blokiranim kontaktima</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Za pristup IMEI radi prepoznavanja uređaja</string>
    <string name="permission_phone_network">Za pristup vrsti mreže u svrhu optimizacije i prilagodbe stavki za preuzimanje</string>
    <string name="permission_phone_service">Pristup broju telefona, IMEI i IMSI vašeg uređaja</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Za spremanje slika u Galeriju i objavljivanje statusa</string>
    <string name="permission_photo_video">Snimite fotografije i snimite video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Za snimanje fotografija, snimanje videozapisa i upotrebu bljeskalice</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Za spremanje, uređivanje i sinkronizaciju fotografija i videozapisa</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Pristup popisu aplikacija instaliranim na ovom uređaju</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Za ažuriranje preuzetih aplikacija i potvrdu informacija o aplikaciji koju koristi instalater paketa;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Uredi povijesti poziva</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Za dodavanje stavki povijesti poziva i brisanje blokiranih poziva</string>
    <string name="permission_read_contacts">Pristup kontaktima</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Pristup pohrani uređaja</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Za pristup preuzetim izvornim datotekama i izvornim konfiguracijskim datotekama;</string>
    <string name="permission_read_message">Pristupite tekstualnim porukama</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Za pristup bilješkama i prilozima</string>
    <string name="permission_read_send_message">Primanje i slanje SMS poruka</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Za dopuštanje brzim aplikacijama slanje i primanje SMS-ova;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Za slanje i primanje aktivacijskih SMS-ova;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Za primanje, pregled i slanje SMS-ova;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Primanje i slanje MMS poruka</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Za primanje, pregled i slanje MMS-ova;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Pristup i uređivanje povijesti poziva</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Za prikaz i uređivanje povijesti poziva.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Pristup i uređivanje kontakta</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Za dopuštenje brzim aplikacijama da pristupaju i uređuju kontakte;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Za pregled i upravljanje kontaktima;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Pristupite stavkama i spremajte ih u pohranu</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Za pohranu, prikazivanje, uređivanje, sinkronizaciju i preuzimanje fotografija i videozapisa.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Za raščlanjivanje i skeniranje instalacijskih paketa.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Za spremanje datoteka na uređaj nakon snimanja fotografija ili videozapisa.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Za predmemoriranje, pristup preuzetom sadržaju i upravljanje njime.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Za dopuštenje brzim aplikacijama da pristupaju, podmemoriraju i uređuju datoteke;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Pristupite i spremite datoteke i fotografije na svoj uređaj</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Za pristup, spremanje i predmemoriranje predmeta na vašem uređaju</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Za pristup i spremanje stavki u pohranu uređaja;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Za pristup i spremanje stavki Početnog zaslona;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Za pristup i spremanje audio zapisa</string>
    <string name="permission_recording">Snimanje poziva i zvuka:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Za snimanje zvuka tijekom snimanja videa</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Za pristup i spremanje zaslonskih snimaka</string>
    <string name="permission_send_message">Pošalji SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Pristup fotoaparatu</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Za snimanje fotografija, snimanje videozapisa i upotrebu bljeskalice;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Za određivanje podržavanja značajke svjetiljke;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Za dopuštenje brzim aplikacijama da pristupe fotoaparatu;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Za upućivanje videopoziva.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Pristup mikrofonu</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Za snimanje zvuka tijekom snimanja videozapisa;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Za prikaz statusa snimanja.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Za dopuštenje brzim aplikacijama da pristupe mikrofonu;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Za snimanje zvuka</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Za provođenje otkrivanja virusa i optimizaciju Vašeg uređaja</string>
    <string name="permission_write_device_store">Spremite stavke u pohranu uređaja</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Za predmemoriranje preuzetih izvornih konfiguracijskih datoteka.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima u svrhu pružanja Xunlei usluga</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">poslijep.</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Uključujući POCO Pokretač Pravila o privatnosti te Korisnički ugovor)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Pravila o privatnosti POCO Pokretača</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Pokretač Korisnički ugovor</string>
    <string name="position_header">Dijeljenje podataka o lokaciji</string>
    <string name="position_subheading">Podaci o lokaciji</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Poželjni podaci SIM kartice</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Poželjne glas. usluge SIM kartice</string>
    <string name="preference_copied">Sažetak \"%1$s\" kopiran je u međuspremnik.</string>
    <string name="privacy_content_one">Preporuke Rotirajuće Pozadine donovi Vam Taboola, naš pouzdan pružatelj sadržaja treće strane. Kako bi Vam mogla ponuditi sadržaj, Taboola treba pristupiti i pohranjivati neosobne podatke s Vašeg uređaja, uključujući Vaš jezik sustava i vrstu pretraživača. Više o tome kako Taboola koristi prikupljene podatke možete saznati u Taboolinim &lt;a href =%1$s>Pravilima o privatnosti&lt;/a> i &lt;a href =%2$s>Korisničkom ugovoru&lt;/a>. Pročitajte i potvrdite uvjete korištenja u tim dokumentima prije nastavka. Ako se ne slažete, usluge Rotirajuće pozadine bit će deaktivirane.</string>
    <string name="privacy_policy">Pravila o privatnosti</string>
    <string name="privacy_provision_more">Saznajte više o zaštiti privatnosti</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Zaštita privatnosti obveza je iza dizajna naših proizvoda</string>
    <string name="privacy_provision_text">Zalažemo se za poštivanje i zaštitu Vaše privatnosti. Istraživanje i razvoj na području informacijske sigurnosti na prvom nam je mjestu, Xiaomi neprestano radi na poboljšanju metoda, praksi i tehničkih rješenja koje štite Vaše podatke. S našim partnerima dijelimo i svoja najnovija dostignuća kako bismo osigurali Vašu privatnost.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privatnost</string>
    <string name="privacy_refuse">Ne slažem se</string>
    <string name="privacy_title">Uvjeti i Pravila o privatnosti</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Mi ćemo zaštititi vaše osobne podatke u skladu s relevantnim zakonima, propisima i pravilima o privatnosti.</string>
    <string name="provision_back">Natrag</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Pogledajte &lt;a href=%1$s>Pravila o privatnosti&lt;/a > svoje odabrane tipkovnice.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Pravila o privatnosti</string>
    <string name="provision_next">Dalje</string>
    <string name="provision_skip_underline">Preskoči</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Preporučeno</string>
    <string name="recorder_introduction">Ovom aplikacijom možete koristiti za snimanje audio i sigurnosnih kopija snimaka u cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">Odbij kolačiće</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Kako bi mogla normalno raditi, ova usluga zahtijeva sljedeće dozvole:</string>
    <string name="require_authority_statement">Da biste nam omogućili da vam pružimo osnovne usluge, morate dati sljedeća dopuštenja kako bismo mogli prikupiti vaše osobne podatke:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Za pružanje osnovnih usluga potrebna su sljedeća dopuštenja:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Da biste nam omogućili da Vam pružimo ovu uslugu, morate dati sljedeća dopuštenja kako bismo mogli prikupiti Vaše osobne podatke:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Da bi mogla normalno raditi, ova usluga se mora povezati s internetom i zahtijeva sljedeće dozvole:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Da bi mogla normalno raditi, ova usluga se mora povezati s internetom i zahtijeva sljedeće dozvole:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Da bi mogla normalno raditi, ova usluga se mora povezati s internetom i zahtijeva sljedeća dopuštenja:</string>
    <string name="saturday">Subota</string>
    <string name="saturday_short">Sub</string>
    <string name="saturday_shortest">Sub</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ova aplikacija omogućuje vam snimanje onoga što se događa na vašem zaslonu.</string>
    <string name="search_menu_title">Pretraži</string>
    <string name="security_introduction">Ova aplikacija omogućuje Vam da očistite smeće s Vašeg uređaja, pronađete i uklonite viruse, optimalizirate igraču izvedbu, štedite bateriju, upravljate drugim aplikacijama, dozvolama i još puno toga.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Uvijek možete odabrati novi font u Temama</string>
    <string name="send">Pošalji</string>
    <string name="service_agreement">Pročitao sam i pristao na Uvjete korištenja.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Korisnički ugovor Xunlei Mreže Usluga</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Pročitajte i potvrdite &lt;a href=%1$s>Mi Link Pravila o privatnosti&lt;/a > prije nastavka.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi internetske komunikacijske usluge</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Pročitajte i potvrdite &lt;a href=%1$s>Izjavu o privatnosti Usluge lokacije&lt;/a > prije nastavka.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Račun</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontakti i Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Galerija</string>
    <string name="service_name_application_package">Alat za instaliranje paketa</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Sig. kopije</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
    <string name="service_name_camera">Fotoaparat</string>
    <string name="service_name_carrier">Izjava o uslugama operatera</string>
    <string name="service_name_clock">Sat</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Centar Sadržaja</string>
    <string name="service_name_download">Preuzimanja</string>
    <string name="service_name_fast_application">Okvir za brze aplikacije</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Poveznica</string>
    <string name="service_name_game">Dodatak za igre</string>
    <string name="service_name_google_service">Izjava o Google uslugama</string>
    <string name="service_name_ims">IMS usluge</string>
    <string name="service_name_location">Usluge lokacije</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Rotirajuća pozadina</string>
    <string name="service_name_message">Poruke</string>
    <string name="service_name_note">Bilješke</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Snimač</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Snimač zaslona</string>
    <string name="service_name_security">Sigurnost</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Service Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Dodatak za uslugu početnog zaslona</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Pročitajte i potvrdite naša &lt;a href=%1$s>Pravila o privatnosti&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Pravila o privatnosti</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Pročitajte i potvrdite &lt;a href=%1$s>Xunlei Pravila o privatnosti&lt;/a > i &lt;a href=%1$s>Korisnički Ugovor Xunlei Mreže Usluga&lt;/a > prije nastavka.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Pravila o privatnosti</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Pročitajte i potvrdite naša &lt;a href=%1$s>Pravila o privatnosti&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>U skladu s Androida &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> standardima, jednokratne dozvole će biti povučene unutar određenog vremenskog razdoblja (oko &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) nakon što odgovarajuća aplikacija prestane biti aktivna. Ako otvorite aplikaciju unutar ovog kratkog vremenskog razdoblja, dozvola će biti povučena tada&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Aktiviranje SIM kartice</string>
    <string name="servicestate_title">Izjava o osnovnim uslugama</string>
    <string name="setting_locale">Postavljanje regije…</string>
    <string name="shut_down">Isključivanje</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Provjeravam SIM karticu…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Ne mogu pronaći SIM karticu. Provjerite je li SIM kartica pravilno umetnuta i imate li dovoljno sredstava na svom računu.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Dopustiti povezivanje s mobilnim podatkovnim mrežama? Ako to dopustite, SIM kartica koju umetnete koristit će se za povezivanje s mobilnim podatkovnim mrežama.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Provjeravam SIM karticu…</string>
    <string name="sim_card_detection">Umetnite SIM karticu</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Za umetanje SIM kartice, pročitajte upute koje ste dobili s uređajem</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Prije nastavka unesite SIM karticu. Pronađi uređaj i funkcionalnost sinkroniziranja ne će Vam biti u potpunosti dostupni ako račun napravite bez SIM kartice. Ovaj uređaj podržava eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Dotaknite za aktivaciju eSIM-a.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM kartica se ne može povezati na mrežu</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Pokrenite eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Nije pokrenuto</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Nastavi</string>
    <string name="sim_redetection">Provjeri ponovo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Vaša SIM kartica se ne može povezati na valjanu mobilnu mrežu. Provjerite da li imate dovoljno sredstava na vašem računu i pokušajte se ponovno povezati.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Prije odabira ove opcije morate znati kako koristiti pokrete cijelog zaslona</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Odustani</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Pokreti cijelog zaslona</string>
    <string name="skip_underline">Preskoči ovaj korak</string>
    <string name="start_up_slogan">Samo Vaš</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nije postavljeno</string>
    <string name="sunday">Nedjelja</string>
    <string name="sunday_short">Ned</string>
    <string name="sunday_shortest">Ned</string>
    <string name="system_navigation_mode">Način navigacije sustavom</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Dodatak za uslugu početnog zaslona pruža vam osnovne značajke kao što su početni zaslon, sustav UI i snimke zaslona.</string>
    <string name="term_condition_detail">Svakodnevno dobijajte zapanjujuće slike i uzbudljive priče na svoj Zaključani zaslon.Ova značajka ne će koristiti Vaše podatke za personalizaciju bez Vašeg pristanka. Pročitajte i potvrdite &lt;a href =%1$s>Pravila o privatnosti&lt;/a> i &lt;a href =%2$s>Korisnički ugovor&lt;/a> pružatelja sadržaja treće strane prije korištenja ove usluge.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Uvjeti korištenja</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Trgovina</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Upravitelj dopuštenja</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Al pomoćnik</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Trezor aplikacija</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Usluga sigurnosne kopije</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Davatelj spojenih lokacija</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi internetske komunikacijske usluge</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Pronađi uređaj</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Igre</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Početni zaslon</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML preglednik</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Poveznica</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Pejzažni prikaz</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Račun</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Postavke</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Instalator paketa</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralelni prozori</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Česti izrazi</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Otkrivač energije</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Baterija i izvedba</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Brze aplikacije</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplikacija Sigurnosnog Elementa</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Usluga SIM aktivacije</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Pametne usluge</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistike</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Usluga samoregistracije</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Usluga prevođenja</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Usluga ažuriranja sustava (provjerava ažuriranja na mreži i obavještava o novim verzijama)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Prije korištenja sustava morate pročitati i prihvatiti naš Korisnički ugovor i Pravila o privatnosti. Zaštitit ćemo vaše osobne podatke u skladu s važećim zakonima, propisima i pravilima o privatnosti. Kad je vaš uređaj aktiviran, na mrežu će se povezati sljedeće usluge i pristupiti vašoj lokaciji:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Pozadina</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Prije korištenja ove značajke morate prihvatiti Pravila o privatnosti Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Prije korištenja ove značajke morate prihvatiti Pravila o privatnosti Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Prije korištenja ove značajke trebate prihvatiti Pravila o privatnosti Mint Tipkovnice."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Usluge Google Playa</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Pametne kartice</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Mi service framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Pravila o privatnosti Facemojia</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Pravila o privatnosti Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Godišnjica Ukidanja Vojne Vlasti</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Dan Protiv Nasilja</string>
    <string name="the_arbor_day">Dan Sjenice</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Dan Oružanih snaga</string>
    <string name="the_armys_day">Dan Oružanih Snaga</string>
    <string name="the_childrens_day">Dan Djece</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Dan Mladosti</string>
    <string name="the_christmas_day">Božić</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Blgadan dvostrukih devetki</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival zmajskih brodova</string>
    <string name="the_easter_day">Uskrs</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Večer Kineske Nove Godine</string>
    <string name="the_fifth_day">Peti dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_fools_day">Prvi April</string>
    <string name="the_forth_day">Četvrti dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Dan osnivanja Hong Kong SAR-a</string>
    <string name="the_international_womens_day">Dan Žena</string>
    <string name="the_laba_festival">Blagdan Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Dan Rada</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival Fenjera</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Blagdan Jeseni</string>
    <string name="the_national_day">Dan državnosti</string>
    <string name="the_national_father_day">Sun Yat-senev rođendan</string>
    <string name="the_new_years_day">Nova godina</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi Festival</string>
    <string name="the_partys_day">Dan Komunističke Partije Kine</string>
    <string name="the_peace_day">Dan sjećanja</string>
    <string name="the_retrocession_day">Dan retrocesije</string>
    <string name="the_second_day">Drugi dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_seventh_day">Sedmi dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_sixth_day">Šesti dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival Duhova</string>
    <string name="the_spring_festival">Kineska Nova Godina</string>
    <string name="the_teachers_day">Dan učitelja</string>
    <string name="the_third_day">Treći dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Dan Djece</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Dan Mladosti</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dan Ujedinjenih naroda</string>
    <string name="the_valentines_day">Dan Zaljubljenih</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Zimski Festival Fenjera</string>
    <string name="thursday">Četvrtak</string>
    <string name="thursday_short">Čet</string>
    <string name="thursday_shortest">Čet</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Postavi vrijeme</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Postavi zaključavanje zaslona</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Zaključavanje zaslona</string>
    <string name="today">Danas</string>
    <string name="tomorrow">Sutra</string>
    <string name="tuesday">Utorak</string>
    <string name="tuesday_short">Uto</string>
    <string name="tuesday_shortest">Uto</string>
    <string name="user_agreement">Korisnički ugovor</string>
    <string name="v7_preference_off">ISKLJUČENO</string>
    <string name="v7_preference_on">UKLJUČENO</string>
    <string name="voice_assist_desp">Recite \"Mi AI\" u svoj telefon. Mi AI će prepoznati vaš glas i moći će kontrolirati vaš uređaj.</string>
    <string name="voice_assist_title">Probudi sa glasom</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Slažem se</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Ne slažem se</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Rotirajuća Pozadina svakodnevno Vam donosi zapanjujuće slike i uzbudljive priče na Vaš zaključani zaslon.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Promijenjeni Zaključani zaslon</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Pokušajte</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Ne hvala</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Možete uključiti Rotirajuću Pozadinu da vidite kako Vam se sviđa. Sjetite se da uvijek možete uključiti ili isključiti Rotirajuću Pozadinu u Postavke > Zaključani zaslon.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Isprobajte Rotirajuću Pozadinu</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Pročitajte i potvrdite &lt;a href=\"%1$s\">Pravila o privatnosti&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Korisnički ugovor&lt;/a> pružatelja usluge treće strane prije korištenja ove značajke.</string>
    <string name="wednesday">Srijeda</string>
    <string name="wednesday_short">Sri</string>
    <string name="wednesday_shortest">Sri</string>
    <string name="welcome">Dobrodošli</string>
    <string name="withdraw_consent">Ako povučete suglasnost, Usluge Rotirajuće pozadine bit će deaktivirane.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Jučer</string>
    <string name="zone_picker_title">Odaberi vremensku zonu</string>
</resources>
