<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Krmarjenje na začetek</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Pomik navzgor</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Več možnosti</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Končano</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Pokaži vse</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Izbira aplikacije</string>
    <string name="abc_capital_off">IZKLOP</string>
    <string name="abc_capital_on">VKLOP</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">preslednica</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Meni +</string>
    <string name="abc_search_hint">Iskanje …</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Izbris poizvedbe</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Iskalna poizvedba</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Iskanje</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Pošiljanje poizvedbe</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Glasovno iskanje</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Deljenje z:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Deljenje z drugimi prek aplikacije %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Strnitev</string>
    <string name="access_non_personal_data">Če prekličete soglasje z dostopom do in uporabo neosebnih podatkov iz vaše naprave, bodo Wallpaper Carousel storitve deaktivirane, vsi zbrani podatki pa bodo izbrisani v roku, določenem v veljavnih zakonih in drugih predpisih.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Dostopnost omogočena.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Nazaj</string>
    <string name="activate_esim_tips">Ni mogoče aktivirati. Poskusite ponovno.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktivacija…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">To aplikacijo lahko uporabljate za klicanje, ogled zgodovine klicev in upravljanje stikov.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Popoldne</string>
    <string name="agree">Strinjam se</string>
    <string name="agree_and_next">Strinjam se</string>
    <string name="agree_cookie">Sprejmi piškotke</string>
    <string name="agree_terms">Prebral/-a sem in se strinjam z Uporabniškim dogovorom in Pravilnikom o zasebnosti.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Prebral/-a sem in se strinjam z Facemoji Pravilnikom o zasebnosti.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Prebral/-a sem in se strinjam s Kika Pravilnikom o zasebnosti.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Poleg tega se bodo naslednje storitve povezale na omrežje in dostopale do vaše lokacije: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI gumb vam omogoča zagon Mi AI in uporabo Mi AI bližnjice.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Dvojni pritisk</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dvakrat pritisnite tipko AI za dokončanje opravil po meri</string>
    <string name="ai_button_long_press">Pritisni in drži</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Pritisnite in držite gumb AI za pogovor z Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Pritisni</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Pritisnite AI gumb za ogled Mi AI bližnjic</string>
    <string name="ai_button_title">Tipka AI</string>
    <string name="album_introduction">S to aplikacijo lahko upravljate, urejate in olepšate fotografije in videoposnetke.</string>
    <string name="am">dop.</string>
    <string name="app_name">Določila</string>
    <string name="application_package_introduction">Namestitveni program paketa se uporablja za nameščanje aplikacij tretjih ponudnikov, vključno s skeniranjem pred namestitvijo in storitvami priporočil za aplikacije po namestitvi.</string>
    <string name="application_permissions">Dovoljenja aplikacije</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Nazaj</string>
    <string name="backup_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za varnostno kopiranje in obnavljanje predmetov na vaši napravi.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Sistem za brezžično komunikacijo uporablja Bluetooth. Za normalno delovanje Bluetooth potrebuje naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Začetna nastavitev vam omogoča, da nastavite osnovne nastavitve za to napravo. Za uspešno nastavitev vaše naprave bodo Bluetooth sistemske storitve uporabljale naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="boot_video_replay">Predvajaj ponovno</string>
    <string name="boot_video_skip">Preskoči</string>
    <string name="calculator_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za izračune, pretvarjanje enot in valut ter predvidevanje odplačil hipotek.</string>
    <string name="camera_application_introduction">To aplikacijo lahko uporabljate za posnemanje fotografij in videoposnetkov.</string>
    <string name="camera_introduction">Lahko uporabite Kamero za posnemanje fotografij in videoposnetkov.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Ko tapnete slike in zgodbe v aplikaciji Wallpaper Carousel, se bodo v vašem brskalniku odprle njihove polne različice. Naš zaupanja vreden tretji ponudnik vsebine lahko nato priporoči dodatno vsebino in oglase, ki so prilagojeni vašim zanimanjem. Če se strinjate z aktiviranjem te funkcije, bodo v vaš brskalnik namestili piškotke, kot je opisano v tem &lt;a href=\"%1$s\">Pravilniku o piškotkih&lt;/a>. Če zavrnete piškotke, bo Wallpaper Carousel še vedno deloval, vendar njegova vsebina in priporočila morda ne bodo več ustrezala vašim zanimanjem. Vaše nastavitve lahko kadar koli spremenite v Nastavitvah.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Piškotki nam omogočajo prilagoditev vašega Zaklenjega zaslona.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Prilagojene vsebine in piškotki</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Pred uporabo funkcije Wallpaper Carousel preberite in se strinjajte s &lt;a href=\"%1$s\">Pravilnikom o zasebnosti&lt;/a> in &lt;a href=\"%2$s\">Uporabniškim dogovorom&lt;/a> našega zaupanja vrednega tretjega ponudnika.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Nastavite Zaklenjen zaslon</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Wallpaper Carousel vam ponuja najnovejše zgodbe vsakič, ko odklenete napravo</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Da bi vam zagotovili boljše storitve, lahko procesi, ki se izvajajo v vaši napravi (vključno s SystemHelper, RegService in storitve operaterja), občasno pošiljajo informacije, povezane z vašo napravo in kartico SIM (vključno z IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC naslovom, različico sistema, različico Androida, model naprave in osnovne specifikacije strojne opreme), kot tudi informacije o približni lokaciji (vključno z regijo, koordinatami, identifikatorjem območja in ID-jem bazne postaje) operaterju prek WLAN-a, mobilnega podatkovnega omrežja ali brezplačnega SMS-a. Operater obljublja, da bo analiziral ustrezne informacije le za izboljšanje kakovosti storitev ali za zagotavljanje prilagojenih storitev ali tehnologij in ne bo razkril ustreznih informacij tretjim osebam v kakršni koli obliki, ki bi vas osebno identificirala. Prevlada posebna izjava operaterja. O stroških uporabe te storitve se posvetujte s svojim operaterjem.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Počisti</string>
    <string name="clock_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za ogled časa, prav tako uporabite lahko tudi časovnik, svetovno uro in štoparico, nastavite alarme in še več.</string>
    <string name="close">Zapri</string>
    <string name="close_location_service_setting">Dostop do lokacije lahko izklopite v Nastavitve > Zaščita zasebnosti > Upravitelj, prav tako lahko tudi omejite dovoljenja za posamezne aplikacije v aplikaciji Varnosti.</string>
    <string name="cm_terms_content">Z namenom izboljšav storitev, ki vam jih ponuja mobilni operater, so lahko na strežnik naloženi osebni podatki in podatki o napravi poslani preko WiFi ali mobilnega omrežja. Informacije bodo uporabljene samo za statistične namene z namenom izboljšati kvaliteto storitev in zagotavljanja boljših prilagojenih vsebin. Ta informacija ne bo uporabljena za vašo identifikacijo ter ne bo predana tretjim osebam.</string>
    <string name="cm_terms_title">Sporazum Ponudnika Mobilnega Omrežja</string>
    <string name="compass_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za navigacijo, prav tako tudi za ogled koordinatov, atmosferskega tlaka in nadmorske višine.</string>
    <string name="congratulation_label">Pripravljeni ste za MIUI</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Trenutek …</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Priprava sistema …</string>
    <string name="congratulation_swipe">Podrsajte navzgor za vstop v sistem</string>
    <string name="congratulation_title">Namestitev je končana</string>
    <string name="content_description_complete">Dokončano</string>
    <string name="content_description_start">Začni</string>
    <string name="content_introduction">Vsebinski center zbira vsebino in storitve iz različnih kanalov. Tukaj lahko berete članke, si ogledate videoposnetke in dnevno izpostavljene predmete, ter pridobite priporočila o vsebini.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Držite pritisnjeno z dvema prstoma, da omogočite storitve dostopnosti.</string>
    <string name="cookies_content_one">Ko se dotaknete slik in zgodb v Wallpaper Carousel, bomo v vašem brskalniku odprli njihove polne različice. Taboola, naš zaupanja vreden tretji ponudnik vsebine, lahko nato priporoči dodatno vsebino in oglase, ki so prilagojeni vašim interesom. Če se strinjate z aktivacijo te funkcije, bo Taboola v vašo napravo prek brskalnika shranil piškotke, kot je opisano v &lt;a href =%1$s>Pravilniku o piškotkih&lt;/a> podjetja Taboola. Če zavrnete uporabo piškotkov, se bodo predmeti v Wallpaper Carousel še naprej pojavljali na Zaklenjenem zaslonu, celotne zgodbe pa se bodo odprle v vašem brskalniku, vendar dodatna priporočila ne bodo izbrana posebej za vas. Nastavitve lahko kadar koli spremenite v Nastavitvah.</string>
    <string name="cookies_content_two">Odločite se, ali želite, da naši zaupanja vredni tretji ponudniki vsebin lahko uporabljajo piškotke za prilagajanje priporočil vsebine in oglasov glede na vaša zanimanja.</string>
    <string name="cookies_title">Prilagojene vsebine in piškotki</string>
    <string name="copy">Kopiraj</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Če sedaj niste povezani na Wi-Fi omrežje, vaša naprava bo uporabila mobilne podatke. Vaš operater vam lahko dodatno zaračuna uporabo mobilnih podatkov.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Kitajski tradicionalni koledar</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Nastavi datum in čas</string>
    <string name="default_font">Privzeto</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Uporabite prstni odtis za odklepanje naprave, potrjevanje Mi Pay transakcij, ali za prijavo v aplikacije in storitve.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Uporabite prstni odtis za odklepanje naprave, ali za prijavo v aplikacije in storitve.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">S to storitvijo si lahko ogledate informacije o napravi, jo povežete z omrežji in nastavite njene funkcije.</string>
    <string name="diagnose_report">Pošljite nam diagnostične podatke, da bi locirali in analizirali sistemske napake in izboljšali uporabniško izkušnjo. Takšni podatki lahko vključujejo osebne podatke (npr. IP, lokacijo, itd.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Če ne želite dodeliti takšna dovoljenja ali deliti in naložiti vaše osebne podatke, ne boste mogli uporabiti to storitev.</string>
    <string name="disagree">Prekliči</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Če ne želite dodeliti takšnih dovoljenj ali deliti in naložiti vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabiti te aplikacije. V takvih primerih lahko izberete, da ne uporabljate te aplikacije ali omejite dovoljenja v Nastavitvah.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Če ne želite dodeliti takšna dovoljenja, ne boste mogli uporabiti to aplikacijo. V takšnih primerih se lahko odločite, da omejite dovoljenja in izklopite funkcijo v Nastavitvah.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Če se ne strinjate s podelitvijo teh dovoljenj, ne boste mogli uporabljati te aplikacije.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Če ne želite dodeliti takšnih dovoljenj ali deliti in naložiti vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabiti te aplikacije. V takvih primerih se lahko odločite, da ne uporabljate to aplikacijo.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Če ne želite dodeliti takšna dovoljenja ali deliti in naložiti vaše osebne podatke, ne boste mogli uporabiti ta izdelek. V takvih primerih se lahko odločite, da ne uporabljate ta izdelek.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Če ne želite dodeliti takšna dovoljenja ali deliti in naložiti vaše osebne podatke, ne boste mogli uporabiti to storitvo. V takvih primerih se lahko odločite, da ne uporabljate to storitvo.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Če ne želite dodeliti takšnih dovoljenj ali deliti in naložiti vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabiti te aplikacije. V takvih primerih lahko izberete, da se odjavite ali omejite dovoljenja v Nastavitvah.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Če se ne strinjate s podelitvijo teh dovoljenj, ne boste mogli uporabljati te aplikacije. Storitvijo lahko kadarkoli vklopite ali izklopite v Nastavitve > Bluetooth > Dodatne nastavitve > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Če ne želite dodeliti takšna dovoljenja ali deliti in naložiti vaše osebne podatke, ne boste mogli uporabiti to funkcijo. V takvih primerih se lahko odločite, da ne uporabljate to funkcijo.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Če ne želite dodeliti takšna dovoljenja ali deliti in naložiti vaše osebne podatke, ne boste mogli uporabiti to storitev.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Če se ne strinjate s podelitvijo teh dovoljenj, ne boste mogli uporabljati lokacijske storitve. Lokacijske storitve lahko kadarkoli vklopite ali izklopite v Nastavitve > Zaščita zasebnosti.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Če se ne strinjate s podelitvijo teh dovoljenj, ne boste mogli uporabljati storitve Mi Računa. Storitve Mi Računa lahko kadarkoli vklopite ali izklopite v Nastavitve > Mi Račun.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Če se ne strinjate s podelitvijo teh dovoljenj, ne boste mogli uporabljati te aplikacije.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Če se z odobritvijo teh dovoljenj ne strinjate, ta storitev ne bo mogla normalno delovati.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Če teh dovoljenj ne želite odobriti, storitev ne bo mogla normalno delovati.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Če teh dovoljenj ne želite podeliti, ne boste več mogli uporabljati Bluetooth. V Nastavitve > Bluetooth lahko vklopite in izklopite Bluetooth povezavo ter dodate Bluetooth naprave.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Dovoljenja bomo uporabili šele, ko boste začeli prenašati podatke iz vaše naprave, ko je njen zaslon poškodovan. Če se ne strinjate s podelitvijo teh dovoljenj, ne boste mogli uporabljati te aplikacije.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Če ne želite dodeliti takšnih dovoljenj ali deliti in naložiti vaših osebnih podatkov, ne boste mogli uporabiti te aplikacije. V takvih primerih lahko izberete, da aplikacijo odstranite, se odjavite ali omejite dovoljenja v Nastavitvah.</string>
    <string name="download_introduction">Prenosi je aplikacija, ki jo ponuja Xunlei, ki se uporablja za prenose in upravljanje prenesene vsebine (vključno z vsebino App Trgovine, videoposnetki, sistemskimi posodobitvami, temami in vsebino brskalnika) za uporabnike naprav Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Jutro</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Dostopnost onemogočena.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Vklopili ste TalkBack s pritiskom dveh prstov na zaslon dlje kot 10 sekund. TalkBack zagotavlja glasovne povratne informacije za ljudi z vizualnimi oslabitvami. Če ste TalkBack vklopili po nesreči, tapnite gumb Prekliči, nato še dva-krat tapnite na zaslon.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Prekliči</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">V redu</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Vklop ali izklop Blueetootha</string>
    <string name="eras_ad">n. št.</string>
    <string name="eras_bc">pr. n. št.</string>
    <string name="evening">Popoldne</string>
    <string name="expand_button_title">Dodatno</string>
    <string name="fast_application_introduction">Storitveni Okvir Hitrih Aplikacije je osnovni storitveni okvir, ki podpira hitro distribucijo in delovanje aplikacij.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d. M.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M. yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d. M. yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d. MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d. MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">h a</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Privzeta velikost besedila</string>
    <string name="font_hint_normal">Povečaj velikost besedila</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Izberite sistemsko pisavo</string>
    <string name="font_settings_title">Nastavitve pisave</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Jedro</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Naslov</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">To provide you with these services, Xiaomi service framework (Xiaomi Account, Mi Push, Analytics) needs to connect to the internet, access your location, phone number, IMEI, and IMSI, and allow your device to receive push notifications.</string>
    <string name="friday">Petek</string>
    <string name="friday_short">pet.</string>
    <string name="friday_shortest">pet.</string>
    <string name="game_introduction">Vtičnik za igre vam omogoča prijavo, ustvarjanje naročil, plačanje, uporabljanje kuponov in udeleževanje v promocijskih dogodkih.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Dostopni edinstveni identifikator naprave (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasično</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Predal z aplikacijami</string>
    <string name="home_settings_title">Izberite privzeti zaganjalnik</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Pravilnik o zasebnosti za izbrano tipkovnico</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Ni omrežja. Poglejte Pravilnik o zasebnosti za to tipkovnico na %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Storitev IMS zagotavlja osnovne komunikacijske zmogljivosti in se uporablja za zvočne in video klice visoke ločljivosti.</string>
    <string name="input_method_category">Izberite privzeto tipkovnico za pisanje sporočil, beležk in ostalega. Kasneje lahko namestite druge tipkovnice tretjih ponudnikov.</string>
    <string name="input_method_setting">Izberite privzeto tipkovnico</string>
    <string name="install_preinstall_app">Nameščanje aplikacij …</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi Internetne Komunikacijske Storitve vam omogočajo odkrivanje, povezovanje in komunikacijo z drugimi Xiaomi napravami.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Če izgubite vašo napravo in niste nastavili zaklepanje zaslona, ne boste mogli preprečiti, da bi jo drugi ljudi uporabljali in dostopali do vaših podatkov. Želite vseeno preskočiti?</string>
    <string name="item_facerecognition">Odklepanje z obrazom</string>
    <string name="item_fingerprint">Prstni odtis</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Samo zaklepanje zaslona</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Zaklepanje zaslona</string>
    <string name="item_return">Nastavi</string>
    <string name="item_skip">Preskoči</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Izmenjava podatkov o lokaciji s službami za reševanje v nujnih primerih</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Več jezikov</string>
    <string name="language_settings">Izberite jezik</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Več regij</string>
    <string name="locale_picker_title">Izberite vašo regijo</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">V skladu z zakonom, mobilni ponudniki lahko pridobijo podatke o lokaciji mobilnih naprav, da izpolnjujejo zahteve služb za reševanje v nujnih primerih (gasilske enote in policija), ki ponujajo varnostne in reševalne storitve.</string>
    <string name="location_introduction">Lokacijske storitve ponujajo različne lokacijske storitve, ki temeljijo na podatkih o vaši lokaciji.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Reševalne agencije za nujne primere lahko na vašo zahtevo pridobijo trenutno lokacijo</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Wallpaper Carousel vam vsak dan omogoča dostop do novih slik na vašem Zaklenjenem zaslonu.</string>
    <string name="media_storage_devices">Naprave za shranjevanje nosilcev podatkov</string>
    <string name="media_storage_introduction">Ta storitev aplikacijam omogoča dostop do fotografij, videoposnetkov, zvočnih posnetkov in datotek ter njihovo shranjevanje.</string>
    <string name="message_introduction">To aplikacijo lahko uporabljate za pošiljanje in prijemanje SMS sporočil.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Račun vam omogoča registracijo, vpis in upravljanje sistemskih računov.</string>
    <string name="midnight">Noč</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Prebral/-a sem in se strinjam z Pravilnikom o zasebnosti Mint Tipkovnice</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Pravilnik o zasebnosti Mint Tipkovnice</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Niste povezani na omrežje. Poglejte Pravilnik o zasebnosti na %s.</string>
    <string name="miui_provision">Začetna nastavitev</string>
    <string name="miui_settings">Nastavitve</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Niste povezani s spletom. Oglejte si Uporabniški dogovor na %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Izbrano</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Prekliči izbiro</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Izberi vse</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Izberite predmete</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Več</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Prekliči</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potrdi</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Izbriši</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Prekliči izbiro</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Prekliči izbiro</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Prekliči</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Išči</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Izberi vse</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Izberite vse</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Izberite predmete</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Povlecite za osvežitev</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Uspešno osveženo</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Osveževanje…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Spustite za osvežitev</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">To je zaenkrat vse</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">To je zaenkrat vse</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Samo trenutek…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Predmetov ni mogoče naložiti</string>
    <string name="mobile_network">Uporabi mobilne podatke</string>
    <string name="monday">Ponedeljek</string>
    <string name="monday_short">pon.</string>
    <string name="monday_shortest">pon.</string>
    <string name="month_april">april</string>
    <string name="month_april_short">apr</string>
    <string name="month_april_shortest">apr</string>
    <string name="month_august">avgust</string>
    <string name="month_august_short">avg</string>
    <string name="month_august_shortest">avg</string>
    <string name="month_december">december</string>
    <string name="month_december_short">dec</string>
    <string name="month_december_shortest">dec</string>
    <string name="month_february">februar</string>
    <string name="month_february_short">feb</string>
    <string name="month_february_shortest">feb</string>
    <string name="month_january">januar</string>
    <string name="month_january_short">jan</string>
    <string name="month_january_shortest">jan</string>
    <string name="month_july">julij</string>
    <string name="month_july_short">jul</string>
    <string name="month_july_shortest">jul</string>
    <string name="month_june">junij</string>
    <string name="month_june_short">jun</string>
    <string name="month_june_shortest">jun</string>
    <string name="month_march">marec</string>
    <string name="month_march_short">mar</string>
    <string name="month_march_shortest">mar</string>
    <string name="month_may">maj</string>
    <string name="month_may_short">maj</string>
    <string name="month_may_shortest">maj</string>
    <string name="month_november">november</string>
    <string name="month_november_short">nov</string>
    <string name="month_november_shortest">nov</string>
    <string name="month_october">oktober</string>
    <string name="month_october_short">okt</string>
    <string name="month_october_shortest">okt</string>
    <string name="month_september">september</string>
    <string name="month_september_short">sep</string>
    <string name="month_september_shortest">sep</string>
    <string name="more">Več</string>
    <string name="morning">Jutro</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">To vam omogoča uporabo mobilnih podatkov in GPS povezave, glede na zahtevo uporabnika. Sinhronizacija računov in drugih predmetov možno zahteva uporabo mobilnih podatkov, glede na specifikacije telefona.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Če vaša naročnina ne vsebuje neomejene mobilne podatke, uporaba mobilnih podatkov lahko ustvari dodatne stroške.Ali želite vseeno uporabiti mobilne podatke?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Prekliči</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Mobilno podatkovno povezavo lahko omejite v Nastavitvah pozneje</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Uporabi</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Podatkovna SIM kartica</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Privzeta SIM kartica za klice</string>
    <string name="multisim_settings_category">Nastavitve SIM kartice</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM kartica zaznana</string>
    <string name="multisim_settings_title">Najdeni 2 SIM kartici</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Vodič kretenj</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Celozaslonske poteze</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Gumbi</string>
    <string name="next">Naprej</string>
    <string name="next_fingerprint">Naprej</string>
    <string name="night">Večer</string>
    <string name="noon">Opoldne</string>
    <string name="not_set">Ni nastavljeno</string>
    <string name="note_introduction">Ta aplikacija vam omogoča ustvarjanje, ogled in urejanje beležk.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Osnovne nastavitve</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Vklopi</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Ko je prilagojeno oglaševanje izklopljeno boste videli enako število oglasov kot, če bi funkcija bila vklopljena. Oglasi pa ne bodo več ustrezni, saj ne bodo temeljili na vaših osebnih željah.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"When personalized ad recommendations are off, you'll still see the same quantity of ads in system apps as when the feature is on. The ads from Xiaomi and third party platforms, however, will no longer be relevant as they won't be based on your personal preferences."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Izklopi</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Vklopi prilagojene oglase</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Prilagajanje oglasov</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Oglasi prilagojeni glede na vaše interese</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Samodejno sistemsko posodabljanje</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sistem bo izbral najboljši čas za prenos in namestitev posodobitev. Vaša naprava se bo samodejno ponovno zagnala, da bodo spremembe uveljavljene.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Dovolite sistemu, da izbere najboljši čas za prenos in namestitev posodobitev. Vaša naprava se bo samodejno ponovno zagnala, da bodo spremembe uveljavljene.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance za Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Vsak dan prejemajte izbrane slike in zgodbe na Zaklenjeni zaslon. %1$s in %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Licenčna pogodba za končne uporabnike</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Samodejno posodobi aplikacije</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Za uporabo najnovejših funkcij, posodobite sistemske aplikacije in partnerske aplikacije tretjih oseb prek aplikacije GetApps.
Samodejne posodobitve lahko izklopite v GetApps > Nastavitve > Samodejne posodobitve."</string>
    <string name="other_settings_location">Lokacija</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Dovolite aplikacijam in spletnim mestom dostop do vaših podatkov o lokaciji za zagotavljanje storitev, ki temeljijo na lokaciji</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Dovoljenja sistema Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Sistem Daemon se uporablja za izboljšanje stabilnosti in zmogljivosti sistema. Za normalno delovanje ta storitev potrebuje dovoljenja za dostop do in shranjevanje predmetov v pomnilnik naprave.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomagajte izboljšati vašo uporabo s samodejnim pošiljanjem diagnostičnih podatkov, podatkov o napravi in uporabi podjetju Xiaomi. To bo pomagalo izboljšati življenjsko dobo baterije, stabilnost sistema in aplikacij ter še več.
Podatki, ki jih boste poslali, bodo vsebovali splošne informacije o vaši napravi in o tem, kako jo uporabljate (npr. raven baterije, aktivnost sistema in aplikacije ter napake). Podatki bodo uporabljeni za izboljšanje Xiaomi naprav.
Izklop te funkcije ne vpliva na zmožnost naprave, da pošlje podatke, potrebne za bistvene storitve, kot so posodobitve sistema in varnost.
To funkcijo lahko nadzorujete v Nastavitvah > Gesla in varnost > Zasebnost > Uporaba in diagnostika."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Pomagajte izboljšati vašo izkušnjo s samodejnim pošiljanjem diagnostičnih podatkov, podatkov o napravi in uporabi podjetju Xiaomi. To bo pomagalo izboljšati življenjsko dobo baterije, stabilnost sistema in aplikacij ter še več.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Pošlji podatke o uporabi in diagnostične podatke</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program uporabniških izkušenj</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomagajte nam izboljšati naše izdelke in storitve s pošiljanjem vaših podatkov uporabe in analitke.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Prikaži podrobnosti</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Dostop do koledarja</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Za omogočanje dostopa hitrih aplikacij do koledarja</string>
    <string name="permission_account">Dostop do računov na napravi</string>
    <string name="permission_account_introduction">Za prijavo z Mi Računom</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Za dostop do ppomnilnika v namen razčlenjevanja in skeniranja namestitvenih paketov</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Dostop do pomnilnika</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Za dostopanje do in shranjevanje varnostnih kopij na vaši napravi</string>
    <string name="permission_call_records">Dostop do zgodovine klicev</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Za omogočanje drugim združljivim napravam, ki jih povežete s to napravo, dostop do zgodovine klicev. To se bo zgodilo samo, če boste zahtevali uporabo zgodovine klicev prek druge naprave. Zgodovina klicev in stiki, ki jih sistem deli prek Bluetootha, bodo shranjeni v predpomnilnik samo lokalno v vaših napravah in deljeni med njimi z vašim dovoljenjem.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Za dostop do zgodovine klicev v namen prikaza blokiranih predmetov</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Za dostopanje do statusa telefona, snemanje klicev in ustavitev snemanja med dohodnimi klici</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Za shranjevanje podatkov alarma</string>
    <string name="permission_contact">Dostop do stikov</string>
    <string name="permission_contact_describe">Dostop do stikov</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Za preverjanje vaše identitete.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Za omogočanje drugim združljivim napravam, ki jih povežete s to napravo, da dostopajo do stikov. To se bo zgodilo samo, če vklopite Bluetooth ali uredite vaše stike, ko je Bluetooth vklopljen.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Za uporabo funkcije Stiki za nujne primere na Začetnem zaslonu v Lahkem načinu in prikaz obvestil o pogovorih;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Za prikaz ustreznih kontaktnih informacij SMS in MMS sporočil.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Za zagotavljanje funkcionalnosti Seznama blokiranih in klicanje stikov za nujne primere</string>
    <string name="permission_device">Dostop do podatkov o napravi</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Za dostop do informacij o napravi (npr. ime operaterja);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Za dostop do stanja naprave in posredovanje z nosljivimi napravami;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Za pošiljanje in prejemanje SMS in MMS sporočil;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Za zagotavljanje varnosti prijavnega okolja.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Za identificiranje storitev, ki so povezane z drugimi napravami</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Za identificiranje različnih naprav</string>
    <string name="permission_direct_call">Klicanje</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Za dodajanje predmetov na Seznam blokiranih</string>
    <string name="permission_download_introduction">Za predpomnjenje prenesenih predmetov in shranjevanje v napravi</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Za iskanje naprav v bližini za povezovanje in prenos podatkov</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Da bi lahko našel naprave v bližini, se mora Mi Link povezati na splet, dodatno pa še zahteva naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Za prikaz informacij o napravi in specifikacijah</string>
    <string name="permission_imei_service">Za dostopanje do IMEI v namen zagotavljanja storitev, ki so povezani z vašo napravo</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Za shranjevanje fotografij in videoposnetkov na napravi</string>
    <string name="permission_location">Dostop do podatkov o lokaciji:</string>
    <string name="permission_location_describe">Dostop do lokacije</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Za dostop do imen Wi-Fi omrežja;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Za omogočanje dostopa hitrih aplikacij do vaše lokacije;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Za prikaz razpoložljivih Bluetooth naprav z nizko porabo energije;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Za dostop do vaše lokacije v namen zagotavljanja storitev odkrivanja in povezovanja prek Bluetootha ali Wi-Fi omrežji;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Za dostop do vaše natančne lokacije v namen zagotavljanja različnih lokacijskih storitev.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Za zagotavljanje lokacijskih storitev</string>
    <string name="permission_log_introduction">Za shranjevanje dnevnikov</string>
    <string name="permission_login_introduction">Za prijavo in urejanje sistemskih računov</string>
    <string name="permission_make_a_call">Klicanje</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Za omogočanje možnosti klicanja hitrim aplikacijami</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Za preverjanje, kako aplikacije pri dostopu do datotek uporabljajo dovoljenja, povezana z zasebnostjo</string>
    <string name="permission_message_introduction">Za pošiljanje sporočil blokiranimi stiki</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Za dostop do IMEI v namen identificiranja naprav</string>
    <string name="permission_phone_network">Za dostop do tipa omrežja v namen optimiziranja in prilagajanja predmetov, ki jih je mogoče prenesti</string>
    <string name="permission_phone_service">Dostop do telefonske številke, IMEI in IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Za shranjevanje fotografij v Galerijo in objavljanje stanj</string>
    <string name="permission_photo_video">Za fotografiranje in posnemanje videoposnetkov:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Za fotografiranje, posnemanje videoposnetkov in uporabo bliskavice</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Za shranjevanje, urejanje in sinhroniziranje fotografij in videoposnetkov</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Dostop do seznama aplikacij, nameščenih na tej napravi</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Za posodabljanje prenesenih aplikacij in potrditev informacij o aplikacijah, ki jih uporablja namestitveni program paketa;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Urejanje zgodovine klicev</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Za dodajanje predmetov v zgodovino klicev in brisanje blokiranih klicev</string>
    <string name="permission_read_contacts">Dostop do stikov</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Dostop do pomnilnika naprave</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Za dostop do prenesenih izvornih datotek in izvornih konfiguracijskih datotek;</string>
    <string name="permission_read_message">Dostop do besednih sporočil</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Za dostopanje do beležk in priponk</string>
    <string name="permission_read_send_message">Pošiljanje in prejemanje SMS sporočil</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Za omogočanje hitrih aplikacij pošiljanje in prejemanje SMS sporočil;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Za pošiljanje in prejemanje aktivacijskih SMS sporočil;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Za sprejemanje, ogled in pošiljanje SMS sporočil;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Pošiljanje in prejemanje MMS sporočil</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Za sprejemanje, ogled in pošiljanje MMS sporočil;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Dostop do in urejanje zgodovine klicev</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Za prikaz in urejanje zgodovine klicev.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Dostop do in urejanje stikov</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Za omogočanje dostopa hitrih aplikacij do koledarja in urejanje stikov;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Za ogled in upravljanje stikov;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Dostop do in shranjevanje predmetov v pomnilnik</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Za shranjevanje, prikazovanje, urejenjanje, sinhroniziranje in prenašanje vaših fotografij in videoposnetkov.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Za razčlenjevanje in skeniranje namestitvenih paketov.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Za shranjevanje datotek v vašo napravo po snemanju fotografij ali videoposnetkov.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Za predpomnjenje, dostopanje do in upravljanje s preneseno vsebino.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Za omogočanje dostopa hitrih aplikacij do koledarja, shranjevanje v predpomnilnik in urejanje datotek;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Dostop do in shranjevanje datotek in fotografij na vašo napravo</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Za dostopanje do, shranjevanje in predpomnjenje predmetov v vaši napravi</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Za dostop do in shranjevanje predmetov v pomnilnik naprave;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Za dostop in shranjevanje predmetov na Začetni zaslon;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Za dostopanje do in shranjevanje posnetkov zvoka</string>
    <string name="permission_recording">Snemanje klicev in zvoka:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Za snemanje zvoka med snemanjem videoposnetkov</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Za dostopanje do in shranjevanje posnetkov zaslona</string>
    <string name="permission_send_message">Pošlji SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Dostop do kamere</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Za fotografiranje, posnemanje videoposnetkov in uporabo bliskavice;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Za določanje, ali naj se podpira funkcija svetilke;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Za omogočanje dostopa hitrih aplikacij do kamere;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Za video klice.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Dostop do mikrofona</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Za snemanje zvoka med snemanjem videoposnetkov;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Za prikaz stanja snemanja.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Za omogočanje dostopa hitrih aplikacij do mikrofona;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Za shranjevanje zvoka</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Za skeniranje virusov in optimiziranje vaše naprave</string>
    <string name="permission_write_device_store">Shranjevanje predmetov v pomnilnik naprave</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Za predpomnjenje prenesenih izvornih konfiguracijskih datotek.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Za prijavo in urejanje sistemskih računov v namen zagotavljanja Xunlei storitev</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">pop.</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Vključuje POCO Launcher Pravilnik o zasebnosti in Uporabniški dogovor)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Uporabniški dogovor</string>
    <string name="position_header">Deljenje podatkov o lokaciji</string>
    <string name="position_subheading">Podatki o lokaciji</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Izbrana SIM kartica za podatke</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Izbrana SIM kartica za klice</string>
    <string name="preference_copied">»%1$s« je bilo kopirano v odložišče.</string>
    <string name="privacy_content_one">Priporočila za Wallpaper Carousel zagotavlja Taboola, naš zaupanja vreden tretji ponudnik vsebine. Za zagotavljanje te vsebine mora Taboola dostopati do neosebnih podatkov in jih shraniti iz vaše naprave, vključno z jezikom vašega sistema in vrsto brskalnika. Več o tem kako Taboola uporablja zbrane podatke, si lahko preberete v Taboola &lt;a href =%1$s>Pravilniku o zasebnosti&lt;/a> in &lt;a href =%2$s>Uporabniškim dogovorom&lt;/a>. Preden nadaljujete, preberite in se strinjajte s pogoji in določili, navedenimi v teh dokumentih. Če se ne strinjate, bodo storitve Wallpaper Carousel deaktivirane.</string>
    <string name="privacy_policy">Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="privacy_provision_more">Izvedite več o zaščiti zasebnosti</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Zaščita zasebnosti je zaveza, na osnovi katere načrtujemo naše izdelke.</string>
    <string name="privacy_provision_text">Zavzemamo se za spoštovanje in varovanje vaše zasebnosti. S poudarkom na raziskovanje in razvoj na področju informacijske varnosti, Xiaomi zmeraj dela na izboljševanju metod, praks in tehničnih rešitev, ki varujejo vaše podatke. Naše najnovejše dosežke tudi zmeraj delimo z našimi partnerji, da vam zagotovimo popolno zasebnost.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Zasebnost</string>
    <string name="privacy_refuse">Ne strinjam se</string>
    <string name="privacy_title">Pogoji in Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Vaše osebne podatke bomo varovali v skladu z ustreznimi zakoni, predpisi in pravilniki o zasebnosti.</string>
    <string name="provision_back">Nazaj</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Oglejte si &lt;a href=%1$s>Pravilnik o zasebnosti&lt;/a > za vašo izbrano tipkovnico.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="provision_next">Naprej</string>
    <string name="provision_skip_underline">Preskoči</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Priporočeno</string>
    <string name="recorder_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za posnemanje zvoka in varnostno kopiranje posnetkov v pomnilnik v oblaku.</string>
    <string name="refuse_cookie">Zavrzi piškotke</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Za normalno delovanje ta storitev zahteva naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="require_authority_statement">Da nam olajšate zagotavljanje osnovnih storitev, nam morate podeliti naslednja dovoljenja, da lahko zbiramo vaše osebne podatke:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Za zagotavljanje osnovnih storitev so potrebna naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Da nam omogočite zagotavljanje te storitve, nam morate dodeliti naslednja dovoljenja, da lahko zbiramo vaše osebne podatke:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Za normalno delovanje se ta storitev mora povezati na splet, dodatno pa še zahteva naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Za normalno delovanje se ta storitev mora povezati na splet, dodatno pa še zahteva naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Za normalno delovanje se ta storitev mora povezati na splet, dodatno pa še zahteva naslednja dovoljenja:</string>
    <string name="saturday">Sobota</string>
    <string name="saturday_short">sob.</string>
    <string name="saturday_shortest">sob.</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ta aplikacija vam omogoča zajemanje dogodkov na zaslonu.</string>
    <string name="search_menu_title">Iskanje</string>
    <string name="security_introduction">Aplikacijo lahko uporabite za brisanje smeti na vaši napravi, iskanje in uničevanje virusov, optimiziranje učinkovitosti delovanja iger, varčevanje baterije, urejanje aplikacij, dovoljen in več.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Za prijavo in urejanje sistemskih računov</string>
    <string name="select_font_modele_tips">V Temah lahko vedno izberete novo pisavo</string>
    <string name="send">Pošlji</string>
    <string name="service_agreement">Prebral/-a sem in se strinjam s pogoji in določila.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Uporabniški dogovor za omrežne storitve</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Preden, ko nadaljujete preberite in se strinjajte z &lt;a href=%1$s>Mi Link Pravilnikom o zasebnosti&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Storitev Internetnih Komunikacij</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Preden, ko nadaljujete preberite in se strinjajte z &lt;a href=%1$s>Izjavo o zasebnosti za lokacijske storitve&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Račun</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Stiki in Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Galerija</string>
    <string name="service_name_application_package">Namestitveni paket</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Varnostne kopije</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Izvaja o storitvah operaterja</string>
    <string name="service_name_clock">Ura</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Vsebinski center</string>
    <string name="service_name_download">Prenosi</string>
    <string name="service_name_fast_application">Okvir za Hitre aplikacije</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Vtičnik za igre</string>
    <string name="service_name_google_service">Izvaja o Google storitvah</string>
    <string name="service_name_ims">IMS storitev</string>
    <string name="service_name_location">Lokacijske storitve</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
    <string name="service_name_message">Sporočila</string>
    <string name="service_name_note">Beležke</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Snemalnik</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Snemalnik zaslona</string>
    <string name="service_name_security">Varnost</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Storitveni vtičnik za Začetni zaslon</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Preberite in se strinjajte z našim &lt;a href=%1$s>Pravilnikom o zasebnosti&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Preden, ko nadaljujete preberite in se strinjajte z &lt;a href=%1$s>Xunlei Pravilnikom o zasebnosti&lt;/a > in &lt;a href=%1$s>Xunlei Uporabniškim dogovorom za omrežne storitve&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Preberite in se strinjajte z našim &lt;a href=%1$s>Pravilnikom o zasebnosti&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>V skladu z Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> standardi, enkratno dovoljenje bo preklicano v določenem časovnem obdobju (približno &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>), ko ustrezna aplikacija preneha delovati. Če aplikacijo v tem kratkem času odprete, bo dovoljenje takrat umaknjeno.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Aktiviranje SIM kartice</string>
    <string name="servicestate_title">Izvaja o osnovnih storitvah</string>
    <string name="setting_locale">Nastavitev regije…</string>
    <string name="shut_down">Izklopi</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Preverjam SIM kartico…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Ne morem najti kartice SIM. Poskrbite, da je SIM kartica pravilno nameščena in imate na računu dovolj sredstev.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Dovolim povezavo na omrežja mobilnih podatkov? Če se strinjate, vstavite SIM kartico, ki jo boste uporabili za mobilni prenos podatkov.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Preverjanje za SIM kartico…</string>
    <string name="sim_card_detection">Vstavite SIM kartico</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Za vstavitev SIM kartice preberite navodila naprave.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Preden nadaljujete, vstavite SIM kartico. Poišči napravo in funkcije sinhronizacije vam ne bodo v celoti na voljo, če ustvarite račun brez SIM kartice. Ta naprava podpira eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Tapnite za aktivacijo eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Kartica SIM se ne more povezati na omrežje</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktiviraj eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Ni aktivirano</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Nadaljuj</string>
    <string name="sim_redetection">Preveri ponovno</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Vaša SIM kartica se ne more povezati na veljavno omrežje ponudnika. Prepričajte se, da imate dovolj sredstev na vašem računu in poskusite še enkrat.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Bodite prepričani, da znate kako uporabljati celozaslonske poteze, preden ko vklopite to možnost.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Prekliči</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">V redu</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Celozaslonske poteze</string>
    <string name="skip_underline">Preskoči ta korak</string>
    <string name="start_up_slogan">Samo tvoj</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Ni nastavljeno</string>
    <string name="sunday">Nedelja</string>
    <string name="sunday_short">ned.</string>
    <string name="sunday_shortest">ned.</string>
    <string name="system_navigation_mode">Način sistemske navigacije</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Storitveni vtičnik za Začetnem zaslonu vam ponuja osnovne funkcije, kot so Začetni zaslon, sistemski uporabniški vmesnik in posnetki zaslona.</string>
    <string name="term_condition_detail">Vsak dan prejmite osupljive slike in napete zgodbe na vaš Zaklenjeni zaslon. Ta funkcija ne bo uporabila vaših podatkov za prilagajanje brez vašega soglasja. Pred uporabo te funkcije preberite in se strinjajte s &lt;a href =%1$s>Pravilnikom o zasebnosti&lt;/a> in &lt;a href =%2$s>Uporabniškim dogovorom&lt;/a> tretjega ponudnika vsebine.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Pogoji in določila</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Trgovina</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Upravitelj dovoljenj</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI Pomočnik</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Shramba aplikacij</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Storitev varnostnih kopij</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Ponudnik združene lokacije</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi Storitev Internetnih Komunikacij</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Poišči napravo</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Igre</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Začetni zaslon</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Pregledovalnik</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Ležeči pogled</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Račun</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Nastavitve</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Namestitveni paket</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralelna okna</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Pogosti izrazi</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detektor moči</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Baterija in učinkovitost delovanja</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Hitre aplikacije</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplikacija za Varnostne Elemente</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM aktivacijska storitev</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Pametne storitve</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistike</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Storitev samoregistracije</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Storitev prevajanja</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Storitev za posodobitev sistema (preverja za posodobitve na spletu in obvešča o novih različicah)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Pred uporabo sistema morate prebrati in se strinjati z našim Uporabniškim dogovorom in Pravilnikom o zasebnosti. Vaše osebne podatke bomo varovali v skladu z ustreznimi zakoni, predpisi in pravilnikom o zasebnosti. Ko je vaša naprava aktivirana, se bodo naslednje storitve povezale na omrežje ter dostopale do vaše lokacije:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Ozadje</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Morate se strinjati z Facemoji Pravilnikom o zasebnosti pred uporabo te funkcije."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Morate se strinjati z Kika Pravilnikom o zasebnosti pred uporabo te funkcije."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Morate se strinjati z Mint Pravilnikom o zasebnosti pred uporabo te funkcije."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play storitve</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Pametne kartice</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi storitveni okvir</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Obletnica odprave vojaškega prava</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Dan proti agresiji</string>
    <string name="the_arbor_day">Arbor dan</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Dan oboroženih sil</string>
    <string name="the_armys_day">PLA dan</string>
    <string name="the_childrens_day">Dan otrokov</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Dan mladosti</string>
    <string name="the_christmas_day">Božič</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival dvojnih devetk</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival zmajevih čolnov</string>
    <string name="the_easter_day">Velika noč</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Noč kitajskega novega leta</string>
    <string name="the_fifth_day">Peti dan kitajskega novega leta</string>
    <string name="the_fools_day">Prvi april</string>
    <string name="the_forth_day">Četrti dan kitajskega novega leta</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Dan ustanovitve Hong Kong SAR</string>
    <string name="the_international_womens_day">Dan žensk</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba festival</string>
    <string name="the_labour_day">Praznik dela</string>
    <string name="the_lantern_festival">Praznik lantern</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Praznik sredine jeseni</string>
    <string name="the_national_day">Dan državnosti</string>
    <string name="the_national_father_day">Rojstni dan Sun Yat-sena</string>
    <string name="the_new_years_day">Novo leto</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi festival</string>
    <string name="the_partys_day">CPC dan</string>
    <string name="the_peace_day">Dan spomina</string>
    <string name="the_retrocession_day">Dan retrocesije</string>
    <string name="the_second_day">Drugi dan kitajskega novega leta</string>
    <string name="the_seventh_day">Sedmi dan kitajskega novega leta</string>
    <string name="the_sixth_day">Šesti dan kitajskega novega leta</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival duhov</string>
    <string name="the_spring_festival">Kitajsko novo leto</string>
    <string name="the_teachers_day">Dan učiteljev</string>
    <string name="the_third_day">Tretji dan kitajskega novega leta</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Dan otrokov</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Dan mladosti</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dan združenih narodov</string>
    <string name="the_valentines_day">Valentinovo</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festival vodnih lantern</string>
    <string name="thursday">Četrtek</string>
    <string name="thursday_short">čet.</string>
    <string name="thursday_shortest">čet.</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Nastavi čas</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Nastavite zaklepanje zaslona</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Zaklepanje zaslona</string>
    <string name="today">Danes</string>
    <string name="tomorrow">Jutri</string>
    <string name="tuesday">Torek</string>
    <string name="tuesday_short">tor.</string>
    <string name="tuesday_shortest">tor.</string>
    <string name="user_agreement">Uporabniški dogovor</string>
    <string name="v7_preference_off">IZKLOPLJENO</string>
    <string name="v7_preference_on">VKLOPLJENO</string>
    <string name="voice_assist_desp">V telefon izgovorite \"Mi AI\". Mi AI bo prepoznal vaš glas in bo lahko upravljal z vašo napravo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Zbudi z glasom</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Strinjam se</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Ne strinjam se</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Wallpaper Carousel vam vsakodnevno na Zaklenjen zaslon prinaša osupljive slike in vzburljive zgode.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Preoblikovan Zaklenjeni zaslon</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Poskusi</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Ne, hvala</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Lahko vklopite in preskusite Wallpaper Carousel. Wallpaper Carousel lahko kadarkoli vklopite ali izklopite v Nastavitvah > Zaklenjeni zaslon.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Poskusite Wallpaper Carousel</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Pred uporabo te funkcije preberite in se strinjajte z &lt;a href=\"%1$s\">Pravilnikom o zasebnosti&lt;/a> in &lt;a href=\"%2$s\">Uporabniškim dogovorom&lt;/a> ponudnika tretjih vsebin.</string>
    <string name="wednesday">Sreda</string>
    <string name="wednesday_short">sre.</string>
    <string name="wednesday_shortest">sre.</string>
    <string name="welcome">Dobrodošli</string>
    <string name="withdraw_consent">Če prekličete soglasje, bodo Wallpaper Carousel storitve deaktivirane.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Včeraj</string>
    <string name="zone_picker_title">Izberite časovni pas</string>
</resources>
