<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Перайсці на галоўную старонку</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Перайсці ўверх</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Дадатковыя параметры</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Гатова</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Паказаць усе</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Выберыце праграму</string>
    <string name="abc_capital_off">ВЫКЛ.</string>
    <string name="abc_capital_on">УКЛ.</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Прабел</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Меню +</string>
    <string name="abc_search_hint">Пошук…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Выдаліць запыт</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Пошукавы запыт</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Пошук</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Адправіць запыт</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Галасавы пошук</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Абагуліць праз</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Абагуліць праз праграму \"%s\"</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Згарнуць</string>
    <string name="access_non_personal_data">Калі вы адклікаеце згоду на доступ да неасабовых дадзеных на вашая прыладзе і іх выкарыстанне, службы Каруселі шпалер будуць дэактываваныя, а любыя сабраныя дадзеныя будуць выдалены на працягу пэўнага перыяду, названага ў прыдатных законах і правілах.</string>
    <string name="accessibility_enabled">TalkBack ўключаны.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
    <string name="activate_esim_tips">Не атрымалася актываваць. Паспрабуйце яшчэ раз.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Актывацыя…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для выканання выклікаў, прагляду гісторыі выклікаў і кіравання кантактамі.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Поўдзень</string>
    <string name="agree">Згадзіцца</string>
    <string name="agree_and_next">Згадзіцца</string>
    <string name="agree_cookie">Прыняць файлы Cookies</string>
    <string name="agree_terms">Я прачытаў(-ла) Карыстальніцкае пагадненне і Палітыку прыватнасці і згаджаюся з імі.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Я прачытаў(-ла) і прымаю Палітыку прыватнасці Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Я прачытаў(-ла) і прымаю Палітыку прыватнасці Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Акрамя таго, наступныя службы будуць падлучацца да сеткі і атрымліваць доступ да вашага месцазнаходжання: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Кнопка AI дазваляе запускаць Mi AI і выкарыстоўваць цэтлікі Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Падвоены націск</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Двойчы націсніце кнопку AI для выканання карыстальніцкіх задач</string>
    <string name="ai_button_long_press">Націск і ўтрыманне</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Націсніце і ўтрымлівайце кнопку AI, каб пагаварыць з Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Націск</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Націсніце кнопку AI для прагляду цэтлікаў Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Кнопка AI</string>
    <string name="album_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для кіравання, рэдагавання і паляпшэння фота і відэа.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Пачатковая налада</string>
    <string name="application_package_introduction">Усталёўшчык пакетаў выкарыстоўваецца для ўсталёўкі пабочных праграм, уключаючы папярэднюю праверку да ўсталёўкі і рэкамендацыі па прагаамам пасля ўсталёўкі.</string>
    <string name="application_permissions">Дазволы праграм</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для рэзервовага капіявання і аднаўлення дадзеных на вашай прыладзе.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth выкарыстоўваецца сістэмай для бесправадной сувязі. Для нармальнай працы Bluetooth патрабуюцца наступныя дазволы:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Пачатковая настройка дазваляе задаць асноўныя налады гэтай прылады. Для паспяховай настройкі прылады сістэмныя службы Bluetooth будуць выкарыстоўваць наступныя дазволы:</string>
    <string name="boot_video_replay">Прайграць зноў</string>
    <string name="boot_video_skip">Прапусціць</string>
    <string name="calculator_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для разлікаў, канвертавання адзінак і валют, а таксама папярэдняга разліку памеру выплат па іпатэцы.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для здымкі фота і відэа.</string>
    <string name="camera_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць Камеру для здымкі фота і відэа.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>"Калі вы націскаеце на выявы і гісторыі ў Каруселі шпалер, мы адкрываем іх поўныя версіі ў вашым браўзеры. Наш надзейны пастаўшчык кантэнту, які з'яўляецца трэцім бокам, можа затым рэкамендаваць дадатковы кантэнт і рэкламу, адаптаваныя да вашых інтарэсам. Калі вы згаджаецеся актываваць гэтую функцыю, ён будзе размяшчаць файлы cookie ў вашым бразеры, як апісана ў гэтай &lt;a href=\"%1$s\">Палітыцы аб файлах cookie&lt;/a>. Калі вы адмаўляецеся ад выкарыстання файлаў cookie, Карусель шпалер будзе працаваць, але яе кантэнт і рэкамендацыі не будуць спецыяльна падбірацца для вас. Вы можаце змяніць свой выбар ў любы час у Наладах."</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Файлы Cookies дазваляюць нам персаналізаваць ваш досвед працы з Экранам блакавання.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Персаналізаваныя кантэнт і файлы Cookies</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Прачытайце &lt;a href=\"%1$s\">Палітыку канфідэнцыяльнасці&lt;/a> і &lt;a href=\"%2$s\">Карыстальніцкае пагадненне&lt;/a> нашага даверанага пастаўшчыка паслуг трэцяга боку перад выкарыстаннем Каруселі шпалер.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Наладзьце свой Экран блакавання</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Карусель шпалер будзе паказваць вам свежыя гісторыі кожны раз, калі вы разблакуеце сваю прыладу</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Каб прадастаўляць вам больш якасныя паслугі, працэсы, запушчаныя на вашай прыладзе (уключаючы SystemHelper, RegService і Паслугі аператара), могуць перыядычна адпраўляць інфармацыю, якая тычыцца вашай прылады і SIM-карты (уключаючы IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC- адрас, версію сістэмы, версію Android, мадэль прылады і асноўныя характарыстыкі абсталявання), а таксама інфармацыю аб прыблізным месцазнаходжанні (уключаючы рэгіён, каардынаты, ідэнтыфікатар вобласці і ідэнтыфікатар базавай станцыі) аператару праз WLAN, мабільную сетку перадачы даных або бясплатнае SMS.Аператар абяцае аналізаваць адпаведную інфармацыю толькі для лепшага аказання ці прадастаўленні спецыялізаваных паслуг або тэхналогій, а таксама не будзе раскрываць адпаведную інфармацыю трэцім асобам у любой форме, якая дазваляе вызначыць вашу асобу. Канкрэтная заява аператара мае пераважную сілу. Звярніцеся да свайго аператару за звесткамі аб кошце выкарыстання дадзенай паслугі.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Ачысціць</string>
    <string name="clock_introduction">Вы можаце ўжываць этe праграму для прагляду часу. Яна таксама змяшчае таймер, сусветны час, секундамер і дазваляе ўсталёўваць будзільнікі і рабіць многае іншае.</string>
    <string name="close">Закрыць</string>
    <string name="close_location_service_setting">Вы можаце адключыць доступ да функцыі вызначэння месцазнаходжання ў раздзеле \"Налады\" > \"Абарона прыватнасці\" > \"Кіраванне\" або абмежаваць дазволы для асобных праграм у праграме \"Бяспека\".</string>
    <string name="cm_terms_content">Для павышэння якасці паслуг, якія вам прадстаўляюцца, абраны вамі мабільны аператар можа захоўваць вашы персанальныя дадзеныя і звесткі пра гэту прыладу на сваіх серверах, выкарыстоўваючы сеткі Wi-Fi або мабільны інтэрнэт. Гэтая інфармацыя будзе выкарыстоўвацца толькі ў статыстычных мэтах для павышэння якасці паслуг і прадастаўлення больш персаналізаванага кантэнту. Дадзеная інфармацыя не будзе выкарыстоўвацца ў мэтах вашай ідэнтыфікацыі і не будзе перададзена трэцім асобам.</string>
    <string name="cm_terms_title">Пагадненне з аператарам мабільнай сувязі</string>
    <string name="compass_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для навігацыі, а таксама прагляду каардынатаў, атмасфернага ціску і вышыні над узроўнем мора.</string>
    <string name="congratulation_label">Усё гатова!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Секунду…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Падрыхтоўка сістэмы…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Правядзіце ўверх для ўваходу ў сістэму</string>
    <string name="congratulation_title">Налады завершаны</string>
    <string name="content_description_complete">Завершана</string>
    <string name="content_description_start">Пачаць</string>
    <string name="content_introduction">Цэнтр зместа агрэгуе кантэнт і паслугі з некалькіх каналаў. Тут вы можаце чытаць артыкулы, глядзець відэа, праглядаць штодзённую падборку рэкамендаваных тавараў і атрымліваць рэкамендацыі па змесце.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Працягвайце націскаць на экран двумя пальцамі каб уключыць TalkBack.</string>
    <string name="cookies_content_one">"Калі вы націскаеце на выявы і гісторыі ў Каруселі шпалер, мы адкрываем іх поўныя версіі ў вашым браўзэры. Taboola, наш надзейны пастаўшчык кантэнту, які з'яўляецца трэцім бокам, можа затым рэкамендаваць дадатковы кантэнт і рэкламу, адаптаваныя да вашых інтарэсам. Калі вы згаджаецеся актываваць гэтую функцыю, Taboola будзе размяшчаць файлы cookie на вашай прыладзе праз браўзэр, як апісана ў &lt;a href =%1$s>Палітыцы пра файлы cookie&lt;/a> Taboola. Калі вы адмаўляецеся ад выкарыстання файлаў cookie, аб'екты Каруселі шпалер будуць адлюстроўвацца на экране блакавання, а поўныя гісторыі будуць адчыняцца ў вашым браўзэры, але дадатковыя рэкамендацыі не будуць спецыяльна падбірацца для вас. Вы можаце змяніць свае перавагі ў любы час у Наладах."</string>
    <string name="cookies_content_two">"Вырашыце, ці вы хочаце, каб нашы давераныя пастаўшчыкі кантэнту, якія з'яўляюцца трэцімі бакамі, выкарыстоўвалі файлы cookie для персаналізацыі рэкамендацый кантэнту і рэкламы на аснове вашых інтарэсаў."</string>
    <string name="cookies_title">Персаналізаваныя кантэнт і файлы Cookies</string>
    <string name="copy">Капіраваць</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Калі вы не падлучаныя да Wi-Fi, будзе выкарыстоўвацца мабільны інтэрнэт. Аператар можа спаганяць дадатковую плату за выкарыстанне мабільнага інтэрнэту.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Традыцыйны кітайскі каляндар</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Усталяваць дату і час</string>
    <string name="default_font">Па змаўчанні</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Выкарыстоўвайце адбітак пальца для разблакавання прылады, пацвярджэння плацяжоў Mi Pay, а таксама для ўваходу ў праграмы і сэрвісы.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Выкарыстоўвайце адбітак пальца для разблакавання прылады або для ўваходу ў праграмы і сэрвісы.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Адпраўка дыягнастычных дадзеных для пошуку і аналізу праблем сістэмы і паляпшэння карыстацкага вопыту. Такія дадзеныя могуць уключаць у сябе асабістую інфармацыю (напрыклад, IP, месцазнаходжанне і г.д.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаваць і загружаць вашу асабістую інфармацыю, вы не зможаце скарыстацца гэтай паслугай.</string>
    <string name="disagree">Скасаваць</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце не выкарыстоўваць гэтую праграму ці не абмежаваць дазволы ў наладах.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Калі вы не згодныя прадастаўляць дадзеныя дазволы, вы не зможаце скарыстацца гэтай праграмай. У такіх выпадках вы можаце абмежаваць дазволы і выключыць гэтую функцыю ў Наладах.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Калі вы не падасце гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай праграмы.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэты прадукт. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтага прадукта.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую паслугу. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай паслугі.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце выйсці або абмежаваць дазволы ў наладах.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Калі вы не падасце гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. Вы можаце ўключыць або выключыць гэтую службу ў любы час у «Наладах» > «Bluetooth» > «Дадатковыя налады» > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую функцыю. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай функцыі.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаваць і загружаць вашу асабістую інфармацыю, вы не зможаце скарыстацца гэтай паслугай.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Калі вы не падасце гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць cлужбы месцазнаходжання. Вы можаце ўключыць або выключыць службы месцазнаходжання ў любы час у «Наладах» > «Абарона прыватнасці».</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Калі вы не падасце гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць паслугі Mi Акаўнта. Вы можаце ўключыць або выключыць паслугі Mi Акаўнта ў любы час у «Наладах» > «Mi Акаўнт».</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Калі вы не падасце гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Калі вы вырашыце не прадастаўляць гэтыя дазволы, служба не зможа працаваць нармальна.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Калі вы не хочаце прадастаўляць гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць Bluetooth. Вы можаце ўключаць і выключаць Bluetooth і дадаваць прылады Bluetooth у раздзел «Налады» > «Bluetooth».</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Мы будзем выкарыстоўваць дазволы толькі тады, калі вы пачынаеце перадаваць дадзеныя з вашай прылады, калі яе экран пашкоджаны. Калі вы не падасце гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце выдаліць праграму, выйсці з яе або абмежаваць дазволы ў Наладах.</string>
    <string name="download_introduction">«Спампоўкі» — гэта праграма, якая прадстаўляецца Xunlei і выкарыстоўваецца для спампоўкі і кіравання спампаваным кантэнтам (уключаючы кантэнт App Store, відэа, абнаўлення сістэмы, тэмы і кантэнт браўзэра) карыстальнікамі прылад Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Раніца</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Уключэнне TalkBack скасавана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Вы ўключылі TalkBack, націскаючы на ​​экран двума пальцамі даўжэй 10 секунд. TalkBack - гэта галасавы сэрвіс для людзей з парушэннем зроку. Калі вы выпадкова ўключылі яго, націсніце кнопку \"Скасаваць\", а затым двойчы краніцеся экрана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Скасаваць</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Уключэнне і адключэнне Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">н. э.</string>
    <string name="eras_bc">до н. э.</string>
    <string name="evening">Поўдзень</string>
    <string name="expand_button_title">Пашыраныя налады</string>
    <string name="fast_application_introduction">Службы «Хуткія праграмы» — гэта базавая структура абслугоўвання, якая падтрымлівае распаўсюджванне і працу хуткіх праграм.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d.M.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'мс'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'хв'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'хв' s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'хв' s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Памер тэксту па змаўчанні</string>
    <string name="font_hint_normal">Павялічыць памер тэксту</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Выбраць сістэмны шрыфт</string>
    <string name="font_settings_title">Налады шрыфту</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Асноўны тэкст</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Загаловак</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Пятніца</string>
    <string name="friday_short">Птн</string>
    <string name="friday_shortest">Птн</string>
    <string name="game_introduction">Убудова гульняў дазваляе ўваходзіць у сістэму, ствараць заказы, выконваць плацяжы, выкарыстоўваць купоны, а таксама ўдзельнічаць у прома-акцыях.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Класічны</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Меню праграм</string>
    <string name="home_settings_title">Выберыце працоўны стол па змаўчанні</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Палітыка прыватнасці для абранай клавіятуры</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Няма падключэння да сеткі. Паказаць Палітыку прыватнасці для гэтай клавіятуры на %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Служба IMS дае базавыя магчымасці сувязі і выкарыстоўваецца для аўдыё- і відэавыклікаў высокай выразнасці.</string>
    <string name="input_method_category">Выберыце клавіятуру па змаўчанні, якую вы будзеце выкарыстоўваць для напісання паведамленняў, нататак і г. д. Звярніце ўвагу, што вы можаце ўсталяваць іншыя клавіятуры пазней.</string>
    <string name="input_method_setting">Выберыце клавіятуру</string>
    <string name="install_preinstall_app">Загрузка праграмы…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Cлужбы Інтэрнэт-камунікацыі Xiaomi дазваляюць вам выяўляць іншыя прылады Xiaomi, падлучацца да іх і абменьвацца з імі дадзенымі.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Злучальнасць Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Злучальнасць Xiaomi дазваляе вашым прыладам ўзаемадзейнічаць паміж сабой без правадоў. Уключаючы гэты перамыкач, вы згаджаецеся з &lt;a href=%1$s>Палітыкай прыватнасці Злучальнасці Xiaomi&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">Xiaomi Interconnectivity Services allow your devices to interact with each other wirelessly. %1$s .Available interconnectivity services may differ based on your system version and device model. Find more information at%2$s.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment1">These services include Mi Smart Play, casting, app handoff, Home screen+, shared clipboard, wireless tethering (including network sync), cross-device controls, cross-device camera, and Mi Smart Hub. To be able to work normally, Xiaomi Interconnectivity Services need to connect to the internet and require the following permissions:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment10">For accessing the info of nearby devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment11">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment12">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment13">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment14">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment15">Access device MAC address</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment16">For recognizing connected devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment17">Access screen content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment18">For accessing screen content while recording or casting, including sensitive information such as audio, passwords, payment passwords, photos, messages, etc.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment19">App handoff and Home screen+:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment2">Mi Smart Play and casting:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment20">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment21">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment22">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment23">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment24">Access device MAC address</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment25">For recognizing connected devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment26">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment27">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment28">Transfer items to other devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment29">For establishing a Bluetooth connection between devices and transferring items</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment3">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment30">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment31">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment32">Access screen content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment33">For accessing screen content while recording or casting, including sensitive information such as audio, passwords, payment passwords, photos, messages, etc.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment34">Shared clipboard:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment35">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment36">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment37">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment38">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment39">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment4">>For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment40">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment41">Access clipboard</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment42">For allowing apps to access copied content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment43">Wireless tethering (including network sync), cross-device controls, and cross-device camera:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment44">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment45">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment46">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment47">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment48">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment49">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment5">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment50">Access camera</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment51">For taking photos and recording video</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment52">Mi Smart Hub:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment53">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment54">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment55">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment56">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment57">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment58">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment59">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment6">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment60">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment61">"If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use these services."</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment7">Transfer items to other devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment8">For establishing a Bluetooth connection between devices and transferring items</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment9">Access location info</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Функцыі злучальнасці Xiaomi могуць адрознівацца ў залежнасці ад мадэлі прылады і версіі сістэмы. Наведайце афіцыйны сайт сістэмы, каб даведацца больш.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Калі вы не уключыце блакаванне экрана і страціце прыладу, вы не зможаце перашкодзіць іншым людзям скарыстацца прыладай і атрымаць доступ да вашых асабістых дадзеных. Прапусціць настройку?</string>
    <string name="item_facerecognition">Распазнаванне твару</string>
    <string name="item_fingerprint">Адбітак пальца</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Толькі блакаванне экрана</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Блакаванне экрана</string>
    <string name="item_return">Наладзіць</string>
    <string name="item_skip">Прапусціць</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Перадача інфармацыі пра месцазнаходжанне аварыйна-выратавальным службам</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Іншыя мовы</string>
    <string name="language_settings">Выбраць мову</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Дадатковыя рэгіёны</string>
    <string name="locale_picker_title">Выберыце свой рэгіён</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">"У адпаведнасці з законам аператары мабільнай сувязі могуць атрымліваць інфармацыю пра месцазнаходжанне мабільных прылад для выканання патрабаванняў аварыйна-ратавальных органаў (аддзелаў пажарнай аховы і паліцыі), што прад'яўляюцца ў мэтах бяспекі і выратавання ў надзвычайных абставінах."</string>
    <string name="location_introduction">Службы месцазнаходжання прадастаўляюць розныя паслугі з улікам месцазнаходжання на аснове інфармацыі аб вашым месцазнаходжанні.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Аварыйна-выратавальныя органы могуць па запыце атрымліваць інфармацыю аб вашым бягучым месцазнаходжанні</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Чаргаванне тэмаў забяспечвае штодзённую дастаўку новых выяў на Экран блакавання.</string>
    <string name="media_storage_devices">Прылады захоўвання мультымедыя</string>
    <string name="media_storage_introduction">Гэтая служба дазваляе праграмам атрымліваць доступ да фота, відэа, аўдыё і файлаў і захоўваць іх.</string>
    <string name="message_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для адпраўкі і атрымання SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">MI Акаўнт дазваляе зарэгістравацца, увайсці ў сістэму і кіраваць сістэмнымі акаўнтамі.</string>
    <string name="midnight">Ноч</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Я прачытаў(-ла) і прымаю Палітыку прыватнасці Клавіятуры Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Палітыка прыватнасці Клавіятуры Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Няма падключэння да інтэрнэту. Азнаёміцца з Палітыкай прыватнасці на %s.</string>
    <string name="miui_provision">Пачатковая настройка</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Няма падключэння да інтэрнэту. Праглядзіце Карыстальніцкае пагадненне па адрасе %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Выбрана</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Зняць выбар з усіх</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Выбраць усё</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">"Выбраць аб'екты"</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Больш</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Скасаваць</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Пацвердзіць</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Выдаліць</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Зняць выбар з усіх</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Зняць выбар</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Скасаваць</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Пошук</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Выбраць усё</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Выбраць усё</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">"Выберыце аб'екты"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Пацягніце ўніз для абнаўлення</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Абноўлена</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Абнаўленне…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Адпусціце для абнаўлення</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Пакуль што гэта ўсё</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Пакуль што гэта ўсё</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Хвілінку…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Не атрымалася загрузіць аб'екты"</string>
    <string name="mobile_network">Выкарыстоўваецца мабільны інтэрнэт</string>
    <string name="monday">Панядзелак</string>
    <string name="monday_short">Пан</string>
    <string name="monday_shortest">Пан</string>
    <string name="month_april">Красавік</string>
    <string name="month_april_short">Крс</string>
    <string name="month_april_shortest">Крс</string>
    <string name="month_august">Жнівень</string>
    <string name="month_august_short">Жнв</string>
    <string name="month_august_shortest">Жнв</string>
    <string name="month_december">Снежань</string>
    <string name="month_december_short">Сне</string>
    <string name="month_december_shortest">Снеж</string>
    <string name="month_february">Люты</string>
    <string name="month_february_short">Лют</string>
    <string name="month_february_shortest">Лют</string>
    <string name="month_january">Студзень</string>
    <string name="month_january_short">Стд</string>
    <string name="month_january_shortest">Сту</string>
    <string name="month_july">Ліпень</string>
    <string name="month_july_short">Ліп</string>
    <string name="month_july_shortest">Ліп</string>
    <string name="month_june">Чэрвень</string>
    <string name="month_june_short">Чрв</string>
    <string name="month_june_shortest">Чэр</string>
    <string name="month_march">Сакавік</string>
    <string name="month_march_short">Сак</string>
    <string name="month_march_shortest">Сак</string>
    <string name="month_may">Май</string>
    <string name="month_may_short">Май</string>
    <string name="month_may_shortest">Май</string>
    <string name="month_november">Лістапад</string>
    <string name="month_november_short">Ліс</string>
    <string name="month_november_shortest">Ліст</string>
    <string name="month_october">Кастрычнік</string>
    <string name="month_october_short">Кас</string>
    <string name="month_october_shortest">Каст</string>
    <string name="month_september">Верасень</string>
    <string name="month_september_short">Вер</string>
    <string name="month_september_shortest">Вер</string>
    <string name="more">Больш</string>
    <string name="morning">Раніца</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Гэта дазваляе выкарыстоўваць мабільны інтэрнэт і падлучэнне GPS па запыце карыстальніка. Сінхранізацыя акаўнтаў і іншых аб'ектаў могуць запатрабаваць выкарыстання мабільнага інтэрнэту ў залежнасці ад тэхнічных характарыстык смартфона."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"Акрамя выпадкаў наяўнасці ў вас тарыфнага плана з неабмежаваным аб'ёмам дадзеных, выкарыстанне мабільнага інтэрнэту можа прывесці да налічэння дадатковых збораў аператарам. Усё роўна выкарыстоўваць мабільны інтэрнэт?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Адмена</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Пазней вы можаце абмежаваць выкарыстанне мабільнага інтэрнэту ў Наладах</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Выкарыстаць</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM для дадзеных</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM-карта для выклікаў па змаўчанні</string>
    <string name="multisim_settings_category">Налады SIM-карты</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Выяўлена %d SIM-карта</string>
    <string name="multisim_settings_title">Выяўлена 2 SIM-карты</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Кіраўніцтва па жэстах</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Поўнаэкранныя жэсты</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Кнопкі</string>
    <string name="next">Далей</string>
    <string name="next_fingerprint">Далей</string>
    <string name="night">Вечар</string>
    <string name="noon">Сярэдзіна дня</string>
    <string name="not_set">Не зададзена</string>
    <string name="note_introduction">Гэтая праграма дазваляе ствараць, праглядаць і рэдагаваць нататкі.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Базавыя налады</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Уключыць</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Калі персанальная рэкамендаваны рэклама выключана, вы будзеце бачыць такую ж колькасць рэкламных аб'яў, як і калі, калі гэтая функцыя ўключаная. Аднак рэклама больш не будзе рэлевантнай, бо яна не будзе заснавана на вашых асабістых перавагах."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"Калі персаналізаваная рэклама выключана, вы будзеце бачыць такую ж колькасць рэкламных аб'яў у сістэмных праграм, як і выпадках, калі гэтая функцыя ўключаная. Аднак рэклама Xiaomi і платформаў трэціх бакоў больш не будзе рэлевантнай, бо яна не будзе заснавана на вашых асабістых перавагах."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Адключыць</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Уключыць персаналізаваную рэкламу</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Персаналізацыя рэкламы</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Пэрсаналізуйце рэкламу з улікам сваіх інтарэсаў</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Месцазнаходжанне на выпадак надзвычайнага здарэння</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">Вы можаце аўтаматычна адпраўляць інфармацыю аб сваім месцазнаходжанні у паліцыю з дапамогай SMS або мабільнага інтэрнэту, калі тэлефануйце па тэлефонах 110, 120, 119 або 122. Перад выкарыстаннем гэтай функцыі прачытайце нашы &lt;a href=\"%1$s\">Карыстальніцкае пагадненне &lt;/a> і &lt;a href=\"%2$s\">Палітыку прыватнасці&lt;/a> і пагадзіцеся з імі.</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">Карыстальніцкае пагадненне</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Аўтаматычнае абнаўленне сістэмы</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Сістэма абярэ зручны час для загрузкі і ўстаноўкі абнаўленняў. Ваша прылада будзе аўтаматычна перазагружана для ўжывання зменаў.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Дазвольце сістэме абраць зручны час для загрузкі і ўстаноўкі абнаўленняў. Ваша прылада будзе аўтаматычна перазагружана для ўжывання зменаў.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Карусель шпалер</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance для Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Атрымлівайце адборныя выявы і гісторыі для вашага экрана блакавання кожны дзень. %1$s і %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Ліцэнзійнае пагадненне з канчатковым карыстальнікам</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Абнаўляць праграмы аўтаматычна</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Абнаўляйце сістэмныя праграмы і праграмы іншых партнёраў праз GetApps, каб выкарыстоўваць іх найноўшыя функцыі.
Вы можаце адключыць аўтаматычныя абнаўленні ў GetApps > Налады > Аўтаабнаўленні."</string>
    <string name="other_settings_location">Месцазнаходжанне</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Дазвольце праграмах і сайтам атрымліваць доступ да вашага месцазнаходжання для прадастаўлення паслуг на аснове месцазнаходжання</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Дазволы сістэмнага Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">"Сістэмны Daemon выкарыстоўваецца для павышэння стабільнасці і прадукцыйнасці сістэмы. Для нармальнай працы гэтай службе неабходны дазволы на доступ і захаванне аб'ектаў у сховішча прылады."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Дапамажыце палепшыць вашыя ўражанні пры дапамозе аўтаматычнай адпраўкі ў Xiaomi дыягнастычных дадзеных, дадзеных аб выкарыстанні прылады і праграм. Гэта дапаможа павялічыць час аўтаномнай працы, павысіць стабільнасць сістэмы і праграм і зрабіць многае іншае.
У дадзеных, якія вы адпраўляеце, будзе ўтрымлівацца агульная інфармацыя аб вашай прыладзе і спосабах яе выкарыстання (напрыклад, аб узроўні зарада батарэі, актыўнасці сістэмы і праграм, а таксама пра памылкі). Атрыманыя дадзеныя будуць выкарыстаны для паляпшэння працы ўсіх прылад Xiaomi.
Адключэнне гэтай функцыі не ўплывае на магчымасць адпраўляць інфармацыю, неабходную для асноўных службаў, такіх як абнаўлення сістэмы і бяспека.
Вы можаце змяніць параметры гэтай функцыі ў раздзеле «Налады» > «Паролі і бяспека» > «Прыватнасць» > «Выкарыстанне і дыягностыка»."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Дапамажыце нам палепшыць вашыя ўражанні, аўтаматычна адпраўляючы ў Xiaomi дыягнастычныя дадзеныя, дадзеныя аб выкарыстанні прылады і праграм. Гэта дапаможа падоўжыць час аўтаномнай працы, палепшыць стабільнасць сістэмы і праграм, а таксама прынясе іншыя перавагі.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Адпраўляць дадзеныя аб выкарыстанні і дыягностыцы</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Праграма паляпшэння якасці</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Дапамажыце нам палепшыць прадукты і паслугі, дзелячыся сваёй статыстыкай выкарыстання іх і аналітыкай з намі.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Падрабязней</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Доступ да календара</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Для прадастаўлення Хуткім праграмам доступу да календара;</string>
    <string name="permission_account">Доступ да акаўнтаў на вашай прыладзе</string>
    <string name="permission_account_introduction">Для ўваходу з дапамогай Mi акаўнт</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Для доступу да памяці з мэтай праверкі і сканавання пакетаў усталявання</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Доступ да памяці</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Для захавання рэзервовых копій і доступу да іх на вашай прыладзе</string>
    <string name="permission_call_records">Доступ да гісторыі выклікаў</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Для прадастаўлення доступу да гісторыі выкліку вашым іншым сумяшчальным прыладам, якія вы падлучаеце да гэтай прылады. Гэта дазвол выкарыстоўваецца толькі тады, калі вам трэба актыўна выкарыстоўваць гісторыю выклікаў на іншай прыладзе. Гісторыя выклікаў і кантактаў, якая перадаецца сістэмай праз Bluetooth, будзе кэшавацца лакальна на вашых прыладах і перадавацца ім з вашага дазволу.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">"Для доступу да Гісторыі вызаваў, каб адлюстраваць заблякаваныя аб'екты"</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Для доступу да статусу тэлефона, запісу выклікаў і прыпынення запісу падчас ўваходных выклікаў</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Для захавання дадзеных будзільнікаў</string>
    <string name="permission_contact">Доступ да кантактаў</string>
    <string name="permission_contact_describe">Доступ да кантактаў</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Для праверкі вашай асобы.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Для прадастаўлення доступу да кантактаў вашым іншым сумяшчальным прыладам, якія вы падлучаеце да гэтай прылады. Гэта дазвол выкарыстоўваецца толькі тады, калі вы ўключаеце Bluetooth або рэдагуеце свае кантакты, пакуль уключаны Bluetooth.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Для выкарыстання функцыі экстранага кантакту на Галоўным экране ў Палегчаным рэжыме і адлюстравання апавяшчэнняў аб размове;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Для адлюстравання адпаведнай кантактнай інфармацыі SMS і MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Для прадастаўлення функцыі «Чорны спіс» і выкліку экстраных кантактаў</string>
    <string name="permission_device">Доступ да інфармацыі пра прыладу</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Для доступу да інфармацыі аб прыладзе (напрыклад, назва аператара);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Для доступу да статусу прылады і перадачы яго носным прыладам;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Для адпраўкі і атрымання SMS і MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Для забеспячэння бяспекі асяроддзя ўваходу.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Для вызначэння паслуг, звязаных з іншымі прыладамі</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Для вызначэння іншых прылад</string>
    <string name="permission_direct_call">Ажыццяўленне выклікаў</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">"Для дадання аб'ектаў у Чорны спіс"</string>
    <string name="permission_download_introduction">"Для кэшавання загружаных аб'ектаў і захавання іх на вашай прыладзе"</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Для пошуку прылад паблізу для падлучэння і перадачы дадзеных</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Каб знаходзіць прылады паблізу, MI Link неабходна падключэнне да Інтэрнэту і наступныя дазволы:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Для доступу да IMEI з мэтай прадастаўлення паслуг, звязаных з вашай прыладай</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Для захавання фота і відэа на прыладзе</string>
    <string name="permission_location">Доступ да месцазнаходжання:</string>
    <string name="permission_location_describe">Доступ да месцазнаходжання</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Для доступу да імёнаў сеткі Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Для прадастаўлення Хуткім праграмам доступу да вашага месцазнаходжання;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Для адлюстравання даступных прылад Bluetooth з нізкім энергаспажываннем;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Для доступу да вашага месцазнаходжання, каб падаць паслугі выяўлення і падключэння з дапамогай Bluetooth або Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Для доступу да вашага дакладнага месцазнаходжання, каб прадастаўляць розныя паслугі на аснове месцазнаходжання.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Для прадастаўлення геалакацыйных паслуг</string>
    <string name="permission_log_introduction">Для захавання журналаў</string>
    <string name="permission_login_introduction">Для ўваходу ў сістэмныя акаўнты і кіравання імі</string>
    <string name="permission_make_a_call">Ажыццяўленне выклікаў</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Для давання Хуткім праграмам дазволу ажыццяўляць выклікі;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Для праверкі таго, як праграмы выкарыстоўваюць дазволы, звязаныя з прыватнасцю, пры доступе да файлаў</string>
    <string name="permission_message_introduction">Для адпраўкі паведамленняў заблакаваным кантактам</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Для доступу да IMEI з мэтай ідэнтыфікацыі прылад</string>
    <string name="permission_phone_network">"Для доступу да звестак пра тып сеткі з мэтай аптымізацыі і налады аб'ектаў, якія можна спампаваць"</string>
    <string name="permission_phone_service">Доступ да нумара тэлефона, IMEI і IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Для захавання выяў у Галерэі і публікацыі статусаў</string>
    <string name="permission_photo_video">Здымка фота і відэа:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Для здымкі фота і відэа, а таксама выкарыстання выбліску</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Для захавання, рэдагавання і сінхранізацыі фота і відэа</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Доступ да спісу праграм, усталяваных на гэтай прыладзе</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Для абнаўлення спампаваных праграм і пацвярджэнне інфармацыі аб праграме, якая выкарыстоўваецца ўсталёўшчыкам пакетаў;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Рэдагаванне гісторыі выклікаў</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">"Для дадання аб'ектаў у Гісторыю вызаваў і выдалення заблакаваных вызаваў"</string>
    <string name="permission_read_contacts">Доступ да кантактаў</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Атрымаць доступ да сховішча прылады</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Для доступу да спампаваных зыходных файлаў і зыходных файлаў канфігурацыі;</string>
    <string name="permission_read_message">Доступ да тэкставых паведамленняў</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Для доступу да нататак і прымацаванняў</string>
    <string name="permission_read_send_message">Адпраўка і атрыманне SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Для дазволу Хуткім праграмам адпраўляць і атрымліваць SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Для адпраўкі і атрымання актывацыйных SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Для атрымання, прагляду і адпраўкі SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Адпраўка і атрыманне MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Для атрымання, прагляду і адпраўкі MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Доступ да гісторыі выклікаў і яе рэдагаванне</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Для адлюстравання і рэдагавання гісторыі выклікаў.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Доступ да кантактаў і іх рэдагаванне</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Для прадастаўлення Хуткім праграмам доступу да кантактаў і іх рэдагавання;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Для прагляду кантактаў і кіравання імі;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">"Доступ да сховішча і захаванне аб'ектаў"</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Для захоўвання, адлюстравання, рэдагавання, сінхранізацыі і загрузкі вашых фота і відэа.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Для парсінга і сканавання пакетаў усталеўкі.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Для захавання файлаў на вашу прыладу пасля здымкі фота або відэа.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Для кэшавання спампаванага кантэнту, доступу да яго і кіравання ім.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Для прадастаўлення Хуткім праграмам доступу да файлаў, іх кэшавання і рэдагавання;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Доступ да файлаў і фота на прыладзе і іх захаванне</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">"Для атрымання доступу да аб'ектаў на прыладзе, іх захавання і кэшавання"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">"Для доступу да сховішча прылады і захавання ў ім аб'ектаў;"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">"Для доступу да аб'ектаў на Галоўным экране і іх захавання;"</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Для доступу да аўдыёзапісаў і іх захавання</string>
    <string name="permission_recording">Запіс выклікаў і аўдыё:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Для запісу аўдыё падчас запісу відэа</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Для доступу да запісаў экрана і іх захавання</string>
    <string name="permission_send_message">Адпраўка SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Доступ да камеры</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Для здымкі фота і відэа, а таксама выкарыстання выбліску;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Для вызначэння таго, ці падтрымліваць функцыю ліхтарыка;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Для прадастаўлення Хуткім праграмам доступу да камеры;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Для ажыццяўлення відэавыклікаў.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Доступ да мікрафону</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Для запісу аўдыё падчас запісу відэа;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Для адлюстравання стану запісу.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Для прадастаўлення Хуткім праграмам доступу да мікрафону;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Для запісу аўдыё</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Для выканання праверкі на вірусы і аптымізацыі вашай прылады</string>
    <string name="permission_write_device_store">"Захаванне аб'ектаў у сховішча прылады"</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Для кэшавання спампаваных файлаў канфігурацыі крыніцы.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Для ўваходу ў сістэму і кіравання сістэмнымі акаўнтамі ў мэтах прадастаўлення паслуг Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(У тым ліку Палітыка прыватнасці і Карыстальніцкае пагадненне POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Палітыка прыватнасці POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Карыстальніцкае пагадненне POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Перадача інфармацыі пра месцазнаходжанне</string>
    <string name="position_subheading">Інфармацыя пра месцазнаходжанне</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Пераважная SIM для інтэрнэту</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Пераважная SIM для размоў</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\": скапіравана ў буфер абмену.</string>
    <string name="privacy_content_one">Рэкамендацыі Каруселі шпалер прадастаўляюцца трэцім бокам, а менавіта Taboola — нашым надзейным пастаўшчыком кантэнту. Для прадастаўлення гэтага кантэнту Tabola трэба атрымаць доступ да неасабовых дадзеных на вашай прыладзе, уключаючы мову вашай сістэмы і ваш тып браўзэра, а таксама захоўваць такія дадзеныя. Вы можаце даведацца, як Taboola выкарыстоўвае сабраныя дадзеныя, у &lt;a href =%1$s>Палітыцы прыватнасці&lt;/a> і &lt;a href =%2$s>Карыстальніцкім пагадненні&lt;/a> Taboola. Да таго як працягнуць, прачытайце ўмовы, якія змяшчаюцца ў гэтых дакументах, і пагадзіцеся з імі. Калі вы не пагодзіцеся, службы Каруселі шпалер будуць дэактываваныя.</string>
    <string name="privacy_policy">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="privacy_provision_more">Даведайцеся больш падрабязна пра абарону прыватнасці</string>
    <string name="privacy_provision_summary">"Абарона персанальных дадзеных з'яўляецца абавязацельства, якое па змаўчанні прадугледжваецца ў нашых прадуктах"</string>
    <string name="privacy_provision_text">Мы абавязуемся паважаць і абараняць вашу прыватнасць. Аддаючы прыярытэт даследаванням і распрацоўкам у вобласці інфармацыйнай бяспекі, Xiaomi ўвесь час працуе над удасканаленнем метадаў, практык і тэхнічных рашэнняў, якія гарантуюць захаванасць вашых дадзеных. Мы таксама дзелімся нашымі апошнімі дасягненнямі з нашымі партнёрамі, каб забяспечыць вашу прыватнасць па ўсіх напрамках.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Прыватнасць</string>
    <string name="privacy_refuse">Не згаджацца</string>
    <string name="privacy_title">Умовы і Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Мы абавязаны абараняць вашу асабістую інфармацыю ў адпаведнасці з дзеючымі законамі, правіламі і палітыкамі прыватнасці.</string>
    <string name="provision_back">Назад</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Азнаёмцеся з &lt;a href=%1$s>Палітыкай прыватнасці&lt;/a > абранай вамі клавіятуры.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="provision_next">Далей</string>
    <string name="provision_skip_underline">Прапусціць</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Рэкамендаваны</string>
    <string name="recorder_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для запісу аўдыё і рэзервовага капіявання запісаў у воблака.</string>
    <string name="refuse_cookie">Адхіліць файлы Cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Для нармальнай працы гэтай службе патрабуюцца наступныя дазволы:</string>
    <string name="require_authority_statement">Каб мы змаглі прадастаўляць вам асноўныя паслугі, вам неабходна прадаставіць нам наступныя дазволы на збор вашай асабістай інфармацыі:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Каб мы змаглі прадастаўляць вам гэтую паслугу, вам неабходна прадаставіць нам наступныя дазволы на збор вашай асабістай інфармацыі:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Для нармальнай працы гэтай службе неабходна падключэнне да Інтэрнэту і наступныя дазволы:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Для нармальнай працы гэтай службе неабходна падключэнне да Інтэрнэту і наступныя дазволы:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Для нармальнай працы гэтай службе неабходна падключэнне да Інтэрнэту і наступныя дазволы:</string>
    <string name="saturday">Субота</string>
    <string name="saturday_short">Суб</string>
    <string name="saturday_shortest">Суб</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Гэтая праграма дазваляе запісваць усё, што адбываецца на экране.</string>
    <string name="search_menu_title">Пошук</string>
    <string name="security_introduction">Гэтая праграма дазваляе выдаляць непатрэбныя файлы з вашай прылады, выяўляць і выдаляць вірусы, аптымізаваць прадукцыйнасць для гульняў, эканоміць зарад батарэі, кіраваць праграмамі і дазволамі і рабіць шмат чаго яшчэ.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Для ўваходу ў сістэмныя акаўнты і кіравання імі</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Вы заўсёды можаце выбраць новы шрыфт у тэмах</string>
    <string name="send">Даслаць</string>
    <string name="service_agreement">Я прачытаў(-ла) палажэнні і ўмовы і пагадзіўся(-лася) з імі.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Пагадненне з карыстальнікам сеткавых службаў Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Перад тым як працягнуць, прачытайце &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасці Mi Link&lt;/a > і пагадзіцеся з ёю.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Cлужбы Інтэрнэт-камунікацыі Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Перад тым як працягнуць, прачытайце &lt;a href=%1$s>Заяву аб прыватнасці Службаў месцазнаходжання&lt;/a > і пагадзіцеся з ёю.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Акаўнт</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Кантакты і тэлефон</string>
    <string name="service_name_album">Галерэя</string>
    <string name="service_name_application_package">Усталёўнік пакетаў</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Рэзервовыя копіі</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Калькулятар</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Заяву аб паслугах аператара</string>
    <string name="service_name_clock">Гадзіннік</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Цэнтр зместу</string>
    <string name="service_name_download">Спампоўкі</string>
    <string name="service_name_fast_application">Абалонка «Хуткія праграмы»</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Убудова гульняў</string>
    <string name="service_name_google_service">Заява аб паслугах Google</string>
    <string name="service_name_ims">Служба IMS</string>
    <string name="service_name_location">Службы месцазнаходжання</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Чаргаванне тэмаў</string>
    <string name="service_name_message">Паведамленні</string>
    <string name="service_name_note">Нататкі</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Дыктафон</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Запіс экрана</string>
    <string name="service_name_security">Бяспека</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Убудова службы «Галоўны экран»</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Прачытайце і прыміце нашу &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасці&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Палітыка прыватнасці Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Перад тым як працягнуць, прачытайце &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасці Xunlei&lt;/a > і &lt;a href=%1$s>Пагадненне з карыстальнікам сеткавых службаў Xunlei&lt;/a > і пагадзіцеся з імі.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Азнаёмцеся і пагадзіцеся з нашай &lt;a href=%1$s>Палітыкай прыватнасці&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>У адпаведнасці са стандартамі Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> разавае дазваленне будзе адклікана на працягу ўстаноўленага перыяду часу (прыкладна &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) пасля спынення працы адпаведнай праграмы. Калі вы запусціце праграму на працягу гэтага кароткага перыяду часу, дазваленне будзе адклікана.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Актывацыя SIM-карты</string>
    <string name="servicestate_title">Заяву аб асноўных паслугах</string>
    <string name="setting_locale">Налады рэгіёна…</string>
    <string name="shut_down">Адключэнне</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Праверка SIM-карты…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM-карта не знойдзена. Пераканайцеся, што SIM-карта ўстаноўлена правільна і на балансе дастаткова сродкаў.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Дазволіць злучэння з мабільнымі сеткамі перадачы дадзеных? Усталяваная SIM-карта будзе выкарыстоўвацца для злучэння з мабільнымі сеткамі перадачы дадзеных.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Праверка SIM-карты…</string>
    <string name="sim_card_detection">Няма SIM-карты</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Каб уставіць SIM-карту, прачытайце інструкцыю, прыкладзеную да прылады.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Устаўце SIM-карту, перш чым працягнуць. Функцыя «Пошук прылады» і функцыі, звязаная з сінхранізацыяй, не будуць цалкам даступныя вам, калі вы створыце акаўнт без SIM-карты. Гэта прылада падтрымлівае eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Націсніце, каб актываваць eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-карта не можа падлучыцца да сеткі</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Актываваць eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Не актывавана</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Працягнуць</string>
    <string name="sim_redetection">Праверце яшчэ раз</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM-карта не можа падлучыцца да сеткі аператара. Пераканайцеся, што на балансе дастаткова сродкаў і паспрабуйце зноў.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Перад выбарам гэтай опцыі пераканайцеся, што вы ўмееце выкарыстоўваць поўнаэкранныя жэсты.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Скасаваць</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Поўнаэкранныя жэсты</string>
    <string name="skip_underline">Прапусціць</string>
    <string name="start_up_slogan">Цалкам ваша</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Не наладжана</string>
    <string name="sunday">Нядзеля</string>
    <string name="sunday_short">Ндз</string>
    <string name="sunday_shortest">Ндз</string>
    <string name="system_navigation_mode">Спосаб навігацыі</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Убудова службы «Галоўны экран» падае вам базавыя функцыі, такія як Галоўны экран, карыстацкі інтэрфейс сістэмы і здымкі экрана</string>
    <string name="term_condition_detail">Штодня атрымлівайце цудоўныя выявы і захапляльныя гісторыі на ваш экран блакавання. Гэтая функцыя не будзе выкарыстоўваць вашыя дадзеныя для персаналізацыі без вашай згоды. Перад выкарыстаннем гэтай функцыі прачытайце &lt;a href =%1$s>Палітыку прыватнасці&lt;/a> і &lt;a href =%2$s>Карыстальніцкае пагадненне&lt;/a> і пагадзіцеся з імі.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Умовы і палажэнні</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Кіраванне дазволамі</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Інтэлектуальны памочнік</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Стужка віджэтаў</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Служба стварэння рэзервовых копій</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Адзіны пастаўшчык паслуг вызначэння месцазнаходжання</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Cлужбы Інтэрнэт-камунікацыі Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Пошук прылады</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Гульні</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Галоўны экран</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Прагляд HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Альбомная арыентацыя</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Акаўнт</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Інтэлектуальныя параметры сістэмы</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Усталёўнік пакетаў</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Паралельныя вокны</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Частыя выразы</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Маніторынг сілкавання</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Батарэя і прадукцыйнасць</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Хуткія праграмы</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Secure Element Application</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Службы актывацыі SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Смарт-паслугі</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Статыстыка</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Самастойная рэгістрацыя</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Служба перакладу</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Функцыя сістэмных абнаўленняў (правярае наяўнасць абнаўленняў анлайн і паведамляе аб новых версіях)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Перад выкарыстаннем сістэмы прачытайце нашы Карыстальніцкае пагадненне і Палітыку прыватнасці, якія рэгулююць праграмы Xiaomi, прадусталяваныя на вашай прыладзе (напрыклад, Галерэя, Mi Музыка, Mi Браўзер, Mi Відэа, Тэмы і г. д.) і пагадзіцеся з імі. Мы абавязаны абараняць вашу асабістую інфармацыю ў адпаведнасці з дзеючымі законамі, правіламі і палітыкамі прыватнасці. Калі ваша прылада актывавана, наступныя службы падлучаюцца да сеткі і атрымліваюць доступ да вашага месцазнаходжання:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Шпалеры</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Перад выкарыстаннем гэтай функцыі вам неабходна прыняць Палітыку прыватнасці Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Перад выкарыстаннем гэтай функцыі вам неабходна прыняць Палітыку прыватнасці Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Перад выкарыстаннем гэтай функцыі вам неабходна прыняць Палітыку прыватнасці Клавіятуры Mint."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">сэрвісы Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Смарт-карты</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Службы Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Палітыка прыватнасці Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Палітыка прыватнасці Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Гадавіна адмены ваеннага становішча</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Дзень барацьбы з агрэсіяй</string>
    <string name="the_arbor_day">Дзень пасадкі дрэў</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Дзень узброеных сілаў</string>
    <string name="the_armys_day">Дзень заснавання НВАК</string>
    <string name="the_childrens_day">Дзень абароны дзяцей</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Дзень моладзі</string>
    <string name="the_christmas_day">Каляды</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Свята двайной дзявяткі</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Свята лодак-драконаў</string>
    <string name="the_easter_day">Вялікдзень</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Напярэдадні кітайскага новага года</string>
    <string name="the_fifth_day">Пяты дзень кітайскага Новага года</string>
    <string name="the_fools_day">Дзень дурня</string>
    <string name="the_forth_day">Чацвёрты дзень кітайскага Новага года</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Дзень утварэння САР Ганконг</string>
    <string name="the_international_womens_day">Жаночы дзень</string>
    <string name="the_laba_festival">Свята Лаба</string>
    <string name="the_labour_day">Дзень працы</string>
    <string name="the_lantern_festival">Свята ліхтароў</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Свята сярэдзіны восені</string>
    <string name="the_national_day">Нацыянальны дзень</string>
    <string name="the_national_father_day">Дзень нараджэння Сунь Ятсена</string>
    <string name="the_new_years_day">Новы год</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Cвята Цісі</string>
    <string name="the_partys_day">Дзень заснавання ККП</string>
    <string name="the_peace_day">Дзень памяці</string>
    <string name="the_retrocession_day">Дзень рэтрвцэсіі Тайваня</string>
    <string name="the_second_day">Другі дзень кітайскага Новага года</string>
    <string name="the_seventh_day">Сёмы дзень кітайскага Новага года</string>
    <string name="the_sixth_day">Шосты дзень кітайскага Новага года</string>
    <string name="the_spirit_festival">Фестываль духаў</string>
    <string name="the_spring_festival">Кітайскі Новы год</string>
    <string name="the_teachers_day">Дзень настаўнікаў</string>
    <string name="the_third_day">Трэці дзень кітайскага Новага года</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Дзень абароны дзяцей</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Дзень моладзі</string>
    <string name="the_united_nations_day">"Дзень Арганізацыі Аб'яднаных Нацый"</string>
    <string name="the_valentines_day">Дзень святого Валянціна</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Свята водных ліхтароў</string>
    <string name="thursday">Чацвер</string>
    <string name="thursday_short">Чац</string>
    <string name="thursday_shortest">Чац</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Выставіць час</string>
    <string name="time_picker_label_hour">Г</string>
    <string name="time_picker_label_minute">Х</string>
    <string name="title_fingerprint">Наладзіць блакаванне экрана</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Блакаванне экрана</string>
    <string name="today">Сёння</string>
    <string name="tomorrow">Заўтра</string>
    <string name="tuesday">Аўторак</string>
    <string name="tuesday_short">Аўт</string>
    <string name="tuesday_shortest">Аўт</string>
    <string name="user_agreement">Карыстальніцкае пагадненне</string>
    <string name="v7_preference_off">ВЫКЛ.</string>
    <string name="v7_preference_on">УКЛ.</string>
    <string name="voice_assist_desp">Скажыце \"Мі АІ\" вашай прыладзе. Мі АІ распазнае ваш голас і дапаможа кіраваць вашай прыладай.</string>
    <string name="voice_assist_title">Галасавы дапаможнік</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Згадзіцца</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Не згаджацца</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Карусель шпалераў — гэта цудоўныя выявы і захапляльныя гісторыі прама на экране блакавання кожны дзень.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Новы экран блакавання</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Паспрабаваць</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Не, дзякуй</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Вы можаце ўключыць карусель шпалер, каб азнаёміцца з гэтай функцыяй. Вы заўсёды можаце ўключыць або адключыць яго ў раздзеле Налады > Экран блакавання</string>
    <string name="wc_double_check_title">Паспрабуйце карусель шпалер</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Перад выкарыстаннем гэтай функцыі прачытайце і прыміце &lt;a href=\"%1$s\">Палітыку прыватнасці&lt;/a> і &lt;a href=\"%2$s\">Карыстальніцкае пагадненне&lt;/a> іншага пастаўшчыка кантэнту.</string>
    <string name="wednesday">Серада</string>
    <string name="wednesday_short">Сер</string>
    <string name="wednesday_shortest">Сер</string>
    <string name="welcome">Прывітанне!</string>
    <string name="withdraw_consent">Калі вы адклікаеце згоду, службы Каруселі шпалер будуць дэактываваныя.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Учора</string>
    <string name="zone_picker_title">Выберыце часавы пояс</string>
</resources>
